<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/</id>
    <title>Rafflesia</title>
    <updated>2020-07-18T12:49:16.060Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/"/>
    <link rel="self" href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/atom.xml"/>
    <subtitle>一生痴绝处。</subtitle>
    <logo>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, Rafflesia</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【邢段】玻璃糖纸]]></title>
        <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/bolitangzhi/</id>
        <link href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/bolitangzhi/">
        </link>
        <updated>2020-06-21T14:50:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>*来自微博关键词点梗：夏夜/长街/河边/散步</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>*来自微博关键词点梗：夏夜/长街/河边/散步</p>
<!-- more -->
<p>*短小寡淡，试图暗流涌动，但不幸很屑</p>
<p>*关于段的毕业季的无端瞎想</p>
<p>夏夜的后海渍着霓虹灯影，沿岸落下一串水果硬糖，交融水中一片热闹的颜色。</p>
<p>段毕业了，叫邢出来喝酒，非不要选在谁学校附近，说是宿舍楼下等着像谈恋爱小姑娘似的。邢在心里笑，可不是谈恋爱吗，但仍在表面上依了他，结果在后海那片走了半个小时，愣是一家合意的也没择到，最后俩人一人提了一罐啤酒，在水边散步吹风。一片喧闹里，清楚扎着几声蟋蟀的脆响。</p>
<p>“我毕业了，你没什么想跟我说的吗？”段的手悄悄蹭了蹭邢的手背，明明没喝几口酒，却似醉非醉地侧过脸打量他，空空的一双眼眸，期待什么落进来似的。</p>
<p>“毕……毕业快乐？”邢举起酒瓶示意，段显然是觉得搪塞，皱起眉头别过脸去，邢只好又补充道，“又不是不见了，咱们还在一座城里啊！谈不上别离。”</p>
<p>段泄了气，邢说得在理。在他的期待里毕业该是一件盛大之事，但毕业前的一切都过于琐碎，排大戏、找老师、跑天津、打点关系，最后与其说是一锤定音，不如说恰是它的反面，一天还是一天，一秒还是一秒，时间还是普普通通地流过，这让段失落而焦躁。</p>
<p>“你说得对。”段把酒瓶碰上去，连灌几口叫身子里总算凉了些，“你明年也打算来实验话剧院吧？”</p>
<p>“是啊，能去成的话，咱们就要双双变成老北京喽——”邢拖了一个老态的长音。</p>
<p>“老北京……咱们都住了三四年了，按理说也是老北京了吧……”段说是这么说，却望着湖面出神。光影轮转，遥远喧哗，京城浮在他的感官表面，仍然会激起些新鲜陌生的回应。</p>
<p>邢见他陷进去，意欲开个玩笑叫他轻松些：“老北京来后海都直接进熟店，哪像我们挑半天呢！”</p>
<p>段却认真了起来：“多看看有什么不对吗？”</p>
<p>“我开玩笑呢！你啊，哪儿是师兄，像个孩子！”邢被他过分正经的样子逗乐，一把将他搂到怀里。段置气不愿意贴进去，手臂推阻了两下，酒劲却晕乎乎地泛上头，最后还是窝到邢的胸前：“才不是嘞……”邢听得只嘴角含笑，抚了抚他的肩。</p>
<p>“嗳，说到小时候，你有没有吃过一种水果糖，透明玻璃纸包着的，红的黄的绿的？”段在他怀里翻了个个儿。</p>
<p>“吃过呀，怎么忽然说这个？”</p>
<p>“我看着水上的灯影就想到了……其实我自己不太买，但是会有小姑娘送给我。”</p>
<p>“巧了，我也收到过，也都没拆。”</p>
<p>段忽然警觉起来：“有小姑娘跟你表白吗？”</p>
<p>“有啊，但你猜我跟她们怎么回的？”</p>
<p>段摇头。</p>
<p>“我说，我以后打算去北京，不能耽误你！那时候才初中吧，一本正经地谈以后的事，太逗了……”邢说着就笑出了声，“当时还挺喜欢一个姑娘，纯净剔透，和她送的糖果一样。去年回家的时候偶遇她，她没读大学，已嫁作人妇，挺着肚子出来买菜……”</p>
<p>“那不是很无聊吗？总是呆在太原。”段抚摸着邢的手背，手指游进他的指隙。段是没法想象这样一成不变的生活的，哪怕是身处早该见惯的北京夏夜，还有每晚不同的灯火和凉而湿润的掌心皮肤带来明确的知觉。</p>
<p>“也没有，过日子就是呆在一个地方，天天柴米油盐……”邢的语气云淡风轻，飘忽在段的耳边却始终进不去。习惯、平凡、失感……这些东西像牢笼一样，永远新鲜的京城于己而言也会有这样一天吗？恐惧引发的焦躁愈加灼热却无处可去，最后都突突跳着涌动在掌心，逐渐在肌肤相贴处体温交融。</p>
<p>还是没了。段叹了口气，把手抽了出来。</p>
<p>这不是他第一次觉知到两人志不同道不合。</p>
<p>“在你去下一站之前。”邢补充道，手掌仍摊开在原处邀请他，掌纹交错其上，像一张张开的糖纸。邢总是这样理所应当的安稳，他的声音，他的姿态，他的期待，他的未来。</p>
<p>段斜过头，邢的坚定叫他心底的焦躁像糖浆一般绵软地化开。这世间确有一物降一物的道理，只是段暂时还不愿向注定沉寂的生活投降。他微笑着把手又贴了回去。</p>
<p>“走，带你去家好店，庆祝一下！”邢攥着他的手，两个青年撒欢似的奔跑在后海的夜里。</p>
<p>End</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【校园au】【舅x你】邢老师]]></title>
        <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/xinglaoshi/</id>
        <link href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/xinglaoshi/">
        </link>
        <updated>2020-05-21T12:59:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>一则对着黑衬衫舅写的乙女向暗恋故事</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>一则对着黑衬衫舅写的乙女向暗恋故事</p>
<!-- more -->
<p>在上体育课的你回望教学楼，邢老师正倚在别班的窗口，摘下了他的眼镜远眺操场上的人群。他微阖双眼的样子像国画里精致的工笔，可却穿着一件宽大的黑衬衫，袖子堆叠在腕口。你们的视线交错一瞬，他或许看得清你，或许看不清。风吹散你的马尾，细细地划在你汗湿的背上。</p>
<p>你垂下头攥紧了手，像是藏住一首永远无法寄出的情诗。</p>
<p>邢老师年过四十，是你的科学老师，一米八几的个子玉树临风，脸上虽不免有些皱纹，却仍可窥见青春时候的俊秀面容。他腕上戴着一串佛珠，嘴角总是挂着温和的微笑，与世隔绝到像是不会沾染什么是非。虽然因为学科的原因没什么存在感，但还是偶尔出现在女孩子们的讨论里。听说他非常聪明，早年是能上清华的料子，却因为家里的原因读了师范。他似乎是有夫人和孩子的，但没人见过。啊，还有，他是巨蟹座的，你悄悄查过星座，你们还挺配的——你不是没有做过这样荒唐的梦，可你不知道这是荒唐的。</p>
<p>在他写板书的时候你注意到他黑衬衫底下还露出了一点白背心的裙边，你笑了，他总是这样不修边幅，不禁叫你怀疑起他太太是多不照顾他。这放别人身上就是粗糙的中年人，可正是因为是他，倒透出些可爱来。你还偷偷指给同桌看，同桌的男生笑得粗野，叫邢老师回过了头，一脸懵地不明白发生了什么，只得批评你的同桌让他好好听课。</p>
<p>还好躲得快，你心想，然后继续看自己准备的题目——为了多接近邢老师几次，你自己死磕起了竞赛题，下课以后班上同学都各自玩闹，只有你总是拿着参考书，自私地占有这短暂的十分钟。</p>
<p>“这道题之前讲过，你要抓住……”邢老师的声音近在耳畔，他为写板书挽起的袖口还没放下，绷紧的手臂线条真是漂亮，像矫健的鱼儿沙沙地游在纸上。</p>
<p>“啊，我明白了！”你补全了准备好的演算过程，他点头夸你聪明，你蹦跳下讲台差点扭了脚。其实这道题你会做，只是想听他说说话、夸夸你而已。</p>
<p>可今天你还是被邢老师批评了。放学后你在校门口跟挑衅的男生打架，一个姑娘跟两个男生打怎么可能有胜算，可你就是很倔，受不得人欺负，把他们打得乱窜。正在此时撞上了邢老师下班，他看向你的时候你正把他们的书包狠狠往他们背上砸过去。你觉得天都塌了。</p>
<p>那两个男生看老师过来拔腿就跑，你僵在原地，被邢老师抓住了。</p>
<p>“一个女孩子，怎么跟男孩子打架呢？”你听不得陈腐的批评，更不愿意接受它是从邢老师口中说出来的。可你咬着牙不服气，鼻子酸酸的，泪水就这样不听话地涌了出来。</p>
<p>“别……别哭呀……”邢老师半蹲下来注视着你，他的表情已经没有了愠怒，“我是说，打伤了，就不好看了……”你抹掉两颊的泪，看着他脸上的几分紧张，竟也破涕为笑。</p>
<p>春去秋来，你开始了真正有理化生的日子，而邢老师也同只有两年的科学课一起，成为了一个短暂的回忆。但如今你想起，觉得邢老师是知道你的心意的，正是知道，才小心翼翼。</p>
<p>——————————————<br>
赶着尾巴祝各位521节日快乐（？）</p>
<p>另，不知道是不是全国都有科学课，就是在有理化生之前，六七年级会有的像是理系全科一样的存在。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【博舅/邢段】洄游]]></title>
        <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/huiyou/</id>
        <link href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/huiyou/">
        </link>
        <updated>2020-05-16T19:28:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>【设定邢段夫夫，博舅婚外】</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>【设定邢段夫夫，博舅婚外】</p>
<!-- more -->
<p>邢没有想到时隔多年还能收到博的消息。他们的关系大抵就跟演戏一样，戏来了，自然而然地开始；戏结束了，自然而然地也就散了。对于这样时效的肉体关系，邢猜想博也是心知肚明，才会今朝有酒今朝醉。数年来他们之间除了节庆时例行公事的问候就别无其他联络，博往年发给他的消息，一看就是公用模板复制粘贴的。</p>
<p>明明自己也只是贪一晌欢，怎么倒在意起对方的干脆？邢暗暗自嘲了一句，距离二人约定好的时间还差一会儿，他先点上一支烟。</p>
<p>他们第一次做是在云南拍《战雷》那会儿，彼时段在演韩信。段是很粘人的，他有太多的层叠的情感，叫邢应接不暇。那天他打电话来虚虚弱弱地讲些韩信钓鱼的事情，还说觉得邢很适合演将军，似是有什么深意可邢没有精力去深思。段听出了邢话语里的搪塞，第二天灰溜溜地发了条微博说自己拉肚子了——邢是在床上看到的这条消息，大太阳晒了屁股，博还趴在一边酣睡。</p>
<p>段总是这样，要关心也不明说，只将自己的情感微微露出几个口子。如果本着头痛医头脚痛医脚的办法去应对，就会发现剥掉一层下面还有一层，纠纠拧拧的理不清楚。邢快速敲下“还好吗”几个字发过去后把手机扔在一边，转头看向那个正睡得放肆的年轻人。</p>
<p>昨晚他直截了当地敲开了自己房门，幼狼一样的眼神里还有些高等的影子。只开了地灯的旅馆房间昏黄朦胧，邢一时也不知道身子里的暖意是起于林峰还是起于他自己。博沉着嗓子唤他“老林”，林峰那股难言的爱怜便堵到他的嗓子眼。他下意识地微启双唇，博的舌尖就游进来，直到他被吻得快上不来气，博才依依不舍地松开一道，唇瓣还黏糊糊地刮着：“不，老邢……”</p>
<p>年轻人悄悄偷换了概念，可邢被撩拨起的欲望是干柴擦着火星，只求一把火给自己烧个痛快。他犹豫半晌缓缓应声，嗓音是烟熏过的干燥：“博儿……”年轻人似融化了的太阳，丝丝烈焰都钻进他的骨子里，他的身体烧灼起来，滚到床上烈火燎原。</p>
<p>博的体力自是很好，还爱逞小英雄，这倒省了邢的力气。邢什么也不用操心，只要做些简单的回应——像是勾着博的腰，脚趾扣他的尾椎骨，在他耳边夹着些气音夸他，博就会换着法子地摆弄自己，轻松、放肆又愉快。</p>
<p>那天之后，他们又做了很多次。博在这方面既有天赋又肯钻研，把邢舒服的位置和喜欢的姿势弄得一清二楚，越到杀青前的夜晚就越是极乐。</p>
<p>都说尝试过被进入的甜头后就无法再做那个进入的人，可邢不是这样。邢对于自己在关系里握有主动权之事深信不疑，年轻人这点偷梁换柱的小技巧换来的只是露水情缘罢了。他比博大十岁，怎么会在这种事情上含糊不清。</p>
<p>散戏后，他又回到了段的身边。</p>
<p>甫一回家，段的手臂就环上他的脖子。“想我了？”他笑得胸有成竹，抬腰撞上段的小腹。段不回话，只是扁了扁嘴，把整个身子贴了上去，邢顺手在他屁股上落下一掌。</p>
<p>段在他耳畔娇哼一声，嘶啦咬开手中的安全套。再转到他正面的时候，嘴里已经衔着鲜粉色的套子，半透明的东西红里映着黑，微微张开叫他想起段下面那张欲迎还拒的穴口。</p>
<p>邢意识到自己的反应，下一秒便被段解放出来。他低下头，段有点费劲地叼着他的东西，眼睛扑闪扑闪地朝上瞟他。几次戳进喉咙还是不能戴到底，段只能一边咳着，一边一只手把剩下的那截戴好。</p>
<p>贾宝玉说男人是泥做的骨肉，那么段一定是个例外。他总是很容易就变得湿漉漉的，刚才那番下来，他的眼睛嘴唇已经盈盈湿了一片。邢顾不得二人还在客厅，将段推倒在地板上，掀起他的上衣啃吻。衣服上有阳光晒过后蓬松的气味，而皮肤上贴着一层沐浴露的清香，胸前抹上了邢喜欢的香水，而邢一只手拽掉了他的裤子，往那中间探去，满指的滑腻——他做好了万全的准备，就等邢一点一滴、抽丝剥茧般地爱他。</p>
<p>“这几个月，老邢有没有在外面偷吃啊？”邢进来的时候段两腿缠着他，在他腰侧磨蹭。</p>
<p>邢躲开他的视线一秒，又很快想好措辞回来：“我倒要问你有没有，你这副样子，谁能不想干你？”他把后两个字咬得很重，下面也像是惩戒似的，用劲捅了几下。</p>
<p>段招架不住跟着颤，但还是小声埋怨：“跟你搭戏那个，你管他叫博儿，好亲昵哦……”他这一说，身子里的东西真软了半截。不知所措的该是邢，段却先着急起来，又是夹紧了屁股扭腰又是伸手去套弄他外面的那截：“老邢，别……我不胡说了，求你……”段把能想到的道歉的话一股脑儿地往外丢，眼里也汪了泪。</p>
<p>太贱了。邢这般想，却为着他的楚楚可怜又硬了起来。</p>
<p>他对段的感情说是爱毋宁说是豢养。他的准则告诉他，他们之间没有等级差异，可段总是不自觉地低下去——一块低洼，半洼水好像怎么都填不满，但他亮汪汪的，似是乞求一般，涌上心头的爱意又怎能不灌给他。</p>
<p>邢压着段的膝窝按到肩膀，段整个人都折成一团窝在他的身下，迎着他的冲撞破碎地呢喃着还要还要。这无疑使邢更加兴奋，段需要他，需要得不得了。涓涓肉身泉，邢好似当了菩萨，渡了世人。</p>
<p>他喜欢段的眼睛，特别是在事后，雨后的湖水又满又亮。</p>
<p>但他不能持久地注视段，就像人不能持续地注视水，倒影会扭曲成不像自己的模样。段是出了名的戏疯子，虽然随着年岁的增长段已经越来越少犯戏疯了，但二十年前那个在剧院里和导演争得哭出来的倔强少年，他的灵魂从来只会沉睡却不曾死去。邢和段待久了，总觉得自己也有隐藏的疯魔的神经被挑动。可他不能让自己疯，出名要趁早，他这样的年纪疯了只会被戏谑成老疯子。</p>
<p>所以每当这种时候他就选择抽离开一会儿，反正段不会不爱他。过些日子段就会好，他也会好。</p>
<p>这一次也是一样，只是他没料到博来约他。精神上的疲惫使他无法拒绝极乐的邀请，人们称这种行为是“偷欢”，邢不觉得这是偷，他清楚这是一时解脱，去做什么都一样。</p>
<p>邢的那支烟快抽完了博才从他身后出现，还是那副青葱模样，怎么看比自己小十岁的人都是青葱模样。邢摸了摸自己的脸颊，倒是比几年前多了些褶皱。</p>
<p>“老邢，瘦了嘛！”博像普通兄弟那样拍上邢的腰。</p>
<p>“见我就是为了跟我说这？” 邢含笑看他，添了皱纹的下垂眉眼自带着撩人的意味。博儿还真是长大了，学会拐弯抹角了——就五个字，算不得拐弯抹角，邢只是莫名着急，想要确认什么似的。</p>
<p>“瘦没瘦的，还得多看看不是？”博搂住他的腰揉了两把，意思很明确。</p>
<p>两人直接切入正题去了博住的旅馆，进了门却换了邢拐弯抹角：“你怎么知道我在这儿？”</p>
<p>博一把将试图观察壁纸转移注意力的邢扔上床，两腿夹住他的胯：“在外面那么着急，到旅馆里倒害羞吗？”</p>
<p>邢注意到骑在身上的博已经起了反应，他不禁想起数年前博愈发熟练的逗弄，最后一晚他被博弄到失禁却还抽搐着要他，丢尽了作为前辈的脸面。第二天他压抑着浑身酸痛披上衣服故作潇洒，如果博能够挽留他那是更好，但并没有，于是他也不再想起这些，直至今日。</p>
<p>预料到近在眼前的快感，邢从骨子里都痒了起来，浅表的皮肤泛起一层红晕。他不会开口求一个年轻人，只抓着博的臂膀，掌心的汗像成熟的水蜜桃里渗出的汁水，偏要是从老桃树上生出来的，才更甘美淋漓。</p>
<p>博想把他粗暴地撕开，但还是克制住，俯身仔细地舔吻他的双唇，卷起他的唇珠含到口中吸吮：“老邢，你变好看了。”</p>
<p>邢从鼻腔里挤出些嗯嗯的细喘，耳鬓厮磨吊得他难受。博的手指又趁机搓揉他左乳边上的一处，小幅地画着圈：“老邢，我记得你这里有颗痣，让我看看好不好？”他本想着只是逗邢一句，看那张沉稳的老脸上露出些窘迫的神色，没想到邢居然主动撩起自己的下摆，两只手紧紧攥着卷成一条的上衣，手指嵌进去，衣料也在颤抖。</p>
<p>博是个聪明孩子，隔着衣服也点对了地方。痣是一种无声的提示，要观者去注意那处——邢的乳头小小的，一碰就缩成一个尖尖，害羞极了。博的手指压着他的乳晕，一头钻下去啃咬边上的痣，短发绒绒地刮着乳头侧面，酥麻的触感爬了他满身。一别数年，博儿是真的学坏了。邢忍不住两手滑进博的发丛，将他拉去爱抚被晾着的乳尖。被唇舌包裹的一刻，短促的鼻息化成了黏腻的长叹。</p>
<p>“这就等不及了？”博的腿挤进他的两腿之间摩擦他的凸起，他弓起身子要藏，博的手指又划过他的腰侧惹得他一弹，撞上博的大腿，又是一阵酥麻。</p>
<p>股掌之中，邢想起这个词，形容他自己再合适不过。他知道这羞耻，正是因为有耻的意识，才叫快乐来得更激烈。</p>
<p>他顺势就着博的大腿接着蹭起来，两臂挡住自己的脸。送上门来的发情的老兔子，掩耳盗铃似的。博一手扯掉他的裤子一手将他的两臂挂到自己脖子上——邢其实挺怕疼的，扩张的时候总要往他怀里钻。</p>
<p>博把他的敏感点也记得清楚，对着那边轻重交替着碾压。润滑液滋噗滋噗的声音在狭小的空间里更显响亮，邢往博的怀里躲了几分，而年轻人有力的心跳伴着进出的节奏又变得清晰。</p>
<p>不知是后面太久没有做，还是博的手法确实比过去老道，邢一会儿就招架不住深深浅浅袭来的快感，终于开口小声哀求：“博儿，慢点儿，不行了……”</p>
<p>“这就不行了，平日里老段怎么弄你的？”这个名字敲在他耳膜上叫他一怔，博的眼睛含着笑意却深不见底，“还有你那个前任，叫欣欣是吧？”</p>
<p>邢彻底愣住了，他对自己的私生活守口如瓶，这个只与他有过肉体关系的年轻人从何知晓了这些。</p>
<p>“一屁股的风流债……” 正分神的时候博对着他的臀峰打下一掌，他倏地收紧，却叫博的指腹压上肠壁的突起，不禁泄出一声轻喘，交织在那清脆的掌音之后。</p>
<p>博进来的时候把他填得很满，他的下身充实、饱胀而酸楚。</p>
<p>“我……我是上面的那个……”邢揪着眉头，不合时宜地回答了先前的提问。邢不擅长即时应答，不过博喜欢他这种温吞的可爱。</p>
<p>“我知道，不然你后面不会这么紧。”博趴在他的身上坏笑，“你看，我在干你呢，只有我能干你。”博故意分开他的两腿，把接合的部位给他看。年轻人的分身沾着下流的水泽肆意地在自己后面捣弄，而他的东西虽也怒张，却只垂着脑袋，可怜地吐出些晶莹的液体。</p>
<p>邢不再说话，他知道这个年轻人已经在身心上侵占了他，身为年长者、身为前辈，他从来不是运筹帷幄的那个。</p>
<p>罢了，贪一晌欢，端着作甚呢。他拉着博的手抚上自己的前端，迎合着博的动作，放纵自己的喘息。</p>
<p>“博儿……博儿……” 博压在邢的身上，高潮前被堵住了铃口的邢在床笫间乱颤，窗玻璃亮煌煌的，晃得他觉得有些不真实。</p>
<p>快感是水晶球的罩子，他被困在里面，博把水晶球摇了摇，他便散落成雪。</p>
<p>博很明白他，但他不明白博，意识到这些的邢陷入了极大的不安。他望向窗外鳞次栉比的大厦，夕阳淋在上边，像晚餐碟盘勾上了芡汁。以往这个点他们该开饭了，段应该好些了吧。</p>
<p>“我还会来找你的。”博扣住他的脸颊，暖烘烘的气流吹进他的耳孔。</p>
<p>邢没有作答。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【乙女向】与师座恋爱30题之13-18]]></title>
        <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/lianai30/</id>
        <link href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/lianai30/">
        </link>
        <updated>2020-05-14T13:07:43.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>题目：</p>
<p>13.一方卧病在床</p>
<p>14.午睡</p>
<p>15.帮对方吹头发</p>
<p>16.出浴后的怦然心跳</p>
<p>17.庆祝某个纪念日</p>
<p>18.接对方回家</p>
<p>（俺尽力了，请不要纠结女主为什么可以随军之类的问题，就快快乐乐谈恋爱吧！）</p>
<p>——————————</p>
<p>13.一方卧病在床</p>
<p>你发烧了，你觉得不是什么大不了的事，可虞啸卿非要让你卧床休息，还找了军医开了药。你自是不想吃那苦东西，但看着虞啸卿忙前忙后地照顾，像是染了什么疑难杂症似的焦急，你也觉得可爱。一碗苦药，满足他一个小小的英雄梦想，挺值。</p>
<p>虞啸卿把冲好的药端到床边，将你抱进怀里：“来，吃药了。”</p>
<p>你抵着他的胸膛，他舀了一勺吹了吹，又尝了一口，确定不烫嘴了再喂给你。你缓缓张嘴，眼睛却朝上瞟着他——他垂下的睫毛在阳光下挂着露珠似的，一粒一粒的碎金，细小而安宁。你看着出了神，没及时咽下去的药从嘴角溢出一道，你正要去擦，他顺手帮你抹去了。</p>
<p>生病的这些天，除了吃饭吃药，你们都无甚别的亲密接触。虞啸卿本就对这些生涩，现在这样一本正经的，明明近在眼前却没法亲热，更是撩拨得你心里发痒。</p>
<p>捱完那碗药，虞啸卿剥了牛奶糖送到你嘴边，你忽然起了坏主意，连带着牛奶糖将他的指尖也含到唇间轻轻吮吸。</p>
<p>他果然僵在原地，涨红的脸偏到一边。你又抓住他的手腕不让他躲，看他不知所措的样子，你舔得更是起劲，将这些天错失的亲密都发泄到齿列舌尖。</p>
<p>虞啸卿再难把持，抓过床头的纱布口罩贴在你的脸上，隔着口罩捕捉住了你的唇。</p>
<p>14.午睡</p>
<p>午后的低气压叫人犯困，你把头支到虞啸卿的脊窝里：“人家困了。”</p>
<p>他转过身扶住你的肩膀：“回房间睡吧？”</p>
<p>“不，我要跟你待在一起。” 你知道师部的办公室没有能躺下的地方，但燥热而无趣的午后，你想耍耍性子，看他怎么应对。</p>
<p>他拿你没办法，将你权且安置坐下，你顺势趴在桌上打算就这样睡个午觉，却听见搬椅子的声音。你眯起一只眼从胳膊下的缝隙偷看，只见虞啸卿把几把椅子拼成一条，又把风衣取来铺在上面。宽大的风衣一半遮着椅子，一半挂在椅背上。</p>
<p>他捏捏你的肩膀把你叫起：“这样睡不舒服，你先起来。”于是你起了身，见他坐上那张椅子，拍了拍自己大腿说：“枕我腿上吧。”</p>
<p>枕戈待旦的虞啸卿几乎从来不坐，竟为了你睡个舒服午觉坐下来给你当人肉枕头。你心里说不出的甜蜜，困意也少了大半。</p>
<p>但你还是假装保持原来的困意，打着哈欠枕了上去，虞啸卿顺手把挂在椅背上的那一半大衣盖在你的身上。</p>
<p>张立宪他们总说师座屁股上没肉，可至少大腿枕起来还挺舒服的。你靠着他的腿拱了两下，暖烘烘地泛起香皂和青草的气味。虞啸卿注意到你没有合眼，便遮住你的眼睛，要你好好休息。</p>
<p>你翻了个身侧过去，蜷成幼猫的样子。你想，这怎么能睡得着呢，周围都是他的气息，贴得如此之近。</p>
<p>但你还是合了眼装作睡了的样子，打算一直装睡到他叫你起床。</p>
<p>15.帮对方吹头发</p>
<p>（bhys这个只能现au了那会儿还没有手持吹风机）</p>
<p>“来嘛，试试好不好用！”你拉着刚洗完澡的虞啸卿非要让他来试试你新买的吹风机。</p>
<p>“不用，我一个大男人……”他推脱着。</p>
<p>你偏不依，把他按坐在身前：“不行，坐下！”他腰上只围了一条浴巾，身上还挂着水珠，他有些不好意思，手不自觉地蜷了起来。</p>
<p>你打开吹风机，将手指伸进他的发丛拨弄。吹风机轰鸣着，虞啸卿一动不动，也一言不发。你注意到他的头发其实意外的细软。读书的时候男孩子们都留寸头，各个摸上去都跟刺猬似的扎手。小姑娘们开始还好奇，后来也大约是因为扎手，还有性别觉醒带来的距离感，就再少有摸男孩子头发的事情。</p>
<p>虞啸卿小的时候也被不少女孩子摸过头吧，那时候也是一样的扎手吗？她们知不知道虞啸卿现在留长了些的头发是这样的细软呢？那些小姑娘里有没有虞啸卿幼年的梦中情人啊？他的发丝在你的指间翻飞，你的思绪也随之飘远了。</p>
<p>“怎么一直吹这边？”虞啸卿这一唤，你才回过神来。</p>
<p>“噢，我是想，你头发好软啊……”你换了另一边给他吹头发，不想让他知道自己吃这些陈年老醋。</p>
<p>这一转过去，你忽然发现他的头上有两个发旋。成年的男孩子们都纷纷留长头发告别寸头，发旋也就成了成年人的秘密。你像是遇见了未知的孩子，好奇地分开两根手指揉搓那两个凹陷：“啸卿有两个发旋呢！”</p>
<p>“是啊，小时候总被后座的同学挠着玩。”</p>
<p>你噗嗤笑出了声，没想到现在一本正经的虞啸卿还有被人玩头发的时候，该是羞赧又手足无措吧。但你很快就收敛了：“后座是男孩子女孩子啊？”少年初恋总是萌芽在身边，你又莫名要吃起陈年醋来。</p>
<p>“女孩子。”情事上迟钝的虞啸卿好像没闻出你话语里的醋味。</p>
<p>“果然啊……”你瘪了瘪嘴，醋坛子还是翻了。</p>
<p>“别闹！”到了这会儿再不开窍的家伙也该明白了你的心思，他接过你手上的吹风机把你紧紧箍进他的怀里。虞啸卿真的很笨拙，连些哄女孩子的花言巧语也不会。但用坚实的胸膛和心跳回答，也未尝不是一个好答案。你这样想着，侧过头吻去了他胸膛上坠着的水珠。</p>
<p>16.出浴后的怦然心跳</p>
<p>许是最近太累了，加上泡澡的时间有点长，热腾腾的蒸汽熏得你有些晕乎乎的。你扶着浴池边出来，草草擦了几下便套上丝绸睡裙出去——这是你几年前女校的友人送的，橘粉色丝绸长至小腿，腰侧两道斜裁妥帖勾勒出腰线，只有领口缀了一圈镂花蕾丝，算不得华丽，但既随军出行，平时你都只穿更朴素的棉布宽袍，近日滇边热得紧，你才找出这条睡裙，好穿着凉快些。</p>
<p>丝绸抚上皮肤带走了暑气，你忽然发现眼镜找不到了。</p>
<p>“啸卿，我眼镜好像没放在浴室啊……”你扶着墙出去，头发上还嗒嗒地滴着水。</p>
<p>虞啸卿闻声便三步并作两步过来：“小傻瓜又把东西乱扔。”每次你寻不到东西的时候，他虽嘴上责怪两句，但你抱着他的胳膊撒撒娇，他就能帮你找到。有时候你都怀疑，他这样条理清楚的人什么都知道，就是为了讨你撒个娇才说的。</p>
<p>你嘟了嘟嘴欲故技重施，虞啸卿却停在你面前没有动。你低下头，发梢的水浸湿了裙子，胸前一片都黏在身上，隐约透出点肤色。你的视线沿着虞啸卿的衣襟攀上去——他衣衫齐整，连领口的风纪扣也紧紧扣好。你顿觉狼狈，两颊发烫。</p>
<p>他勾起你的一根肩带摩挲，似是做了个吞咽的动作：“这条裙子，没见你穿过。”你注意到他的嗓音相比平时有点沙哑。</p>
<p>“太热了我就……”你经不起他长久的注视，那指尖的动作也牵着睡裙刮得你皮肤上一阵阵的酥麻。但你还是偷偷抬眼看他，他整齐修好的胡须像春草那样，在情动的鼻息里绒绒地颤着。</p>
<p>“哎呀你快帮我找眼镜嘛！”你娇嗔着推他胸口，却被他捉住手腕拉到肩上，下一秒就将你打横抱起，忽然的失重使你下意识地环住了他的脖子：“你干什么……”</p>
<p>“洗澡。”他话音未落，就将你泡回浴缸里。</p>
<p>你转过头，目光正撞上他的那一处，对他的反应你又羞又窃喜，却还明知故问：“我……洗过啦……”</p>
<p>虞啸卿半解半扯开衣服丢到一边，不由分说地挤进了浴缸：“那就再洗一遍！”</p>
<p>17.庆祝某个纪念日</p>
<p>这是你第四天到禅达镇上买纸。这些天你忙进忙出，虞啸卿看在眼里却也不过问。他是一师之长，不操心这些小事也是正常的吧。虽这么想，你还是希望他能好奇一下，再过两天可是你们的周年纪念日，他该不会忘了吧？</p>
<p>今天经过他面前的时候，他照常看了你一眼，又低头忙自己的。你本打算也装作无事发生，但心里还是堵得慌，凑上前旁敲侧击：“你……没什么想问的吗？”</p>
<p>“啊……有什么事待会儿再说行吗？”他只是从工作文件里抬了一下头，搪塞似地回了一句。</p>
<p>虽说是师长，竟连几分钟都不肯分会儿心给恋人，你更是气恼，故意“哼”了一声回书房了。</p>
<p>你坐到桌前，从抽屉里搬出来那些写坏了的宣纸册，还有毛笔砚台。战乱这些年你跟着虞啸卿四处跑，用惯了自来水笔，拿起毛笔倒有些手生。本打算抄一本楚辞送给他，没想到重拾旧技还是颇费功夫。虞啸卿不说体谅，连过问也不过问，你摊开先前写坏的本子在上面练手，却越写越躁，字都脱了形。看着眼前凌乱摊开的废纸，笔下写不出来一个规整字，你的眼泪扑簌簌地落下来，把纸晕得更是一片狼藉。</p>
<p>你既担心来不及写完，又怕自己这份心意得不到回应。焦躁、气愤、失落，在你心里搅成一团，又涌上鼻头化作一阵酸楚，你丢了笔，趴在桌上啜泣。</p>
<p>忽然传来了开门声，你慌张地藏起桌上的东西，奈何太多了你根本遮不住，两只手臂挡在纸堆上欲盖弥彰。</p>
<p>虞啸卿缓缓走到桌边，你计划了好几天的惊喜就这样以未完成的状态摊在他面前，但你还是倔强地锁着眉头不去看他。</p>
<p>他抓过你的右手，你本能地一挣却没有挣开，被套进了一只温热的环——是一只被捂热了的银镯子。“这是……”你抬起还残留着泪痕的脸，他倒紧张起来，躲开了你的视线：“本来打算过两天再给你的，但……不想看你不开心。”</p>
<p>你被他逗笑了，却还是压着嘴角故意挑点刺出来：“怎么偏挑了这么素的一只？”</p>
<p>“不是买的，是我打的……”这个三十五岁的大男人竟露出了些小男孩一样又倔又委屈的神色。</p>
<p>你不禁为刚才的失言感到愧疚。他珍爱自己做的东西，他二十岁时候铸那把刀当了他十五年的近身侍卫，而自己腕上的这只镯子，细看也竟有些兵器的寒光——它不会来自任何银器匠人，只会来自虞啸卿。原来他早把这件事记在心里，而自己弄了半天还没准备好礼物，你的泪水又在眼眶里打转：“可我还没弄好呢……”</p>
<p>“没事，我等你。”他说着，那只握着你手腕的手游到你的掌中，温柔地摩挲着你指上的茧。</p>
<p>18.接对方回家</p>
<p>女校里风言风语最热烈的时候要数放学，眼光锐利似乎是姑娘们长期养成的习惯，谁家派的是管家来接、谁家来的是兄弟亲戚、谁又是交了不可告知家人的男朋友……没有什么能逃过姑娘们的法眼。特别是这种习惯看别人门儿清，看自己就稀里糊涂。</p>
<p>“你男朋友好俊哦！”快行至校门的时候，你的密友用肩膀轻轻撞了你一下，下巴朝虞啸卿的背影扬了扬。</p>
<p>“别胡说！只是世交的哥哥罢了……”你小声责怪她，却忍不住朝虞啸卿的方向瞟过去——他背打得笔挺，个子也高，米黄色亚麻套装勾勒出利落的身形，在人群里出挑极了。</p>
<p>“哥哥面对妹妹可不会那样……”她故弄玄虚，你却上了当，立马接了一句：“哪样啊？”</p>
<p>“瞧你在乎的样子！还说没有！”她哈哈地笑起来，你羞愤地推开她：“不跟你说了，我回家啦！”匆匆作别后你赶忙跑到虞啸卿跟前，没注意到自己慌乱的呼吸。</p>
<p>“怎么出来这么急？脸都红了。”虞啸卿这么一说，你才摸上自己的脸，还真是挺烫的。但你装作若无其事，像往日一样抓住他的手腕催促回家，只是比以前抓得更紧了些。</p>
<p>啸卿哥哥什么时候可以不把我当妹妹就好了——不过一直当妹妹也很好，可以名正言顺地牵他的手。</p>
<p>想到这儿，你往嘴里塞了一颗水果硬糖，甜蜜里泛着丝丝的酸味。</p>
<p>虞啸卿转过手腕，将你的手牵到他的掌心。数年以后他告诉你，那个时候他也在想，如果妹妹不把他当啸卿哥哥就好了。</p>
<p>———————————</p>
<p>恋爱真难写qwq大概是写两分钟嚎两小时，还没写几个字就被脑中小剧场给萌到嗷嗷叫了(/ω＼)也不知道意思写出来了没有（或许没有哈哈哈哈），但就是，这样那样这样那样（胡乱比划）</p>
<p>虽然很我流哦哦洗，还是希望大家恋爱愉快！</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【手打小段子合集】]]></title>
        <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/xiaoduanzi/</id>
        <link href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/xiaoduanzi/">
        </link>
        <updated>2020-05-09T13:32:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>什么都有</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>什么都有</p>
<!-- more -->
<p>【你x段】</p>
<p>他从被窝里微微伸出的鼻子和嘴突出于面庞，像狗儿永远湿润、永远贪婪微张着的吻。他看不见你，却听从着你的命令，准确地摸到身后你的东西。“乖，自己放进去。”他眼角的皱纹纠着吃痛，但还是扭着身子想往里再吃一点。“还是，还是不太行…”他终于面露难色，垂睑的他是那条顺从地趴在地上等待主人责罚的狗。你觉得顺从只是给了他人更多入侵你的借口，所以狗是太笨了才顺从吗？他见你半天不动，拽了拽你扣着他双臀的手：“别不要我…”啊，是狗太爱了。所谓爱到极致是放手都是屁话，爱到极致是想把他刻到身体里如影随形。仿佛醍醐灌顶，你抓紧他的两瓣，狠狠地塞了进去。</p>
<p>【mob向局（第一人称）】</p>
<p>他背靠着我坐在我腿上，手伸到他前胸帮他拆领带解制服。</p>
<p>手指在他上面嘴里模仿抽插的动作刮擦他的上颌，蘸满了唾液以后沿着嘴角一路划下来，划过滚动的喉结，划到胸骨，到他的乳晕上打转。</p>
<p>我坐在他的办公椅上，他骄傲的办公场所里，他是这里的王，我是那个欲倾覆他的佞臣，而围着的是垂涎他美貌的人群。他两条大腿被我绑在两边的扶手上，两腿之间的一举一动根本无法隐藏。</p>
<p>人们涌了上来，有的脱下他的袜子啃咬他的足尖，有的将性器擦上他的足弓，有的在他大腿内侧吸吮出吻痕，有的引导着他的手为自己撸动，而我握着他快乐的总开关。</p>
<p>是潮水，是被众人践踏的快感将他淹没。他对高高在上的快乐一清二楚，如今堕入深海，才知道塞壬为什么住在海里，是满载的爱与罪。</p>
<p>快感弯折了他的身体，他的头后仰倒在我的肩上，我去舔舐他的耳廓，他便抖成了筛子。他的唇间好像喃喃地泄出些什么东西，于是我故意向他耳孔里吹气问他想要了吗？他说是。我问他是哪里想要，他破碎着说后面，后面。</p>
<p>我向下面的众人高声：“听到没有，向局说下面要！”于是他们赶着都将自己的手指往他的后庭里挤，刚才还空空荡荡寂寞得流着蜜水小洞不一会儿便被好几根来自不同主人的手指填满，他们只管自己意愿地在里面刮擦抽插。</p>
<p>不知道是谁刮到了他的前列腺，叫他的身体在我怀中猛地一弹。“啊，我摸到的！”那个幸运儿自己跳了出来，引得旁边的人们一阵嫉妒，纷纷在那个小洞里抢着去挤他的位置。向局迷醉在混乱的刺激里面，他是被迷奸了吗？或许不是，他分明是被众星捧月地讨好。</p>
<p>不知道是药效还是他真的坦然地接受了这一切，他放弃了挣扎，扭动着腰将自己的前面在我掌中摩擦。</p>
<p>他如愿以偿地射了出来，脱力地倒在我怀中，可把这当成是终点也太天真了些。我解开绑着他大腿的领带，将他推下座位，他便被底下的人哄抢一般地接住，一号幸运儿拉住了他的双腿把自己已经勃起的东西插进还在抽搐的洞里，二号幸运儿跪压住他的锁骨让他为自己口交，三号幸运儿用他的膝窝包裹自己的性器，四号幸运儿抓住了他的手，还有忍不住的人啊，在他的乳尖上磨蹭自己的冠状沟，然后射到他紧张地起伏着的胸膛上，纤薄的肌肉，一点都不像个警察。</p>
<p>我站起来低头看他，他彻底被淹没了，只露出一截腹部，弹跳着，扭动着。</p>
<p>我看着那节空出的皮肤实在多余，操起那条领带抽打那边，清脆的啪啪声，警局的东西还真结实。</p>
<p>他的腹部很快被抽打得一片红，他的叫喊或许来源于痛觉，又或许来源于那个让他深喉弄在里面的幸运儿二号。</p>
<p>当所有人都解决完毕，向局的身体上已经满是各位的白浊。我们笑着纷纷拿手机给地上蠕动着身体的他拍照，他脏兮兮的宛如一条刚出了泥土的虫。我们把他扔在那里：“敢说出去这些照片我们就贴警局门口。”</p>
<p>【龙虞点梗：师座在夜晚的楼顶冷冷地（就当这是天气的冷吧hhh）被戴口塞后入】<br>
被带上楼顶前，虞啸卿已经被龙文章隔着桌子用足弓把下体逗了个挺立，两腿都软了，只能任由龙文章扛他上楼实现一些恶趣味。</p>
<p>他的下巴被按到天台的边缘，几个小跟班夜巡的背影近在咫尺，一个转身就能将他这狼狈样尽收眼底。他忙扑腾身后那个抵着自己的坏家伙，龙文章笑了：“师座不想被张立宪他们发现吧？”虞啸卿眼里含了泪，身体面前，他是个没骨气的败军之将。</p>
<p>龙文章从背后拥他入怀坐到地上，给他戴上口球：“来，这样就不会出声了。”师座犯性瘾的时候，玩什么都行，但面子是底线。</p>
<p>塑料玩意按压着柔软的舌头，凹凹凸凸的纹路也不失为一种爱抚。龙文章解开他的前襟玩弄他的乳尖，冬日禅达的夜湿润而微冷，浇在热锅一般的肌肤上，滋溜溜地蹿起一身酥麻。虞啸卿难耐地弓起身，头后仰着倒上龙文章的肩膀。龙文章侧首，那双微阖的眼正痴望着他，津液正沿着唇角孔洞甘泉般地淌出来。</p>
<p>龙文章只觉得下身燥热难忍，随手扯开几下就从后面塞进了虞啸卿的身子。他每次弄来这些奇珍异宝都是打算和师座度过漫漫良宵，但每次也都是被师座新露出的淫靡的一面早早地诱了去，缴了械。道高一尺魔高一丈这话用来不贴切，“毕竟我是你师座。”事后，虞啸卿说。</p>
<p>【mob陆行天现au点梗：陆行天在坦克里生气地被抹布】<br>
有人说，人生就像是一盒巧克力，你永远不知道下一颗是什么味道。陆行天想，人生确实像个盒子，像坦克里的小盒子，看上去雄伟壮观，实则逼仄的空间里面拥挤着污浊腌臜。</p>
<p>刚入伍的他也和众多新兵一样，对那些装甲车辆好奇不已，但是没有命令私自行动是军中大忌。这种期待像长在床板上的小嘴，一下下啄得他背上发痒，睡不着觉。</p>
<p>终于他趁着晚饭后管理松散，溜进了坦克间。这里是他一个人的。哪个男生小时候没有梦想过自己操纵着装甲车英姿飒爽的模样呢？他钻进坦克陶醉地抚摸里面每一个零部件，像是儿时的梦想缓缓盛开在手中。</p>
<p>但是这种快乐很快被撕碎，一个同穿着军装的人挤进了坦克将他堵在狭小的角落里。还没等他问你是谁，对方便堵上了他的唇，轰然一声大脑一片空白，他的双眼因为震惊而失焦，恍恍惚惚瞥见那人的肩章，明晃晃地写着闭嘴。之后的记忆只剩下碎片，一片片的情绪，模糊的画面，与仿如沉入水底一般隆隆轰鸣的声音。他记得自己被扯开前襟、啃咬乳尖，裤子则被整条脱下，光溜溜两条腿，而那个人只是解开了腰带就往自己后面塞。当时的自己生气、憋闷又委屈，加上强行进入的撕裂疼痛，眼泪汩汩地往外涌，可那人羞辱他，说坏孩子就该接受惩罚。他稀里糊涂的，像是求情一样喃喃着我是坏孩子，我再也不敢私闯了。而那人很满足地射到了他的脸上，又夸自己是乖孩子。</p>
<p>陆行天曾经试图向拼起这些碎片，看清事情如何一桩桩一件件如何进行又为何进行，可是碎片的边缘是玻璃的边缘，细想一步，便扎到肉里更深一寸。</p>
<p>所以他不想了，把这些乱糟糟的东西都关了起来。他再也不想打开坦克门。</p>
<p>【龙虞BE梗写成HE：粉碎性自尊】<br>
“师座……”龙文章还是那副狗脸，屈膝哈腰地追着虞啸卿，“先前答应的那些物资，少了一箱子弹啊？”</p>
<p>“没有的事情！你该是多少就是多少！”虞啸卿不快地背过手不看他。这个房间在他们的默认里就是交欢的地方，可这家伙倒好，不做正事，先问起这些。</p>
<p>“师座你骗我……”龙文章的声音却忽然低沉下去，产生一种异样的高压。虞啸卿还没来得及回头，就被扣住身后的双手整个身子按在墙上。</p>
<p>“你骗我……你骗我……”龙文章像是变了个人，一边絮絮叨叨一边单手扯下虞啸卿的裤子，刚从紧绷布料里解放出的双臀又迎上了手掌的痛击。掌击带来的湿热的疼痛叫虞啸卿本能地夹紧屁股躲远，却结结实实地撞上墙，感知到自己的前端因为太想念背后的人而勃起。</p>
<p>“没有！没有！”虞啸卿越是否认，龙文章打得越狠，虞啸卿越是想躲，越是把前端磨蹭上粗糙的墙面，又痛又舒服。上司蜜桃一样的双臀很快就被打熟了，泛着甜甜的红。</p>
<p>痛叫虞啸卿喜悦，这种侵占性情绪的始源是融为一体的渴望。他常被倾慕，但那种情绪温润得只是贴着皮，不够侵略，不够渴望，故而难以托付。</p>
<p>虞啸卿不再说话，静默地感受双臀自击打点泛滥的热潮一波一波将他淹没。他确实少给了他们团一箱子弹，他该受着。</p>
<p>可他终究还是上司，他不能趴下腰撅起屁股迎合这种快感，他的极限只是咬住下唇憋红了眼睛，沉默，并期待更多。</p>
<p>龙文章停下手注视虞啸卿，不是欣赏，只是凝视。他脱下了那张游刃有余的皮，皮下的他更像一个洞，从所在的空间里塌陷进去，深不见底。</p>
<p>良久没有动作，虞啸卿犹疑地回头，头刚擦过去便撞进龙文章的视野。</p>
<p>“师座没什么想说的吗？”还是那样又冷又沉的声音，叫虞啸卿打了个寒噤。但他很快又拾起遮羞布一般的骄傲，把头别了回去。龙文章的脸色更阴沉了些。</p>
<p>龙文章的手指从虞啸卿的前端撷了点蜜液便单刀直入，虞啸卿的后面还有些推拒，龙文章直接攻击他的前列腺，虞啸卿不一会儿就松弛下来，容下了第二根手指。随着动作，虞啸卿的呼吸里染上了细细密密的喘息，龙文章松开制住他的那只手，环到身前揉按他的小腹，虞啸卿的下体一阵饱胀，有别于射精前的充实。</p>
<p>“不……不行……”虞啸卿的拒绝听上去也甜腻，一点不像是拒绝——的确在身体上，他很喜欢这种舒适；但他想保住身为上司的体面。</p>
<p>这时候的龙文章已经不理会虞啸卿了，他加快着手上的动作，自言自语似的念叨：</p>
<p>“师座您可是答应过我的，与我同命。”</p>
<p>“师座是我唯一托付的人啊……”</p>
<p>“师座怎么能不告诉我……”</p>
<p>字字句句，和一举一动，都落在虞啸卿的身上心头。他不能说是上峰少了虞师的东西，在曾经信誓旦旦答应下的人面前，把无能的自己摊开。可他又贪恋这束难得的光，更叫无能的自己无地自容。</p>
<p>攀上顶峰的一瞬间，贪恋的情绪完全占据了虞啸卿的大脑，他获得了短暂的纯粹的快乐。但下一秒不属于精液的臊热气味叫他看见了自己完全的失态。黄色的小泉汩汩地不受控制地流出来，他怎么合也合不上，自己像一丝不挂的动物一样在下属的注视里排泄。</p>
<p>他双臂支着墙将头躲进臂弯，他甚至无法面对所处的空间里龙文章的存在：“对不起……上峰少了我们的物资，我无能……”</p>
<p>“师座，别这么说……”龙文章握住他的手臂，轻轻将他翻过来，“我们一起面对。”虞啸卿这才抬起头，看见龙文章的双眼温柔一弯，在那张风沙磋磨的脸上宛如月牙泉水。</p>
<p>虞啸卿点点头，瞥见龙文章的下面也结实地撑起了小帐篷。他将手覆上去，龙文章也会了意，一把将还酥软的他放倒在桌面，嘴角又是熟悉的涎笑，手上解起了裤腰带。</p>
<p>【博舅衍生（张博x陆行天）点梗：小陆在厕所兴奋地杀人】<br>
设定：陆行天-原剧设定；张博-黑道少主</p>
<p>上海滩十里洋场黑道白道拉锯数十载，随着黑道头子的去世，黑白两道的恩怨也落到了他儿子张博的肩上。</p>
<p>白道那边，警局局长陆行天，和他父亲杠上的时候还是个愣头青，但天赋过人，很快掌握了些黑道的门路，硬是从公子张博的出生对峙到了他而立之年。</p>
<p>但张博是个急性子，他等不得老爹那样跟他玩推手游戏，逮着他独自潜伏的时候就捉了他回来。</p>
<p>他父亲走得急，没告诉他黑白两道本就是支撑上海滩的梁与柱，拆了梁，房子也要塌的。</p>
<p>陆行天被关在宅府的大浴室里，张博把他双手吊起，像是吊起一只木偶娃娃。在这孤立无援的地方，他只是张博的木偶娃娃，他被打开，被折叠，被进入，被灌满，他透过镜子看到自己在青年的爱抚下被涂上粉红色，而埋在他怀里的青年用狼一样的眼神盯着他。他想起青年的父亲，那个一次次放他一条生路的父亲，也是用这样的眼神窥探着自己。</p>
<p>陆行天在等，外面的兄弟一定会来救他。</p>
<p>可是时间一天天过去，他睁眼闭眼不过这片白瓷与镀金勾勒的一方天地。张博喂完他上面的嘴就喂他下面的嘴，他是被狼圈养的人。他也曾在青年咬住自己乳尖时吻他的发梢，咂摸他齿列下刺痛里的酥痒，他有一瞬间爱上这样溺在欲海中的充实；可外面世界的痕迹藏在各处，鲜奶蛋糕的拉花是甜品店桌布的蕾丝边，咖啡烘焙的焦香是汽车行驶过的尾烟，法棍倒不像外边的东西，但他不喜欢吃，硬邦邦的，没有味道。</p>
<p>陆行天还是想念十里洋场，他迫切地想出去。</p>
<p>他猜张博应该已经爱上他了，张博的眼里跳动着的爱欲越多他越是安心。那天他主动要求和张博洗鸳鸯浴，趁他情浓之时把他按进水中，青年的头在他掌中挣扎，生命的跳动透过十指钻进他的身体叫他兴奋得打颤，咕咚咕咚冒上的气泡像那些张博说过的含混不清的情话——愚蠢，陆行天这般想，也不知是骂他还是骂自己。</p>
<p>陆行天的兴奋随着青年的安静而退去，他长久地凝视困在这一方天地里孤绝的身影，开了门他又该去向何方。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【团长原著衍生】野草闲花记（一~四）]]></title>
        <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/yecaoxianhuaji1-4/</id>
        <link href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/yecaoxianhuaji1-4/">
        </link>
        <updated>2020-05-04T13:16:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>没有名字的小姑娘，喜欢那个大名鼎鼎的虞啸卿</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>没有名字的小姑娘，喜欢那个大名鼎鼎的虞啸卿</p>
<!-- more -->
<p>（零）<br>
她们比任何人都盼望他们凯旋归来，她们望穿秋水，却连望夫石都算不上。</p>
<p>（一）<br>
她破瓜的那天，虞啸卿来了禅达。威利斯轰隆隆地轧过土地，身上的男人匆匆忙地系上裤子，因为外边有人喊，镇上来军官了，真呢是上头的人。</p>
<p>她身体里还留有异物闯入的惊惶，她下床数了数——三块大洋，够葬了爹娘。</p>
<p>禅达镇上有许多做这行的姐姐妹妹，她们和那群散兵溃勇并无本质上的区别。她本可以继续偷安逸，可父母的病磋磨尽了所剩无几的积蓄，她租住的院落女主人捏着她还有些婴儿肥的小脸，给她抹上了殷红的口脂：“赚不到钱呀，你也别在这儿住了。我没钱养闲人。”</p>
<p>第一次的经历并不愉快，肥头大耳的男人散着湿热的臭气往她干涩的内里掼，然后是持续的、饱满的痛楚，她躺着不作声，像条任人刀俎的死鱼，最后最湿润的竟是他草草解决进去的那点液体。她还不知道这有什么问题，她只觉得这么快就有钱了，挺幸运的。</p>
<p>外面愈加喧哗，她的心也扑腾扑腾地叫嚷起来，她扒拉了两下乱发，拖着两条腿一点点朝最热火朝天处挪去。</p>
<p>收容站外挤满了围观的禅达百姓，人群里女主人总是格外显眼，垂到肩头的大鬈发，窄窄一条领子抱着一截白花花的天鹅脖颈。她依偎过去，女主人把她揽到胸前，拇指揉搓她嘴边和脸颊，她意识到是被男人糊开的口脂，羞涩上涌，女主人的指尖好凉。</p>
<p>军靴嗒嗒地迈进来，枪一样的男人，刀一样的随从。</p>
<p>散兵溃勇自觉聚到廊下，院子空开整个一片都为了这个为首的男人。他过于干净了，比小姑娘见过的每个男人都干净——白得刺眼的手套握着一根极光滑的藤条；武装带收束的上半身，每根皱褶都似有所规划；而下身的裤腿直挺挺地接入靴筒，一双均匀磨成哑光面的马刺有着久经沙场的威严。他像一束光刺破禅达这滩浑水，尔后静默从天而降。</p>
<p>于是藤条击打靴筒的声音变得响亮，全场的目光凝到这一人身上。他一脚跨过挡在道中的废弃木桶，他是个极正的人，叫这些委屈惯了的家伙一见便折腰。</p>
<p>“我姓虞，名啸卿。”</p>
<p>窝在女主人怀里的小姑娘眼睛忽然亮了起来，这个过于干净的生命，从此在她心里有了正统的代号。</p>
<p>“我的上峰告诉我，如果去缅甸打仗，给我一个装备齐全的加强团。我说心领了！”台阶的尽头他倏地转身，“——为什么！”他俊美的面容和他的话一样，一把枪，直挺挺地顶着人脑门。她本就已经被那背影撩拨几分，在这张脸不由分说地占据视野的时候，她就全然懵了。</p>
<p>于是之后的那些雄心壮志也好、武器装备也罢，她什么都没听进去。她也听不懂。她只见得那双唇开开合合，一紧一松，都似吻落在她心上，轻柔如蜻蜓点水。可是虞啸卿一眼都没看她，他谁也没看，高昂着头颅的长官是领军的旗帜，而在场的每一位都只能静默地望着他。</p>
<p>喜欢上比太阳还遥远的人是无望的，太阳至少每天还如约升起，可情窦初开，哪讲什么规矩。</p>
<p>“前线再见！”</p>
<p>他一秒也不久留，人群随着他的离开而散去，小姑娘像丢了魂一样痴痴地放空，若不是女主人引着，怕是早丢在了禅达迷宫一样的街上。</p>
<p>虞啸卿，哪个虞，哪个啸，哪个卿。</p>
<p>到了家门前她才惊觉身已至此。<br>
“咱们这儿的人呐，都是贱命。”女主人把后两个字咬得紧，长衫随着步履甩着小腿肚。</p>
<p>“蝴蝶儿飞去心亦不在<br>
凄清长夜谁来拭泪满腮<br>
是贪点儿依赖<br>
贪一点儿爱……”</p>
<p>她坐在床上发呆，留声机凄婉地、嘶哑地唱着，纸糊的窗面沙沙地把日光星子洒上凌乱的被褥。她伸过手去，粉红的指甲盖上枯树般的纹路一棱一棱，好暖。</p>
<p>野草闲花逢春生。<br>
禅达镇上从此有了念想。</p>
<p>（二）<br>
禅达千年没有战争，到了乱世便成了避风港，既有代代繁衍的藤壶，也有浪潮卷来的浮萍。</p>
<p>“姐姐是几时来禅达的呢？”小姑娘隐约默认了女主人不是这里土生土长，视线流连在她波光粼粼的水蓝条纹缎袍子上——这种晃眼的时髦必是来源于瞬息万变的地方。</p>
<p>“也就比你早几个月，跟着特务营来的。”女主人抬起下巴朝江岸比划，眼帘却低垂。小姑娘似懂非懂地点点头，小到禅达，大到人间，她只是破开了一个豁口，世界纷繁缭乱，她欲知晓却寻不到始端；她揣了一团跳动的思绪，只敢藏在喉头，怕触及什么未知就要碰碎了。</p>
<p>女主人院子里支了一架秋千，小姑娘坐在上面，袄裤下露出两截纤细的小腿像抽条的杨柳一样摆着。人抽条的时候，衣服一会儿便赶不上了。</p>
<p>“带你做件长衫去吧！这两天你也得了些钱，得置办一身像样的衣服才好。”</p>
<p>“那我可以有小醉姐姐那样的袍子了吗！”小姑娘从秋千上跳下来拽上女主人的手，喜悦蹦跳在足尖。小醉也是做这行的姑娘，稍长她两岁，有着蜀地美人的白瓷面和杏儿眼。要说时髦她铁定称不上，但偏是那落伍的衣衫里裹不住的灵动，才叫她更讨人喜欢。当然有时也招人嫉妒，毕竟镇上油水最多的家伙大多是她的客人。</p>
<p>“她那呀，十年前的身板，二十年前的领，三十年前的料子，可不奇怪？”女主人骄矜的嘲讽带着些可爱的意味，“姐姐认识上海来的裁缝，做最时兴的。”</p>
<p>上海，一个灯红酒绿的符号，香烟、珠宝、阴丹士林。望着月历画报幻想成为上面的女郎可能是每个女孩都曾有过的春闺绮思。手执酒杯，甜蜜一笑，酒不醉人人自醉。虞团座会不会醉呢？听说他们已经先头入缅，待他凯旋归来，人面桃花，红罗帐中，将军卸甲，抱一怀软玉温香……</p>
<p>“发什么呆呢？看看料子。”女主人拍了拍她的头，她的目光才聚焦到布料上——战时物资都紧缺，布庄里也都是些素色耐磨的面料，这家裁缝铺里却藏了几卷别致的料子。有一匹黑薄纱上开了朵朵玫瑰，边上画报里的女人也是着透纱袍，衬裙勾勒出一痕雪脯，她想到自己身上，便红了面颊躲开了视线。</p>
<p>“小囡眼光很好啊，这是最流行的料，不过要丰腴些的人穿好看。”裁缝的声音粘乎着江南的温柔，倒让她没那么窘迫了，“小囡瘦，之后还会长，用碎花料子做抹袖宽身的款，样子可爱，也穿得久一点。”</p>
<p>女主人和裁缝一致觉得洒了白碎花的红料子好，拿到身上比划也确实衬得她娇小可人，但还是有一种没有长大的失落感萦绕在她心里，不过将有新衫的快乐仍然胜过了这点失落。裁缝让她五天后来试试坯样，她满心欢喜地念着那件长衫，掂着脚学成熟女人们穿高跟鞋，没扭两下就崴了脚摔到地上却还痴笑。</p>
<p>她真实地将自己会穿着这件长衫去见虞啸卿当成了未来的一件要事，江岸传来的炮击声却打断了她的期盼。禅达街上开始躁动，流言和流民，流动的不安。</p>
<p>晚上她梦见虞啸卿被飞来的炮火炸没了影子，而自己穿着那件新衫寸步难移。</p>
<p>她惊出一身冷汗，一时间难以入睡，于是去厨房倒了一碗凉水，恰听见女主人房中有些吵闹，便悄悄凑上去听。</p>
<p>“我不走！跑哪儿也都没有安生日子，禅达挺好。”是女主人。</p>
<p>“哎哟我的祖宗，过些天换来搞江防的虞团，哪个刮得到油水养你？”男人倒是怕张扬，压低了嗓子。</p>
<p>虞团？虞团座他要回来了？</p>
<p>“我读过书，腿也跑得动，饿不死……逃了六七年，就想在一个地方多住一会儿。”女主人的嗓音里结了哭腔。</p>
<p>“那这儿的东西，这个，这个……”</p>
<p>“你要便都搬走！”片刻静默后，女主人的声音柔软了下来，“等等，再放一曲吧。”随着留声机唱起歌来，又有清浅的缠绵声从房里漫出。</p>
<p>“浮云散，明月照人来……”</p>
<p>她坐在院里的秋千上，碗中盛了一枚满月。</p>
<p>红底碎花长衫在蓝的灰的人堆里一定特别显眼，虞啸卿就在他威风凛凛的座驾里，和人群里最出挑的对视。他下了车来问我名字——不对，他会悄悄打听我，然后在这样月圆花好的夜晚敲开我的门，俯下身吻我，怜香惜玉缠缠绵绵——也不一定，说不定会意外地有些粗野呢……</p>
<p>她想着想着就笑了，手指的动静摇破了碗里的月亮。</p>
<p>第二天她睡到了快晌午，间断的炮火和急切的敲门将她唤醒。她正更衣，女主人去开了门，带着吴音的官话告诉她，他们要逃去别处，衣服做不了了。女主人挽留说等新团来修江防或可得救，仍是无用，那老门也吱哑着发出一声长叹。</p>
<p>镜中逆光勾勒出她瘦削的面颊，浓郁的失落将她狠狠压在床沿，把她的情思一点一滴地挤出来。像是小心呵护的巢穴被抽了梁柱轰然倒塌，她的心深深陷落进去。待女主人来找她时，已经是满脸的泪了。</p>
<p>“你听到了吧……”女主人臂弯里抱了几条长衫，把钱放到她桌上，将她拥入怀中，“我还有些少女时候的衣服，比你胖些，但总不至于不能穿。”</p>
<p>“虞团什么时候来啊，我好怕。”她说完才觉得这句问话蹩脚。</p>
<p>女主人只是安慰她快了。她渐渐停止了抽泣，抚摸着女主人留下的那些绸缎的烂花的衣服，绒绒的像发芽的春草，又有坚实的力量生长在身体里。</p>
<p>（三）<br>
对岸的炮火炸得禅达这边再没有人敢安宁，有处去的都卷了细软逃走，大多数是没处去的，他们搜出了望远镜、千里筒、天文镜之类的东西，这群烈日下的蚂蚁焦躁又无力地注视着自己的巢穴。而对岸越是不太平，小姑娘的生计就越是好，为数不多的可以掌控的事情带给这些客人们命仍由己的错觉。</p>
<p>小姑娘有了些闲钱，盒子里的半开被她拨弄得沙沙响，有了钱拿去做什么呢？触及她的欲望边界好像也数不出几件能用钱买到的有意思的东西。不过女主人的闲钱都拿去赎留声机和唱片了，军需官不是真缺那几个钱，只是看她也能露出窘迫的神情，同她在一起的这段日子总算不亏。</p>
<p>与特务营军需官断了关系之后，女主人变得非常寡言，整日把自己关在屋里放音乐。她本就生得一双圆眼，没了生气，蹙起眉头来像庙里的天王一样。小姑娘大气儿都不敢出，想说话的时候便偷偷去找小醉。小醉的钝让人觉得轻松，凡是有些羞于启齿的、藏着掖着的，不和她说她准猜不到，而她亦不以识人为乐——她的乐就只是乐而已。</p>
<p>所以小姑娘安安心心地把自己的秘密情思托付给她：“虞团有个军人，好俊秀的，就是不晓得名字……”虞团这个词像没熟的苹果，叫小姑娘齿间酸麻。她耳鬓绯红，把眸子藏进垂下的眼睑。</p>
<p>“是噻，前些天来的那个团的人，个个都好精神嘞！”小醉笑的时候两颊膨起，像饱胀着汁水的蜜桃。</p>
<p>小姑娘暗自紧张，却粉饰以好奇的语气：“姐姐也喜欢虞团的军官哦？”</p>
<p>“倒说不上喜欢，他是收容站的，这会儿估计跟虞团走了。”小醉扭着辫子摆弄发尾，“他让我想起我哥哥，一年咯，一点消息都没有……”小姑娘听罢松了口气，小醉说的不是虞团。</p>
<p>但这种时候，别说是一个人，就是一个团，说没消息就没消息了。小姑娘想到这儿又不免担心，蜷起腿紧抱在胸前：“希望他们平安……” 她正盯着空荡荡的院子发呆，忽然就传来一阵叫门声，像是来自收容站站长。</p>
<p>“哎呀不是没挂牌子吗？”小醉一边嘟哝一边麻利地在脑后挽好发髻，“你先走吧，我换衣服。”</p>
<p>“那我明天再来哦！”小姑娘依依不舍地回头，看见小醉从门框里伸出一截白藕似的臂膀朝她挥了挥。</p>
<p>大门外果然是收容站站长，敦实的身子挡在她面前让她本能地低下头想从旁边钻走。不料站长捉住了她的手腕，站长在笑，小姑娘的慌乱与错愕陷进他的脸上刻出一道道沟壑。</p>
<p>“小醉姐姐在换衣服了……”她的声音又轻又颤，手上挣着却也是无用功。</p>
<p>“你是哪里的呀？”站长更眯缝起眼睛打量她，弯成一把刀。她紧张到只会僵着嘴角，不住地摇头。可她越慌站长就越起兴致，直到小醉急匆匆地出来，他那只手又不舍地黏到小醉的白藕臂上去。</p>
<p>她踉跄着往回跑，身子里好像腐了一样，软趴趴地要流出来。</p>
<p>进门时她一头撞进了女主人怀里，女主人表情虽有些阴郁，但小姑娘还是顺势依上去、紧紧抱住她。</p>
<p>“怎么了？”女主人轻抚那颗还在发抖的小脑袋。</p>
<p>“站长……他抓我手……”小姑娘委屈极了。</p>
<p>女主人的胸口长长地沉了下去，这些寻花问柳的一眼就能认出来是良是娼，小小的禅达城，过不了几天站长就会找上门。她也只好揉揉环在背后的手：“不疼不疼哦……”</p>
<p>第二天站长来找小姑娘，要她跪在地上像只羊崽那样吞他，她仰着面庞眼泪一点点往外漫。最后钱和她都被丢在床上，站长腆着与战乱不相符的肚皮，俯瞰着摊在床上的小姑娘，心满意足地紧了紧腰带：“不用送啦！”</p>
<p>她的毛发乱作杂草，山林里湿漉漉的菌子在阳光下被蒸到干瘪。还无法适应的灵魂从躯壳里跑了出去，她很空乏。不同的客人总是有不同的喜好，她想有朝一日自己会习惯这些像习惯柴米油盐，有朝一日。</p>
<p>她不知道灵魂出走了多久，但熟悉的车轮与跑步行军的声音召回了她。她跳下床披上衣柜里早就备好的长衫——朱红几何玫瑰纹，血色与牙色双绲，美艳又放肆。一连串的扣子教她好生焦急，她想，果然还是该做一身新衣服，新式的长衫都用拉锁，不像这样一颗颗的麻烦。</p>
<p>可车终究开得快，她跑上街的时候只看到尽头的车尾，拖着一条长长的绿拉锁。</p>
<p>（四）<br>
小姑娘的单相思短暂地有了着落——虞团在东岸修起了江防，三两天便换了个样。她借了小醉的望远镜，窃窃地瞧他，又崇拜又欣喜。</p>
<p>“看见没得，你说的那个俊秀军人？”小醉拿胳膊肘戳了戳她。</p>
<p>“好像……好像看到了！”她其实只见着圆盔顶从壕沟里堪堪冒出来，但她愿意相信那是虞啸卿，兴奋地摆起小腿，蹭着凉嗖嗖的长衫——虞团来禅达后她出门必穿长衫，军车来来去去的，她总期待着能够遇见，哪怕他只是坐在车上，瞥见路边盛放的一朵漂亮野花，也该心里一软。</p>
<p>“你要找的那个人呢？”她把望远镜塞到小醉手里——她其实还不想放下，但占着别人的东西滋养的自己的梦想都要满溢出来，光天化日的总让她害羞。</p>
<p>“几天了都望不着，该有消息的时候会有的！”小醉把望远镜又推了回去，“你再看看嘛！”</p>
<p>小姑娘很不好意思地接过来，嘴角却挂着一抹欢喜。她无形的幻想有形地满溢在四周，而小醉凝视着这样的她，仿佛是自己的希望也被滋养了一般。</p>
<p>傍晚，看足够了的俩人缓缓走在禅达的街上，夕阳把她们的影子拉到身前，小醉的边缘还是圆润的，而小姑娘的影子被拉得细细长长，快成一条竹竿了。</p>
<p>小姑娘想起有个客人悄悄多给了她半开，神秘兮兮地说：“吃胖点儿好，男人喜欢！”她又想起那家裁缝铺里的画报女郎，那样丰润洁白的身躯，好似带着扑鼻的粉香。她扒着自己的瘦得皮包骨的手肘，心中有些酸涩。</p>
<p>“有车来了！”小醉将她从情绪泥潭里一把拽出，她回过头，车上那双白净的手套就算逆着光也惹眼。车在街上开得很慢，而她的情绪却在白手套闯入眼帘的瞬间涌到了喉头。</p>
<p>她没想到期盼来得如此之快，她日日混迹在祈求太平的禅达人群里，悄悄许下自私的少女心愿。她还害怕这愿望太自私会遭到神明嫌弃，但或许正是因为特别所以实现得很快。</p>
<p>她的身子因为紧张而绷得像木头一样，双眼异常黏着地追着虞团的座驾从她面前缓缓驶过。</p>
<p>他眼下的乌青很重，但仍挺直着脖颈注视前方。她想开口邀请虞团座躺到自己怀里休息一会儿。疲惫的客人们总会躺进她的怀里，虽然那里瘦弱平坦，但或许有着什么未知的力量，足以承载一个个自称背负着小家或是大国的身躯。可她没有邀请虞团的胆量，光是他的名字就能沉沉地结在她心口，只有她的双唇木讷地半张着。</p>
<p>掌着方向盘的年轻军官都察觉到了些许异样，朝俩人看过去，而副驾的虞啸卿只是冷冷地用藤条敲了他一下：“张立宪，看路！”</p>
<p>“是，团座！”</p>
<p>虞啸卿没有转头，而小姑娘还目送着他们，直到背影也消失在街角。她注意到自己的袍子，黑底金丝烂花绒，算命的说她命里水旺，穿黑色运气好，果真如此。</p>
<p>“哪、个、哦？”小醉一字一顿地在她耳边调笑。</p>
<p>“姐姐你讨厌！”小姑娘涨红了脸，羞赧地拍打她。</p>
<p>小醉立马躲开，嘴上还不停：“是不是那个开车嘞小军官？他还看我们嘞！”</p>
<p>“哎呀不是！”打不到小醉的她急得直跺脚。</p>
<p>“那是后边那个圆眼镜的？”小醉继续追问，她忙摇头，却忽略了这样只剩下那个她拙劣地藏着掖着的答案。</p>
<p>“原来是虞团座啊——”小醉脱口而出的时候她当即扑上前去捂小醉的嘴，满是哀求的神色：“姐姐，别说了，别告诉别人……”她觉得自己仿佛一丝不挂被扔在大街上。</p>
<p>“好嘛好嘛我不说！”小醉制住了失态的小姑娘，“你在街上撒泼，大家都要注意你咯？”</p>
<p>小姑娘这才收敛了动作，扁了扁嘴：“说好了哦……”</p>
<p>小醉点点头，朝西岸回首，夕阳染得四处光辉明亮，她什么也看不见。</p>
<p>那天晚上小姑娘梦到了虞啸卿，在盛开着金黄的油菜花田里，虞啸卿把一小串油菜花别到她的领口，他的呼吸和春风一并拂着她的发顶，她低下头，黑薄纱旗袍下勾出一痕雪脯。</p>
<p>“在车上看见你的时候，就想给你别上了。”虞啸卿将她鬓角的乱发拨到耳后，轻捻她的耳垂。<br>
（tbc）</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【细伟衍生】小熊利辉]]></title>
        <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/xiaoxionglihui/</id>
        <link href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/xiaoxionglihui/">
        </link>
        <updated>2020-04-20T13:28:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>利辉是一只布偶熊</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>利辉是一只布偶熊</p>
<!-- more -->
<p>世上的玩偶守护着一个共同的秘密，他们是有生命的，但他们装作口不能言的样子，因为人类一旦发现他们有生命，会把他们当作魔物烧掉。</p>
<p>坊间有玩偶掏心的传说，玩偶吃了人心就能成人。但传说终究只是传说，玩偶依然是经久不衰的儿童伴侣。</p>
<p>布偶妈妈为小熊穿好了白衫儿，衣服上绣着他的名字——利辉，他有着蓬松的毛发和柔软的身躯。妈妈让他去泰国，那里有富人会买下他、珍爱他。</p>
<p>利辉上了船，他被叠在玩偶堆里喘不过气，但汽笛声叫醒了他的期待，巨轮下滚滚的浪涛是霓虹灯闪烁的渴望。妈妈呀，我就要去远方。</p>
<p>他不知道等待他的不是爱。</p>
<p>经销商捏了捏他过于柔软的躯体，抱怨着制造厂的人滥竽充数，将他随手扔开。他跌落在粉尘、油污和边角料的碎屑里。</p>
<p>他耷拉着脑袋，妈妈为他亲手穿上的白衫弄脏了。</p>
<p>他随着那批垃圾一起丢了出去，繁华都市里，垃圾箱也容不下他们，他们被丢弃在外面。他流泪，湿漉漉的洇在脸上，和垃圾流出来的污水混在一起。</p>
<p>放学的孩子们瞧见了他，一个胖男孩上前打量他的衣服，朝着伙伴们嚷道：“嘿，看看，这怎么念！”</p>
<p>“我看看我看看！”</p>
<p>“哎好像是汉字？”</p>
<p>“我认得！念‘细伟’！”</p>
<p>“啊，细伟！”</p>
<p>那个捏造了念法的孩子脸上浮起了得意的笑容，他用马克笔在他的衣服上写下“细伟”的读音，他成了那群孩子们的中心。</p>
<p>不是细伟，是利辉……利辉想发声却不敢，他们喧闹的声音灌进他的耳朵，细伟，细伟，这不是我的名字……</p>
<p>“哟，你们看他是不是不高兴了啊？”那个胖男孩又插着腰堵到他面前，一把抓起耷在他额前的长毛，他的眼睛被迫睁圆，看清楚了眼前人的挑衅。</p>
<p>“是这毛太长了吧？”</p>
<p>“哼，一只玩偶对我摆脸色？”那孩子从书包里掏出一把剪刀，把他的毛发三两下剃了个干净。</p>
<p>“嘿，现在垂不了眼皮了！”那孩子得意地欣赏自己的杰作。</p>
<p>利辉的头皮被挑破了，几缕棉花从缝里漏出来，他很痛，可他什么也不能做，他要活。暴行落在他的身上，他不想看，所以双眼失焦，孩子们大笑的面容糊成一团。</p>
<p>这群孩子走后又来了一位职员，垂头丧气闷闷不乐，只在看见他的时候眼里燃起了火。</p>
<p>职员三两步走上前猛踩他，嘴里骂骂咧咧着自己的上司，好像是被批评了两句，却像是背了一整个世纪的愤恨，利辉的棉絮被他挤得从头上又冒出来些，失去了招架的力气。</p>
<p>他觉得自己轻飘飘的，从垃圾堆里浮起来，回到了妈妈怀里，妈妈为他扣上白衫儿的布扣。</p>
<p>玩偶死去的方式是焚烧或者拆解，利辉这样的知觉只是一个短暂的梦。</p>
<p>肚子上的一阵瘙痒唤醒了他，是谁在拆他的线吗？他一惊，聚焦到眼前——一个小姑娘，生涩地扳着那两枚细小的布扣。街的尽头，夕阳从她背后照过来，勾勒出一个金色的身影。</p>
<p>她头上戴着草帽，草帽上簪着一朵橙色的小花，帽子下面飞散着些碎发，她好漂亮，利辉很想摸摸她。</p>
<p>费了些工夫系好后，小姑娘捋了捋他的衣服，马克笔的痕迹已经晕作一团。她的指腹轻柔地沿着衣裳的绣迹抚摸：“你叫什么名字？”</p>
<p>他知道自己不可以说话，但他意识朦胧地就开了口：“利辉，我叫利辉。”</p>
<p>小姑娘吓得丢下他退后几步。</p>
<p>完了，什么都完了。他不该信任人类。方才小姑娘在他胸前写下的怜爱，都在这一摔里摔碎了。</p>
<p>他想起掏心的传说，就算当个破烂的人，也不要在这里做个沉默受辱的布偶。</p>
<p>他决心下手的时候，小姑娘摘下了帽子为他戴上，将他拥入怀中：“利辉，我带你回家。”</p>
<p>End</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【史伍】相对论]]></title>
        <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/xiangduilun/</id>
        <link href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/xiangduilun/">
        </link>
        <updated>2020-04-12T20:26:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>伍六一的时间在离开上榕树之后停滞。在同龄人走进学府或者社会蜕变的时候，他被迫停留在了心智不足却热血澎湃的年岁。</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>伍六一的时间在离开上榕树之后停滞。在同龄人走进学府或者社会蜕变的时候，他被迫停留在了心智不足却热血澎湃的年岁。</p>
<!-- more -->
<p>他刻苦且专注，刚强又直率，忠诚而无疑，是这条流水线上最偏好的基层产品。只需要给他一个信念，他的齿轮就可以朝着预想的方向转动。他的心智最好不要成长，杂念越少，转得越快。</p>
<p>但曾经的伍六一对这一切是没有意识的，他的天赋与能力换得的荣耀与声望一层层地裹挟了他——钢七连第4900个兵，一排三班副班长，最有望进入老A的兵王……蓝白病号衫里的伍六一细数起这些，像是指尖一张张划过书页。一念九十刹那，一刹那九百生灭，热血翻涌滚滚疾驰似光，撕扯着时间使他落入静止。外界的时间分明真实地流动过，只是他多做了几年的少年。</p>
<p>他想起自己唯一的朋友史今，他的班长，先他一步走向了外面的世界。</p>
<p>俩人第一次搭话是在澡堂，水柱噼里啪啦地打在结实的身体上，噪声和水汽一样氤氲在整个屋子里。头顶的泡沫顺着前胸后背流下来，他借着这些洗浴剂搓着身子，朦朦胧胧地听见边上似有人跟他讲话。“什么？”他提高嗓门问。边上的人凑近了些：“我说，我帮你搓背吧！”</p>
<p>伍六一抹开脸上的泡沫，他有些愣住，自己刚来新兵连，战友们扎堆聊天的时候他也不爱凑热闹，帮忙搓背好像还是有些过于热情。但那人又微笑着伸了伸手，于是他摘下搓澡巾递过去，小声了一句“谢谢”。</p>
<p>伍六一每次给自己擦背的时候都要擦到有点微痛，那人的动作相较之下就跟挠痒一样。但他也不好意思开口，尴尬地僵着身子。</p>
<p>“看你胳膊挺长，搓起背来却这么费劲。”那人的语气倒是轻松，六一却有些生气，那人又补充道：“我是你们班长，史今，事务上、生活上有什么困难都可以跟我说。”</p>
<p>他把这句话记了好久，从新兵连到七连。不爱袒露自己的人其实意外的好接近，一点一滴的温柔就能润进他心里。他把史今当成了自己唯一的出口，从一开始军营相关的疑问，到后来家里的琐事都找他谈；而史今又太过细心，听他兜里的钢镚声就知道他又没钱买烟，像只小毛刷一样刷得他心尖痒痒的。</p>
<p>这种情绪生长得很快，六一注意到的时候，自己已经把面对史今时的悸动当成了必然的常态。他作为新晋的班副同史今并肩站着，余光瞥到史今脸上的绒毛在阳光下晕出金色的一圈，他觉得两个人像是两尊守护神，他们会在这里长长久久、永永远远地守护三班。</p>
<p>公务上，他们一起去连里开会，一起迎接新兵宣誓；私底下，他也让史今带自己做腹部绕杠——这是最简单最正当的和他私底下消磨时光的借口。练成之后他挑战连里记录，绕了两百多圈后昏倒，再醒来时映入眼帘的又是史今——他的床，他的被子，他的人，他微笑时勾起的唇角，还有过于怡人以至于想要时间静止的春日的傍晚。六一想叫他，却只能脱力地唇语“班长”，史今侧耳靠近他听他说了什么，烘烘的热气吹在他的耳畔，他鬼使神差地侧过脸啄吻了他的耳垂。两个人的脸都红了。</p>
<p>六一恢复以后，史今帮他搓背，他的小兄弟悄悄抬起了头。他支着墙脸埋进臂弯，一手遮着下面，粗糙的搓澡巾抓挠着他毛茸茸的心绪。史今感知到这具身体的颤抖，好似刻意一般地伏上他的肩膀，水淋淋的气息拂上他的脖颈：“怎么了？”六一臊得只想躲藏，却连一条蔽体的毛巾都没有。史今的手掌一如既往的温柔，缓缓地划过他的腰侧。</p>
<p>“我帮你……”史今握住他的手，他一边挣一边摇头，发出些呜呜拒绝的鼻音，可他骨头都酥了，哪有什么力气。</p>
<p>“别怕，生理需求，很正常的。”史今的手法非常细致，一会儿便撩得他蓄势待发。六一又像第一次被搓背那样羞得一动不动，史今看他紧绷的样子自己也不好受，安慰他道：“你就把我想成女人吧。”</p>
<p>哪料得六一忿忿地转过头：“班长不是女人！”一晌的沉默把六一后半句话也逼了出来：“班长，我喜欢你。”</p>
<p>以史今的心思早就意识到了这一点，但史今仿佛又压抑着些什么似的：“战友……当然要相亲相爱……”</p>
<p>“你明知道我说的不是这个！”六一转过身的时候，一双眼里都盛了泪，叫史今也有些慌乱，“你……你让我死个明白！”</p>
<p>“我……喜欢你，但是……”史今从新兵连的时候就注意到了，他的倔强、耿直，和一点钝意的可爱，对他甚至有些故意的挑逗，可是六一太单纯了，单纯到不会担忧稍遥远一些的明天。所以他第一反应是自己做得太过。</p>
<p>“那就和我做啊！”六一喊完过分的话便紧咬住唇边，泪水扑簌簌地落下来，像跑不动的小奶虎哼哧哼哧地喘着气。史今再怎样的忧虑也敌不过怜惜，将六一揉到怀里：“疼的话，要跟我说。”</p>
<p>第一次的经历确实有些疼痛，尽管这事有他心急的原因在，史今的手指磨磨蹭蹭地在他后面弄着，焦急啃噬着他，他怕撑不到真枪实弹就要射出来，叫班长看了笑话。他屡次敦促，史今便只好依了他。异物带来的饱满的撕裂感和班长紧嵌入他双臀的手指使他心安，他颤抖着将自己交给了班长。少年的一腔热血，最怕心无所属。</p>
<p>挑明关系以后，俩人的情事变得顺理成章且频繁。六一在别人面前是威风凛凛的伍班副，在史今面前就把柔软的肚皮摊给他摸。无人的浴室、午夜的厕所、熟睡的床铺，他们在各种军营的边角里偷欢，在对方临近高潮的时候捂住对方的嘴、把指隙弄得黏糊糊湿淋淋，释放过后又深深对视、会心一笑。史今觉得和六一在一起的日子自己也变得年轻，淹没在热腾腾的情爱里。</p>
<p>可这样的好时光是他们从军营里偷出来的，正如军营的好时光是从他们的生命里偷出来的。打破这场静滞的人，是许三多。</p>
<p>六一从新兵连的时候就知道三多必会拖累班长。班长是温柔又有责任心的纤夫，而三多是一只太钝太沉的船，班长拼了命也会想把他拽上岸，只因为肩上负着那根给他父亲的承诺。得知许三多可能来三班，班长甚至把下铺都腾出来，自己睡到上铺。三多的行李侵占了那张床，也侵占了他同班长的记忆，六一瞧着三多不明所以的两只酒窝，心里也陷下去一个深深的洞，掏得他一腔愤懑汩汩地涌出来。</p>
<p>“老乡，老乡，我最烦老乡！”他坐在石凳上怒骂，低头看见史今像只猫儿一样脑袋搁在凳上转，尾音便软了下来，嘟起嘴巴解释着些什么“想走后门”之类的理由。史今原本头疼着，被他这副别扭样子倒逗得放宽了些心。</p>
<p>“班长，你是真的喜欢我，还是仅仅因为那句有事找你的承诺啊？”六一躲闪着他，视线瞟向远处落上高低杠。</p>
<p>“我对你怎么样，你不知道？”史今背倚着石凳，一张笑脸迎上转过来的六一，“是哪里不知道？这儿？这儿？还是这儿？”他搁在石凳上的那只手竖起食指，眯缝起眼睛，朝着六一的敏感带一个个指过去。仿佛这些地方都被隔空戳上，六一身体里窜起一股麻痒，涌到脸上泛起红潮。</p>
<p>这件事以那天晚上二人在储藏室里的一场欢爱结束。他面对着史今坐在他怀里，掌中摸到的身躯还是一样的触感，可是却偏有了几许嫌隙，储藏室老旧的空气在间隙里摩擦两具身体，六一喊了疼。史今马上停住——往日他从来不喊疼的。六一却被他这过分细致的关照惹恼，报复一般地快速摩擦起来。“六一，六一……”史今被他裹得魂都要飞了，情动的喘息叫六一更铆足了劲儿夹紧后边的东西：“我叫疼，班长就不动了吗……班长就不动了吗……”他连连怪责着，偏把史今夹射，然后自己弄出来，微凉的液体溅上史今的腹部，几滴温热一并濡湿了他的胸膛。</p>
<p>“六一，你太纯粹了……”史今缓缓退出来，让小老虎蜷了身子窝在自己怀里。他怎忍心伤害，可世间万事本就不纯粹，他只能看着六一疼却束手无策。</p>
<p>新的一天，和尔后的每一天，史今承诺要带好的人惹出了无数事端——他给豆腐块洒水、演习怀里揣鸡蛋、搞丢了班里的流动红旗、甚至砸伤了史今的右手。六一本就恼火于他的闯入，这些事端更是火上浇油，但即便这样，史今还是拒绝了连里淘汰三多的建议。</p>
<p>“你到底怎么想的？”史今的考评每况愈下，六一也隐约担心起他的去留。他不是没有送别过老兵，但别离遥远得只剩个轮廓，当三多那锤重重敲上班长的手，那个轮廓才逐渐具象成了一种忧虑。</p>
<p>“我只想，不要辜负对一个老兵的承诺。”史今说。承诺，承诺能有你的前程重要吗？可是六一怒在心底没开口，他知道劝解无用，史今铆在这件事上了。</p>
<p>六一望着班长监督三多绕杠，那武装带下收束着的精瘦身躯，曾经，也只是曾经，也只带着他一个人绕杠。三多在全班人的庆祝声里落了杠，333个，新纪录，毙掉班副没脾气，呵。六一苦笑。你岂止是毙了我。</p>
<p>三多凭着勤学苦练，硬是从一个拖后腿的成长为了和六一相媲美的兵王。史今夸三多，说三多现在和六一一样厉害了。三多朝他憨笑，六一没好气地别开脸。他不要和三多相提并论，还被本该相提并论的人这般说。但他俩没有再被相提并论的机会，伤手叫史今在演习里表现欠佳，而后七连改组，他上了退伍名单。</p>
<p>六一眼睁睁看着史今整理着行装，别离的恐慌感使他万分清醒，那晚直到室友们都鼾声如雷，史今的床铺还空空荡荡。他不知道史今走之前最后的愿望是看一眼北京城，到头来他也有不知道的关于史今的事情。</p>
<p>深夜，他仍在床上翻来覆去。小心翼翼的开门声叫他猛地转向门的方向。黑暗里那个精瘦的剪影走到寝室的最深处，蹲到他的床边：“六一，还没睡呐？”</p>
<p>他借着月色看见他的班长正对着他微笑，他觉得苦楚，因为明天起这一幕将不复存在，而天必然会亮。史今钻进他的被窝吻他的额角：“我陪你睡。”</p>
<p>史今凝视着他，他死活不愿闭眼，仿佛不闭上眼别离就不会来。他也嘲笑自己这种掩耳盗铃的行为，可是如果不掩耳盗铃，他只会被无法停止的时间疯狂吞噬，心底空落落的什么也留不下。他抱紧了史今，仿佛要把他揉进自己怀里融为一体，就算做爱的时候插得再深、肉体再交缠，也从来是两个人。</p>
<p>偏是哀切的时候，青年的身体却起了反应。他不逃了，史今已经握住了他：“我帮你。”——从第一次搭话你就同我这般说，教我沉迷其中、晕头转向。六一赌气似地也探进他的裤腰摸上他的硬物：“我也帮你。”他们一言不发，手上迅速地动作，情热燃起的迫切翻涌在二人的喘息里。忽然史今“嘶”地吃痛一声，他的伤手在狭小的空间里又扭疼了。</p>
<p>“我来。”六一未有迟疑，向前挪了挪将两人的东西紧紧贴在一起。他们以往没这么弄过，握到掌中才知道，他的东西是要比史今粗大些的，但偏是小史今把他的百炼刚化为绕指柔。想到这儿，快感的记忆在后庭里聚集，他忍不住把手指塞了进去，对着舒服的地方使劲揉按。史今也伸手进来，将他后面填得更满。</p>
<p>“班长……班长不要走……”临近高潮时六一的声音变得纤细而大胆，史今稍用了些力掐了一把他的屁股：“小点声，全班人都还在。”六一如梦方醒般地僵住，不知如何是好。停得不合时宜，还真是个孩子。史今调笑腹诽着，手指游到前方，指腹绕着冠状沟刮擦几圈后掠过马眼，射了一手的黏腻，六一憋在嗓子眼里的叫声更显娇柔，甜腻的一叫让史今也提早释放。</p>
<p>高潮过后，六一还是疲累地阖上了眼。史今从口袋里掏出一张纸条塞在他的枕下：“我的地址，写信给我。”</p>
<p>翌日送别，三多趴在史今的包上耍赖，全班的战友都在拉拽。六一瞥了一眼他的熊样，背过身看窗外，战友们也知道这俩人不对付便由着六一不理他。其实六一也希望可以像三多那样闹，但他拿不出那样的热切，也没有那样的孤勇了——无用，皆是无用。他只敢在石凳上燃起一支烟，叫烟灰簌簌掸落；或者到高低杠的沙坑里捧起一抔沙，任沙从指间流过。热切幻象的玻璃壳被客观时间的流逝挤压破碎，最是人间留不住。</p>
<p>史今说：“你要帮我照顾好三多。”</p>
<p>坐在病床上的六一望向窗外一片枯死的爬山虎叶，回想自己拉响发射器的一刻，念想起的只有对史今的承诺。三多进了老A，这艘又笨又沉的船终于上岸了。</p>
<p>他的日夜努力不重要吗？连队里对他的期望不大吗？三多带给他的伤害不深重吗？——但它们在承诺面前太轻，轻到无法想起。他或许没有那么爱军队的坏境，也没有那么期盼远大的前程。他只是一把少年傲骨，在坚持着一种情绪而已。</p>
<p>他拒绝了高城为他谋闲职的邀请，他的时间齿轮开始滚动，可是他对史今的时间依旧静止在确认心意的那个傍晚。史今复员之后和他通过几封书信，字里行间已经有些市井烟火——但他还是很想见他，至少在走出军营的那一刻。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【all段】【人外】【龙x段】龙少年]]></title>
        <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/longshaonian/</id>
        <link href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/longshaonian/">
        </link>
        <updated>2020-04-03T20:17:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<blockquote>
<p>残酷な天使のように<br>
如同残酷的天使一般<br>
少年よ　神話になれ<br>
少年啊，成为神话吧<br>
——《残酷な天使のテーゼ》</p>
</blockquote>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<blockquote>
<p>残酷な天使のように<br>
如同残酷的天使一般<br>
少年よ　神話になれ<br>
少年啊，成为神话吧<br>
——《残酷な天使のテーゼ》</p>
</blockquote>
<!-- more -->
<p>段龙长时间以来觉得望子成龙就是个笑话。一个虚构出来的生物，人们对它趋之若鹜，不奇怪吗？</p>
<p>段龙觉得人间不合理的事情还有很多，所以他践行着自己的道理。人说“万般皆下品，惟有读书高”，他偏去打架，弄一身脏兮兮血淋淋的荣耀；人说演艺是条险路，他偏坐几十个小时的火车去考戏剧学院，他赌了三次赌中了。</p>
<p>他想，路是人走出来的，他必要开辟一条自己的路。</p>
<p>他小心翼翼地揣着那腔骄傲前往京城，古时候人们认为那是龙住的地方。段龙想到这里本能地生出一股气：又是“人们认为”，到头来还不是没有龙这回事？</p>
<p>可是这个夏天仿佛非比寻常，他忽然瞧见同学们身上或多或少有些亮晶晶的鳞片，金的银的，有的像是从肉里生出来的，有的像是颜料画上去的。他又低头看了看自己光溜溜的皮肤，也是亮晶晶的，亮晶晶的汗液，更昭示着这片皮肤光裸得一无所有。但是没有人谈论鳞片的存在，无论是那些长了鳞片的，还是那些画了鳞片的。</p>
<p>段龙在寝室窗前发呆，自言自语地问人为什么会有鳞。室友用肩膀拱了他一下：“别瞎想了，人哪里来的鳞片？”他缓过神回过头——午后的太阳斜斜地照上室友的前臂，分明有薄薄一层泛着光。室友看他不说话，又把那节小臂比到他的边上：“看吧，咱俩都一样啊。”——一样你个头，你们是有意漠视还是真的看不见？</p>
<p>人间不合理的事情太多。</p>
<p>段龙发现那些鳞片丰富闪耀的同学们往往会得到老师的青睐和更好的机遇，大家身上的鳞片也随着年岁增长变得繁复。而他在路上在教室在食堂复习知识、演习考试，让生命几乎完全被课业占据，到头来却总被说不得要领。</p>
<p>我错了吗？错在哪儿了？</p>
<p>月夜，他仍然光裸着的手臂是哑光的惨白色。没有人要练习了，他双手捧着台本，自傲的心脆得如同老旧纸张。他的呼吸声轰鸣在空无一人的大厅里，剧院好似一个巨大的肺。</p>
<p>他理应发现这种轰鸣响得异乎寻常，可他溺在自我怀疑里，耳中填满了嗡嗡的噪声。直到腰际滑进来一条冰冷滑腻的东西——蛇躯一样的，一层层青金石般的鳞片。他欲尖叫却叫空气滚滚倒灌进了口中，眼前的一排排座位纠拧在一起，沉入水底糊成一团黑红色。这片混乱里浮现的生物分外清晰——鹿角鲶须，鹰爪鱼鳞。</p>
<p>龙，真的有龙。</p>
<p>它盘上段龙的腰，下颌压在他的头顶叫他动弹不得，尾部从背后游进他的裤子，沿着臀缝又绕上前端，最后在肚脐下边钻出一只焦红色的尾尖扎进他的视线——像响尾蛇，像跳动的火苗，像否定时摆动的食指。惊愕是人类的自我镣铐，它迫使人的意识定格在产生惊愕的一瞬间反刍这种情绪，于是段龙的视框也就固定于此。一只刺茸茸的家伙挤进了他的后面，他疼得抽紧了腰，前端却又被撸动着迫使他酥软下来。那只东西按着他的前列腺，叫刺茸茸的快感也密密麻麻地生长在骨盆里。但疼还是疼，尖刺戳进肠壁的疼，鳞片刮擦肌肤的疼，无法反击任由强暴的疼，从皮肤痛到内里，再从内里漫上皮肤，具象的疼痛边缘晕开了抽象的痒。他觉知到了快感，从疼痛里缓缓沉积、抬升、然后决堤。他仰头溢出高潮的喟叹，快乐有一瞬间取代了疼痛的主导，却不慎拨到了龙喉下的逆鳞。龙发怒了，身躯将他缠近窒息，倒刺扎进他软嫩的肠道，他被肆意地撕扯，恍惚间想起误闯进校园的小土狗被保安挥着狼牙棒驱赶，它哪知道自己误闯了禁区，更无从知晓苦难的边界，如果自己这被钳制住的喉咙也发得出声音，或许该是那样哀求着的呜呜咽咽。</p>
<p>龙释放完后飘然离去，段龙拖着身子跌跌撞撞地回了寝室。还未睡着的室友上来扶住摇摇欲坠的他，他的脑袋和身子一样几近断片，只有唇舌喃喃着只言片语：“龙……剧院有龙……”</p>
<p>“又说傻话，复习昏头了吧。早点睡啊！”室友把他安顿到床上，打了个哈欠。</p>
<p>人间串联着他的最后一缕游丝一吹就断，段龙的碎片下嵌进床板的铁骨架里。是啊，他们怎么可能见过龙？他们要是真见过，就知道鳞片不是金的银的，而是青金石色的啊。他看到了不该看到的，就要承受原本不必承受之痛。室友们的鼾声此起彼伏，段龙觉察到眼角充盈着湿润，他把自己埋进了被子——即使不埋进去，也没有人听得见他哭了。</p>
<p>那天之后，段龙变得越来越不敢独自放空，因为不知何时便会落入水中，游龙盘身。但他无法控制意外的来访，龙的折磨从一开始的数小时延长到一整晚。到了放假的时候，它把段龙放倒在浴室的地面，龙首摁着他的脖颈，滑溜溜的浴液为龙鳞涂上了鞘宛如肌肤相贴。龙的东西在他后庭里搅，下半身勾起他的小腿一圈圈地缠，尾尖挑逗着他的足心，痒挠动着他的心弦，他无意识地摸上自己肿胀的前端，配合着龙的动作抚慰自己。他很快射了出来，可是龙还远远不够，他的小兄弟耷拉着脑袋，吐出的液体从白浊粘稠渐渐掺了黄。他脱力地蹬蹬腿，触上褪去温度变得冰凉的地面。清晨的微光从高处的透气窗泻下，朦胧的困倦和疲惫里，琴头的囚牛、剑柄的睚眦、殿角的朝风、钟钮的蒲牢、炉足的狻猊、碑座的赑屃和抱题的负屃，还有狱门的狴犴和屋脊的鸱吻，人类反复刻画的传说造物的容貌，本应重如泰山，却轻飘飘地飞进来、钻进他空乏的皮囊里。</p>
<p>第二天，晕倒的他被前来洗澡的同学发现，抬回了寝室。醒来后他惊觉自己的失态，问同学当时自己有没有什么异常，同学说没有，只是太累躺在那里睡着了。他想，他所遭遇的那些事情，离开他的躯壳来看，或许只是光怪陆离的梦境。</p>
<p>段龙好像渐渐得获得了老师们的青睐，或许是自己的苦心付出得到了回报，来之不易的赞许让他一时忽略了这种随时可能袭来的强暴的痛苦。多巴胺真是神奇的骗子——人类总是有些看似自我保护实则自我欺骗的机制。</p>
<p>再后来的某一天，洗手间里，一个人的清晨，段龙看到自己身上长出了几许鳞片。他狠命挠着那块皮肤，挠到指甲缝里都是血，那鳞片也纹丝不动。汩汩的灼热从鳞片下的肌肤涌出来，岩浆一样，山崩地裂。白瓷冰冷地回荡着段龙的号泣，他宁愿自己早早收起那刻薄审视的眼光，就沿着千百年来人们来来回回踩出的大道，不求孤绝于世，只求平平安安。</p>
<p>可他已经沦为了龙的玩偶，龙的奴隶。</p>
<p>他成了戏剧学院的新星，寡言的害羞的边陲的孩子，散发着独特而招人喜欢的漂亮。有人说他终于开窍，也有人说是宝玉被擦亮了一角。他看着自己身上日复一日生长出的鳞片，觉得自己可笑可悲。他仅剩的反抗之力化为龙身下的颤抖，他后庭里被倒刺扎出的伤口被精液涂了一次又一次。</p>
<p>“为什么不能把他留下来？”毕业大戏落幕之时，一位仅有数面之缘的老师愤然起身，要求话剧院把他留在京城。</p>
<p>剧院的沉默里氤氲着浓烈的艳羡，舞台上灯光淅淅沥沥地落在段龙身上，他布满了青色鳞片的臂膀反射出灼眼的星辉。暖流涌起在他的眼眶，霎时脑中闪过“男儿有泪不轻弹”，又硬生生地憋了回去。该死，他为什么不能哭呢？</p>
<p>段龙毕业后的五年过得极为痛苦，试图走进角色的日日夜夜，总有那条龙化作那些人物闯进他的梦里纠缠他的身子。疼痛像刀锋的寒光，晃过照见当年剧院后台的小段在盘绕着他身子的不明生物下分崩离析。双眼里的倔强如明珠沉入水底，光滑的皮肤如树木经年皴生了龙鳞。</p>
<p>他抛弃了龙的名字，走进聚光灯里。</p>
<p>“段奕宏，本名段龙。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【all舅】残篇]]></title>
        <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/canpian/</id>
        <link href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/canpian/">
        </link>
        <updated>2020-04-01T13:44:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>literally残篇，未完成状态的作品。第一人称非典型嫖文。</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>literally残篇，未完成状态的作品。第一人称非典型嫖文。</p>
<!-- more -->
<p>如今的我回想起那为数不多的嫖男人的经历，就像是少年吸烟，装成老烟枪的样子，成人礼的窃喜只一瞬，满嘴的呛苦。如果接着吸，吸到身体麻木，不会排斥了也就染上了瘾；而我在成为cool guy的十字路前停下了脚步。</p>
<p>深夜的影视城外属于漂亮的流浪人，他们都是大明星肚子里的蛔虫，人人都知道些媒体都不晓得的独门八卦，说起来也不过是白天隔着廊桥瞄了人家几秒钟。好在一杯酒一根烟就可以谈天侃地，一场二三十的日子也就得过且过。</p>
<p>人穷途末路的时候就爱发梦，认清现实就过不下去了。</p>
<p>我和他们并没有本质上的区别。刚进入社会的刺头小年轻，看哪里都不对，一把烈焰被老板的口水淋成了灰，奄奄一息的火光愁着一腔燃料无所适从。我知道一家影视城附近的会所，十八线小演员们在这里苟且偷生，也碰碰一丝约等于无的被大导演捡走的运气。那天，我的确是怀着坏心思去的，同是天涯沦落人，欺压更悲惨的你，好让我生出些卑劣的快乐。</p>
<p>领班瞥了一眼我廉价的西装，眼神闪过一秒的拒绝，却很快又穿好职业性的微笑，同我介绍店里的男人们。他天花乱坠的描述砸在我头上叫我晕眩，我迷迷糊糊想起来自己口袋里也没几个子儿，掏出钱夹本想数数里面的钞票，那领班好像数得比我更快，告诉我这点现金或许不够。我问他，最便宜的呢？他说那就只有一只老流莺了。不过他安慰我说，那位老流莺年轻的时候还是个小有名气的演员，而且老男人身子结实耐操。</p>
<p>我等在房间里，面对未知的兴奋和喜悦在我心里似抓似挠。</p>
<p>进来这人称得上英俊漂亮，抽条的身子，纤薄的肌肉，板正的身型却偏有一张饱含欲求的嘴，我光是看看都能想象到被它包裹是怎样的舒服。我想多瞧瞧他，他却直接上来脱我裤子，我装作老练，用脚抵上他的腹部把他推开：“会唱曲儿吗？”要是能够看他嘴巴揉揉捏捏，再趁机干进去，那可真是有一种把当红歌女拽下舞台的快乐。</p>
<p>他却用他那双好像永远带着些哀愁的下垂眼凝视着我，缓缓地开始唱飞鸟各投林。这叫我很懵，我很想知道他为什么这么做，可是这点好奇对于我扮演的老练嫖客来说更像是失态。它逐渐升腾起来叫我压抑不住，身体先于脑子行动——我给了他一个耳光，直接把他按跪到地上捅进他的嘴。他的脸颊，还有那双山峦一般层叠着悲苦的眼角泛了红，我的下体明明没有味蕾，可那黏糊糊的口腔里竟传来了苦味。我抵到了他的喉咙，他的眼中闪烁起泪光却仍不吭声，我的心竟倏地绞紧。失态，失态，我趁着自己还没萎掉退出来，把他翻了个面掰开他的屁股。丰润的手感是仅有一瞬肉欲之乐，漂成粉红色的后庭里，几道锋利的裂口扎进我的眼睛。或许是不会用润滑，也或许是客人们都太粗暴了，但他这种诡异的正直确实叫人没来由地火大。</p>
<p>我其实已经不想干他了，可是一边摆着的计时器滴滴答答地走，我的钱滴滴答答地流。花了钱要干事，他不会讨好我，那我要让他痛。我预想着他该像成人影片里演的那般同我撒撒娇抹些润滑，他倒是咬着牙就让我往里挤，也许这是不善言辞的他仅剩的讨好方式，鲜红的血从交合的地方渗了出来，突突地敲打我的眼睛。我闭上眼只管在那还没完全张开的甬道里操干，那里面渐渐地湿滑，肠道不会分泌粘液，我想是血，但我不看，就当它没有。</p>
<p>后来我勉强射了，白的红的，从那个洞口和我疲软的东西一起出来。而我那颗坏心在他的沉默里坍缩。他的屁股这段时间或许接不了客了。</p>
<p>领班瞧我出来的时候颇不愉快，带着些赔不是的意味告诉我，他年轻时候就不太会处关系，没了资源，妻子患了重病倾尽家产也没救回来，自己却偏还带着个拖油瓶，活不得也得活下去。</p>
<p>这可能是热烈刚强之人最悲惨的去路。我没有再去那里，不想再照见这样的结局。</p>
<p>后来我不知道自己的年少轻狂去了何方，悲悯太过，注定不能和生活撞个头破血流。</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>