<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/</id>
    <title>Rafflesia</title>
    <updated>2020-06-06T18:30:56.879Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/"/>
    <link rel="self" href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/atom.xml"/>
    <subtitle>一生痴绝处。</subtitle>
    <logo>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, Rafflesia</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【博舅/邢段】洄游]]></title>
        <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/huiyou/</id>
        <link href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/huiyou/">
        </link>
        <updated>2020-05-16T19:28:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>【设定邢段夫夫，博舅婚外】</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>【设定邢段夫夫，博舅婚外】</p>
<!-- more -->
<p>邢没有想到时隔多年还能收到博的消息。他们的关系大抵就跟演戏一样，戏来了，自然而然地开始；戏结束了，自然而然地也就散了。对于这样时效的肉体关系，邢猜想博也是心知肚明，才会今朝有酒今朝醉。数年来他们之间除了节庆时例行公事的问候就别无其他联络，博往年发给他的消息，一看就是公用模板复制粘贴的。</p>
<p>明明自己也只是贪一晌欢，怎么倒在意起对方的干脆？邢暗暗自嘲了一句，距离二人约定好的时间还差一会儿，他先点上一支烟。</p>
<p>他们第一次做是在云南拍《战雷》那会儿，彼时段在演韩信。段是很粘人的，他有太多的层叠的情感，叫邢应接不暇。那天他打电话来虚虚弱弱地讲些韩信钓鱼的事情，还说觉得邢很适合演将军，似是有什么深意可邢没有精力去深思。段听出了邢话语里的搪塞，第二天灰溜溜地发了条微博说自己拉肚子了——邢是在床上看到的这条消息，大太阳晒了屁股，博还趴在一边酣睡。</p>
<p>段总是这样，要关心也不明说，只将自己的情感微微露出几个口子。如果本着头痛医头脚痛医脚的办法去应对，就会发现剥掉一层下面还有一层，纠纠拧拧的理不清楚。邢快速敲下“还好吗”几个字发过去后把手机扔在一边，转头看向那个正睡得放肆的年轻人。</p>
<p>昨晚他直截了当地敲开了自己房门，幼狼一样的眼神里还有些高等的影子。只开了地灯的旅馆房间昏黄朦胧，邢一时也不知道身子里的暖意是起于林峰还是起于他自己。博沉着嗓子唤他“老林”，林峰那股难言的爱怜便堵到他的嗓子眼。他下意识地微启双唇，博的舌尖就游进来，直到他被吻得快上不来气，博才依依不舍地松开一道，唇瓣还黏糊糊地刮着：“不，老邢……”</p>
<p>年轻人悄悄偷换了概念，可邢被撩拨起的欲望是干柴擦着火星，只求一把火给自己烧个痛快。他犹豫半晌缓缓应声，嗓音是烟熏过的干燥：“博儿……”年轻人似融化了的太阳，丝丝烈焰都钻进他的骨子里，他的身体烧灼起来，滚到床上烈火燎原。</p>
<p>博的体力自是很好，还爱逞小英雄，这倒省了邢的力气。邢什么也不用操心，只要做些简单的回应——像是勾着博的腰，脚趾扣他的尾椎骨，在他耳边夹着些气音夸他，博就会换着法子地摆弄自己，轻松、放肆又愉快。</p>
<p>那天之后，他们又做了很多次。博在这方面既有天赋又肯钻研，把邢舒服的位置和喜欢的姿势弄得一清二楚，越到杀青前的夜晚就越是极乐。</p>
<p>都说尝试过被进入的甜头后就无法再做那个进入的人，可邢不是这样。邢对于自己在关系里握有主动权之事深信不疑，年轻人这点偷梁换柱的小技巧换来的只是露水情缘罢了。他比博大十岁，怎么会在这种事情上含糊不清。</p>
<p>散戏后，他又回到了段的身边。</p>
<p>甫一回家，段的手臂就环上他的脖子。“想我了？”他笑得胸有成竹，抬腰撞上段的小腹。段不回话，只是扁了扁嘴，把整个身子贴了上去，邢顺手在他屁股上落下一掌。</p>
<p>段在他耳畔娇哼一声，嘶啦咬开手中的安全套。再转到他正面的时候，嘴里已经衔着鲜粉色的套子，半透明的东西红里映着黑，微微张开叫他想起段下面那张欲迎还拒的穴口。</p>
<p>邢意识到自己的反应，下一秒便被段解放出来。他低下头，段有点费劲地叼着他的东西，眼睛扑闪扑闪地朝上瞟他。几次戳进喉咙还是不能戴到底，段只能一边咳着，一边一只手把剩下的那截戴好。</p>
<p>贾宝玉说男人是泥做的骨肉，那么段一定是个例外。他总是很容易就变得湿漉漉的，刚才那番下来，他的眼睛嘴唇已经盈盈湿了一片。邢顾不得二人还在客厅，将段推倒在地板上，掀起他的上衣啃吻。衣服上有阳光晒过后蓬松的气味，而皮肤上贴着一层沐浴露的清香，胸前抹上了邢喜欢的香水，而邢一只手拽掉了他的裤子，往那中间探去，满指的滑腻——他做好了万全的准备，就等邢一点一滴、抽丝剥茧般地爱他。</p>
<p>“这几个月，老邢有没有在外面偷吃啊？”邢进来的时候段两腿缠着他，在他腰侧磨蹭。</p>
<p>邢躲开他的视线一秒，又很快想好措辞回来：“我倒要问你有没有，你这副样子，谁能不想干你？”他把后两个字咬得很重，下面也像是惩戒似的，用劲捅了几下。</p>
<p>段招架不住跟着颤，但还是小声埋怨：“跟你搭戏那个，你管他叫博儿，好亲昵哦……”他这一说，身子里的东西真软了半截。不知所措的该是邢，段却先着急起来，又是夹紧了屁股扭腰又是伸手去套弄他外面的那截：“老邢，别……我不胡说了，求你……”段把能想到的道歉的话一股脑儿地往外丢，眼里也汪了泪。</p>
<p>太贱了。邢这般想，却为着他的楚楚可怜又硬了起来。</p>
<p>他对段的感情说是爱毋宁说是豢养。他的准则告诉他，他们之间没有等级差异，可段总是不自觉地低下去——一块低洼，半洼水好像怎么都填不满，但他亮汪汪的，似是乞求一般，涌上心头的爱意又怎能不灌给他。</p>
<p>邢压着段的膝窝按到肩膀，段整个人都折成一团窝在他的身下，迎着他的冲撞破碎地呢喃着还要还要。这无疑使邢更加兴奋，段需要他，需要得不得了。涓涓肉身泉，邢好似当了菩萨，渡了世人。</p>
<p>他喜欢段的眼睛，特别是在事后，雨后的湖水又满又亮。</p>
<p>但他不能持久地注视段，就像人不能持续地注视水，倒影会扭曲成不像自己的模样。段是出了名的戏疯子，虽然随着年岁的增长段已经越来越少犯戏疯了，但二十年前那个在剧院里和导演争得哭出来的倔强少年，他的灵魂从来只会沉睡却不曾死去。邢和段待久了，总觉得自己也有隐藏的疯魔的神经被挑动。可他不能让自己疯，出名要趁早，他这样的年纪疯了只会被戏谑成老疯子。</p>
<p>所以每当这种时候他就选择抽离开一会儿，反正段不会不爱他。过些日子段就会好，他也会好。</p>
<p>这一次也是一样，只是他没料到博来约他。精神上的疲惫使他无法拒绝极乐的邀请，人们称这种行为是“偷欢”，邢不觉得这是偷，他清楚这是一时解脱，去做什么都一样。</p>
<p>邢的那支烟快抽完了博才从他身后出现，还是那副青葱模样，怎么看比自己小十岁的人都是青葱模样。邢摸了摸自己的脸颊，倒是比几年前多了些褶皱。</p>
<p>“老邢，瘦了嘛！”博像普通兄弟那样拍上邢的腰。</p>
<p>“见我就是为了跟我说这？” 邢含笑看他，添了皱纹的下垂眉眼自带着撩人的意味。博儿还真是长大了，学会拐弯抹角了——就五个字，算不得拐弯抹角，邢只是莫名着急，想要确认什么似的。</p>
<p>“瘦没瘦的，还得多看看不是？”博搂住他的腰揉了两把，意思很明确。</p>
<p>两人直接切入正题去了博住的旅馆，进了门却换了邢拐弯抹角：“你怎么知道我在这儿？”</p>
<p>博一把将试图观察壁纸转移注意力的邢扔上床，两腿夹住他的胯：“在外面那么着急，到旅馆里倒害羞吗？”</p>
<p>邢注意到骑在身上的博已经起了反应，他不禁想起数年前博愈发熟练的逗弄，最后一晚他被博弄到失禁却还抽搐着要他，丢尽了作为前辈的脸面。第二天他压抑着浑身酸痛披上衣服故作潇洒，如果博能够挽留他那是更好，但并没有，于是他也不再想起这些，直至今日。</p>
<p>预料到近在眼前的快感，邢从骨子里都痒了起来，浅表的皮肤泛起一层红晕。他不会开口求一个年轻人，只抓着博的臂膀，掌心的汗像成熟的水蜜桃里渗出的汁水，偏要是从老桃树上生出来的，才更甘美淋漓。</p>
<p>博想把他粗暴地撕开，但还是克制住，俯身仔细地舔吻他的双唇，卷起他的唇珠含到口中吸吮：“老邢，你变好看了。”</p>
<p>邢从鼻腔里挤出些嗯嗯的细喘，耳鬓厮磨吊得他难受。博的手指又趁机搓揉他左乳边上的一处，小幅地画着圈：“老邢，我记得你这里有颗痣，让我看看好不好？”他本想着只是逗邢一句，看那张沉稳的老脸上露出些窘迫的神色，没想到邢居然主动撩起自己的下摆，两只手紧紧攥着卷成一条的上衣，手指嵌进去，衣料也在颤抖。</p>
<p>博是个聪明孩子，隔着衣服也点对了地方。痣是一种无声的提示，要观者去注意那处——邢的乳头小小的，一碰就缩成一个尖尖，害羞极了。博的手指压着他的乳晕，一头钻下去啃咬边上的痣，短发绒绒地刮着乳头侧面，酥麻的触感爬了他满身。一别数年，博儿是真的学坏了。邢忍不住两手滑进博的发丛，将他拉去爱抚被晾着的乳尖。被唇舌包裹的一刻，短促的鼻息化成了黏腻的长叹。</p>
<p>“这就等不及了？”博的腿挤进他的两腿之间摩擦他的凸起，他弓起身子要藏，博的手指又划过他的腰侧惹得他一弹，撞上博的大腿，又是一阵酥麻。</p>
<p>股掌之中，邢想起这个词，形容他自己再合适不过。他知道这羞耻，正是因为有耻的意识，才叫快乐来得更激烈。</p>
<p>他顺势就着博的大腿接着蹭起来，两臂挡住自己的脸。送上门来的发情的老兔子，掩耳盗铃似的。博一手扯掉他的裤子一手将他的两臂挂到自己脖子上——邢其实挺怕疼的，扩张的时候总要往他怀里钻。</p>
<p>博把他的敏感点也记得清楚，对着那边轻重交替着碾压。润滑液滋噗滋噗的声音在狭小的空间里更显响亮，邢往博的怀里躲了几分，而年轻人有力的心跳伴着进出的节奏又变得清晰。</p>
<p>不知是后面太久没有做，还是博的手法确实比过去老道，邢一会儿就招架不住深深浅浅袭来的快感，终于开口小声哀求：“博儿，慢点儿，不行了……”</p>
<p>“这就不行了，平日里老段怎么弄你的？”这个名字敲在他耳膜上叫他一怔，博的眼睛含着笑意却深不见底，“还有你那个前任，叫欣欣是吧？”</p>
<p>邢彻底愣住了，他对自己的私生活守口如瓶，这个只与他有过肉体关系的年轻人从何知晓了这些。</p>
<p>“一屁股的风流债……” 正分神的时候博对着他的臀峰打下一掌，他倏地收紧，却叫博的指腹压上肠壁的突起，不禁泄出一声轻喘，交织在那清脆的掌音之后。</p>
<p>博进来的时候把他填得很满，他的下身充实、饱胀而酸楚。</p>
<p>“我……我是上面的那个……”邢揪着眉头，不合时宜地回答了先前的提问。邢不擅长即时应答，不过博喜欢他这种温吞的可爱。</p>
<p>“我知道，不然你后面不会这么紧。”博趴在他的身上坏笑，“你看，我在干你呢，只有我能干你。”博故意分开他的两腿，把接合的部位给他看。年轻人的分身沾着下流的水泽肆意地在自己后面捣弄，而他的东西虽也怒张，却只垂着脑袋，可怜地吐出些晶莹的液体。</p>
<p>邢不再说话，他知道这个年轻人已经在身心上侵占了他，身为年长者、身为前辈，他从来不是运筹帷幄的那个。</p>
<p>罢了，贪一晌欢，端着作甚呢。他拉着博的手抚上自己的前端，迎合着博的动作，放纵自己的喘息。</p>
<p>“博儿……博儿……” 博压在邢的身上，高潮前被堵住了铃口的邢在床笫间乱颤，窗玻璃亮煌煌的，晃得他觉得有些不真实。</p>
<p>快感是水晶球的罩子，他被困在里面，博把水晶球摇了摇，他便散落成雪。</p>
<p>博很明白他，但他不明白博，意识到这些的邢陷入了极大的不安。他望向窗外鳞次栉比的大厦，夕阳淋在上边，像晚餐碟盘勾上了芡汁。以往这个点他们该开饭了，段应该好些了吧。</p>
<p>“我还会来找你的。”博扣住他的脸颊，暖烘烘的气流吹进他的耳孔。</p>
<p>邢没有作答。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【史伍】相对论]]></title>
        <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/xiangduilun/</id>
        <link href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/xiangduilun/">
        </link>
        <updated>2020-04-12T20:26:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>伍六一的时间在离开上榕树之后停滞。在同龄人走进学府或者社会蜕变的时候，他被迫停留在了心智不足却热血澎湃的年岁。</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>伍六一的时间在离开上榕树之后停滞。在同龄人走进学府或者社会蜕变的时候，他被迫停留在了心智不足却热血澎湃的年岁。</p>
<!-- more -->
<p>他刻苦且专注，刚强又直率，忠诚而无疑，是这条流水线上最偏好的基层产品。只需要给他一个信念，他的齿轮就可以朝着预想的方向转动。他的心智最好不要成长，杂念越少，转得越快。</p>
<p>但曾经的伍六一对这一切是没有意识的，他的天赋与能力换得的荣耀与声望一层层地裹挟了他——钢七连第4900个兵，一排三班副班长，最有望进入老A的兵王……蓝白病号衫里的伍六一细数起这些，像是指尖一张张划过书页。一念九十刹那，一刹那九百生灭，热血翻涌滚滚疾驰似光，撕扯着时间使他落入静止。外界的时间分明真实地流动过，只是他多做了几年的少年。</p>
<p>他想起自己唯一的朋友史今，他的班长，先他一步走向了外面的世界。</p>
<p>俩人第一次搭话是在澡堂，水柱噼里啪啦地打在结实的身体上，噪声和水汽一样氤氲在整个屋子里。头顶的泡沫顺着前胸后背流下来，他借着这些洗浴剂搓着身子，朦朦胧胧地听见边上似有人跟他讲话。“什么？”他提高嗓门问。边上的人凑近了些：“我说，我帮你搓背吧！”</p>
<p>伍六一抹开脸上的泡沫，他有些愣住，自己刚来新兵连，战友们扎堆聊天的时候他也不爱凑热闹，帮忙搓背好像还是有些过于热情。但那人又微笑着伸了伸手，于是他摘下搓澡巾递过去，小声了一句“谢谢”。</p>
<p>伍六一每次给自己擦背的时候都要擦到有点微痛，那人的动作相较之下就跟挠痒一样。但他也不好意思开口，尴尬地僵着身子。</p>
<p>“看你胳膊挺长，搓起背来却这么费劲。”那人的语气倒是轻松，六一却有些生气，那人又补充道：“我是你们班长，史今，事务上、生活上有什么困难都可以跟我说。”</p>
<p>他把这句话记了好久，从新兵连到七连。不爱袒露自己的人其实意外的好接近，一点一滴的温柔就能润进他心里。他把史今当成了自己唯一的出口，从一开始军营相关的疑问，到后来家里的琐事都找他谈；而史今又太过细心，听他兜里的钢镚声就知道他又没钱买烟，像只小毛刷一样刷得他心尖痒痒的。</p>
<p>这种情绪生长得很快，六一注意到的时候，自己已经把面对史今时的悸动当成了必然的常态。他作为新晋的班副同史今并肩站着，余光瞥到史今脸上的绒毛在阳光下晕出金色的一圈，他觉得两个人像是两尊守护神，他们会在这里长长久久、永永远远地守护三班。</p>
<p>公务上，他们一起去连里开会，一起迎接新兵宣誓；私底下，他也让史今带自己做腹部绕杠——这是最简单最正当的和他私底下消磨时光的借口。练成之后他挑战连里记录，绕了两百多圈后昏倒，再醒来时映入眼帘的又是史今——他的床，他的被子，他的人，他微笑时勾起的唇角，还有过于怡人以至于想要时间静止的春日的傍晚。六一想叫他，却只能脱力地唇语“班长”，史今侧耳靠近他听他说了什么，烘烘的热气吹在他的耳畔，他鬼使神差地侧过脸啄吻了他的耳垂。两个人的脸都红了。</p>
<p>六一恢复以后，史今帮他搓背，他的小兄弟悄悄抬起了头。他支着墙脸埋进臂弯，一手遮着下面，粗糙的搓澡巾抓挠着他毛茸茸的心绪。史今感知到这具身体的颤抖，好似刻意一般地伏上他的肩膀，水淋淋的气息拂上他的脖颈：“怎么了？”六一臊得只想躲藏，却连一条蔽体的毛巾都没有。史今的手掌一如既往的温柔，缓缓地划过他的腰侧。</p>
<p>“我帮你……”史今握住他的手，他一边挣一边摇头，发出些呜呜拒绝的鼻音，可他骨头都酥了，哪有什么力气。</p>
<p>“别怕，生理需求，很正常的。”史今的手法非常细致，一会儿便撩得他蓄势待发。六一又像第一次被搓背那样羞得一动不动，史今看他紧绷的样子自己也不好受，安慰他道：“你就把我想成女人吧。”</p>
<p>哪料得六一忿忿地转过头：“班长不是女人！”一晌的沉默把六一后半句话也逼了出来：“班长，我喜欢你。”</p>
<p>以史今的心思早就意识到了这一点，但史今仿佛又压抑着些什么似的：“战友……当然要相亲相爱……”</p>
<p>“你明知道我说的不是这个！”六一转过身的时候，一双眼里都盛了泪，叫史今也有些慌乱，“你……你让我死个明白！”</p>
<p>“我……喜欢你，但是……”史今从新兵连的时候就注意到了，他的倔强、耿直，和一点钝意的可爱，对他甚至有些故意的挑逗，可是六一太单纯了，单纯到不会担忧稍遥远一些的明天。所以他第一反应是自己做得太过。</p>
<p>“那就和我做啊！”六一喊完过分的话便紧咬住唇边，泪水扑簌簌地落下来，像跑不动的小奶虎哼哧哼哧地喘着气。史今再怎样的忧虑也敌不过怜惜，将六一揉到怀里：“疼的话，要跟我说。”</p>
<p>第一次的经历确实有些疼痛，尽管这事有他心急的原因在，史今的手指磨磨蹭蹭地在他后面弄着，焦急啃噬着他，他怕撑不到真枪实弹就要射出来，叫班长看了笑话。他屡次敦促，史今便只好依了他。异物带来的饱满的撕裂感和班长紧嵌入他双臀的手指使他心安，他颤抖着将自己交给了班长。少年的一腔热血，最怕心无所属。</p>
<p>挑明关系以后，俩人的情事变得顺理成章且频繁。六一在别人面前是威风凛凛的伍班副，在史今面前就把柔软的肚皮摊给他摸。无人的浴室、午夜的厕所、熟睡的床铺，他们在各种军营的边角里偷欢，在对方临近高潮的时候捂住对方的嘴、把指隙弄得黏糊糊湿淋淋，释放过后又深深对视、会心一笑。史今觉得和六一在一起的日子自己也变得年轻，淹没在热腾腾的情爱里。</p>
<p>可这样的好时光是他们从军营里偷出来的，正如军营的好时光是从他们的生命里偷出来的。打破这场静滞的人，是许三多。</p>
<p>六一从新兵连的时候就知道三多必会拖累班长。班长是温柔又有责任心的纤夫，而三多是一只太钝太沉的船，班长拼了命也会想把他拽上岸，只因为肩上负着那根给他父亲的承诺。得知许三多可能来三班，班长甚至把下铺都腾出来，自己睡到上铺。三多的行李侵占了那张床，也侵占了他同班长的记忆，六一瞧着三多不明所以的两只酒窝，心里也陷下去一个深深的洞，掏得他一腔愤懑汩汩地涌出来。</p>
<p>“老乡，老乡，我最烦老乡！”他坐在石凳上怒骂，低头看见史今像只猫儿一样脑袋搁在凳上转，尾音便软了下来，嘟起嘴巴解释着些什么“想走后门”之类的理由。史今原本头疼着，被他这副别扭样子倒逗得放宽了些心。</p>
<p>“班长，你是真的喜欢我，还是仅仅因为那句有事找你的承诺啊？”六一躲闪着他，视线瞟向远处落上高低杠。</p>
<p>“我对你怎么样，你不知道？”史今背倚着石凳，一张笑脸迎上转过来的六一，“是哪里不知道？这儿？这儿？还是这儿？”他搁在石凳上的那只手竖起食指，眯缝起眼睛，朝着六一的敏感带一个个指过去。仿佛这些地方都被隔空戳上，六一身体里窜起一股麻痒，涌到脸上泛起红潮。</p>
<p>这件事以那天晚上二人在储藏室里的一场欢爱结束。他面对着史今坐在他怀里，掌中摸到的身躯还是一样的触感，可是却偏有了几许嫌隙，储藏室老旧的空气在间隙里摩擦两具身体，六一喊了疼。史今马上停住——往日他从来不喊疼的。六一却被他这过分细致的关照惹恼，报复一般地快速摩擦起来。“六一，六一……”史今被他裹得魂都要飞了，情动的喘息叫六一更铆足了劲儿夹紧后边的东西：“我叫疼，班长就不动了吗……班长就不动了吗……”他连连怪责着，偏把史今夹射，然后自己弄出来，微凉的液体溅上史今的腹部，几滴温热一并濡湿了他的胸膛。</p>
<p>“六一，你太纯粹了……”史今缓缓退出来，让小老虎蜷了身子窝在自己怀里。他怎忍心伤害，可世间万事本就不纯粹，他只能看着六一疼却束手无策。</p>
<p>新的一天，和尔后的每一天，史今承诺要带好的人惹出了无数事端——他给豆腐块洒水、演习怀里揣鸡蛋、搞丢了班里的流动红旗、甚至砸伤了史今的右手。六一本就恼火于他的闯入，这些事端更是火上浇油，但即便这样，史今还是拒绝了连里淘汰三多的建议。</p>
<p>“你到底怎么想的？”史今的考评每况愈下，六一也隐约担心起他的去留。他不是没有送别过老兵，但别离遥远得只剩个轮廓，当三多那锤重重敲上班长的手，那个轮廓才逐渐具象成了一种忧虑。</p>
<p>“我只想，不要辜负对一个老兵的承诺。”史今说。承诺，承诺能有你的前程重要吗？可是六一怒在心底没开口，他知道劝解无用，史今铆在这件事上了。</p>
<p>六一望着班长监督三多绕杠，那武装带下收束着的精瘦身躯，曾经，也只是曾经，也只带着他一个人绕杠。三多在全班人的庆祝声里落了杠，333个，新纪录，毙掉班副没脾气，呵。六一苦笑。你岂止是毙了我。</p>
<p>三多凭着勤学苦练，硬是从一个拖后腿的成长为了和六一相媲美的兵王。史今夸三多，说三多现在和六一一样厉害了。三多朝他憨笑，六一没好气地别开脸。他不要和三多相提并论，还被本该相提并论的人这般说。但他俩没有再被相提并论的机会，伤手叫史今在演习里表现欠佳，而后七连改组，他上了退伍名单。</p>
<p>六一眼睁睁看着史今整理着行装，别离的恐慌感使他万分清醒，那晚直到室友们都鼾声如雷，史今的床铺还空空荡荡。他不知道史今走之前最后的愿望是看一眼北京城，到头来他也有不知道的关于史今的事情。</p>
<p>深夜，他仍在床上翻来覆去。小心翼翼的开门声叫他猛地转向门的方向。黑暗里那个精瘦的剪影走到寝室的最深处，蹲到他的床边：“六一，还没睡呐？”</p>
<p>他借着月色看见他的班长正对着他微笑，他觉得苦楚，因为明天起这一幕将不复存在，而天必然会亮。史今钻进他的被窝吻他的额角：“我陪你睡。”</p>
<p>史今凝视着他，他死活不愿闭眼，仿佛不闭上眼别离就不会来。他也嘲笑自己这种掩耳盗铃的行为，可是如果不掩耳盗铃，他只会被无法停止的时间疯狂吞噬，心底空落落的什么也留不下。他抱紧了史今，仿佛要把他揉进自己怀里融为一体，就算做爱的时候插得再深、肉体再交缠，也从来是两个人。</p>
<p>偏是哀切的时候，青年的身体却起了反应。他不逃了，史今已经握住了他：“我帮你。”——从第一次搭话你就同我这般说，教我沉迷其中、晕头转向。六一赌气似地也探进他的裤腰摸上他的硬物：“我也帮你。”他们一言不发，手上迅速地动作，情热燃起的迫切翻涌在二人的喘息里。忽然史今“嘶”地吃痛一声，他的伤手在狭小的空间里又扭疼了。</p>
<p>“我来。”六一未有迟疑，向前挪了挪将两人的东西紧紧贴在一起。他们以往没这么弄过，握到掌中才知道，他的东西是要比史今粗大些的，但偏是小史今把他的百炼刚化为绕指柔。想到这儿，快感的记忆在后庭里聚集，他忍不住把手指塞了进去，对着舒服的地方使劲揉按。史今也伸手进来，将他后面填得更满。</p>
<p>“班长……班长不要走……”临近高潮时六一的声音变得纤细而大胆，史今稍用了些力掐了一把他的屁股：“小点声，全班人都还在。”六一如梦方醒般地僵住，不知如何是好。停得不合时宜，还真是个孩子。史今调笑腹诽着，手指游到前方，指腹绕着冠状沟刮擦几圈后掠过马眼，射了一手的黏腻，六一憋在嗓子眼里的叫声更显娇柔，甜腻的一叫让史今也提早释放。</p>
<p>高潮过后，六一还是疲累地阖上了眼。史今从口袋里掏出一张纸条塞在他的枕下：“我的地址，写信给我。”</p>
<p>翌日送别，三多趴在史今的包上耍赖，全班的战友都在拉拽。六一瞥了一眼他的熊样，背过身看窗外，战友们也知道这俩人不对付便由着六一不理他。其实六一也希望可以像三多那样闹，但他拿不出那样的热切，也没有那样的孤勇了——无用，皆是无用。他只敢在石凳上燃起一支烟，叫烟灰簌簌掸落；或者到高低杠的沙坑里捧起一抔沙，任沙从指间流过。热切幻象的玻璃壳被客观时间的流逝挤压破碎，最是人间留不住。</p>
<p>史今说：“你要帮我照顾好三多。”</p>
<p>坐在病床上的六一望向窗外一片枯死的爬山虎叶，回想自己拉响发射器的一刻，念想起的只有对史今的承诺。三多进了老A，这艘又笨又沉的船终于上岸了。</p>
<p>他的日夜努力不重要吗？连队里对他的期望不大吗？三多带给他的伤害不深重吗？——但它们在承诺面前太轻，轻到无法想起。他或许没有那么爱军队的坏境，也没有那么期盼远大的前程。他只是一把少年傲骨，在坚持着一种情绪而已。</p>
<p>他拒绝了高城为他谋闲职的邀请，他的时间齿轮开始滚动，可是他对史今的时间依旧静止在确认心意的那个傍晚。史今复员之后和他通过几封书信，字里行间已经有些市井烟火——但他还是很想见他，至少在走出军营的那一刻。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【all段】【人外】【龙x段】龙少年]]></title>
        <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/longshaonian/</id>
        <link href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/longshaonian/">
        </link>
        <updated>2020-04-03T20:17:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<blockquote>
<p>残酷な天使のように<br>
如同残酷的天使一般<br>
少年よ　神話になれ<br>
少年啊，成为神话吧<br>
——《残酷な天使のテーゼ》</p>
</blockquote>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<blockquote>
<p>残酷な天使のように<br>
如同残酷的天使一般<br>
少年よ　神話になれ<br>
少年啊，成为神话吧<br>
——《残酷な天使のテーゼ》</p>
</blockquote>
<!-- more -->
<p>段龙长时间以来觉得望子成龙就是个笑话。一个虚构出来的生物，人们对它趋之若鹜，不奇怪吗？</p>
<p>段龙觉得人间不合理的事情还有很多，所以他践行着自己的道理。人说“万般皆下品，惟有读书高”，他偏去打架，弄一身脏兮兮血淋淋的荣耀；人说演艺是条险路，他偏坐几十个小时的火车去考戏剧学院，他赌了三次赌中了。</p>
<p>他想，路是人走出来的，他必要开辟一条自己的路。</p>
<p>他小心翼翼地揣着那腔骄傲前往京城，古时候人们认为那是龙住的地方。段龙想到这里本能地生出一股气：又是“人们认为”，到头来还不是没有龙这回事？</p>
<p>可是这个夏天仿佛非比寻常，他忽然瞧见同学们身上或多或少有些亮晶晶的鳞片，金的银的，有的像是从肉里生出来的，有的像是颜料画上去的。他又低头看了看自己光溜溜的皮肤，也是亮晶晶的，亮晶晶的汗液，更昭示着这片皮肤光裸得一无所有。但是没有人谈论鳞片的存在，无论是那些长了鳞片的，还是那些画了鳞片的。</p>
<p>段龙在寝室窗前发呆，自言自语地问人为什么会有鳞。室友用肩膀拱了他一下：“别瞎想了，人哪里来的鳞片？”他缓过神回过头——午后的太阳斜斜地照上室友的前臂，分明有薄薄一层泛着光。室友看他不说话，又把那节小臂比到他的边上：“看吧，咱俩都一样啊。”——一样你个头，你们是有意漠视还是真的看不见？</p>
<p>人间不合理的事情太多。</p>
<p>段龙发现那些鳞片丰富闪耀的同学们往往会得到老师的青睐和更好的机遇，大家身上的鳞片也随着年岁增长变得繁复。而他在路上在教室在食堂复习知识、演习考试，让生命几乎完全被课业占据，到头来却总被说不得要领。</p>
<p>我错了吗？错在哪儿了？</p>
<p>月夜，他仍然光裸着的手臂是哑光的惨白色。没有人要练习了，他双手捧着台本，自傲的心脆得如同老旧纸张。他的呼吸声轰鸣在空无一人的大厅里，剧院好似一个巨大的肺。</p>
<p>他理应发现这种轰鸣响得异乎寻常，可他溺在自我怀疑里，耳中填满了嗡嗡的噪声。直到腰际滑进来一条冰冷滑腻的东西——蛇躯一样的，一层层青金石般的鳞片。他欲尖叫却叫空气滚滚倒灌进了口中，眼前的一排排座位纠拧在一起，沉入水底糊成一团黑红色。这片混乱里浮现的生物分外清晰——鹿角鲶须，鹰爪鱼鳞。</p>
<p>龙，真的有龙。</p>
<p>它盘上段龙的腰，下颌压在他的头顶叫他动弹不得，尾部从背后游进他的裤子，沿着臀缝又绕上前端，最后在肚脐下边钻出一只焦红色的尾尖扎进他的视线——像响尾蛇，像跳动的火苗，像否定时摆动的食指。惊愕是人类的自我镣铐，它迫使人的意识定格在产生惊愕的一瞬间反刍这种情绪，于是段龙的视框也就固定于此。一只刺茸茸的家伙挤进了他的后面，他疼得抽紧了腰，前端却又被撸动着迫使他酥软下来。那只东西按着他的前列腺，叫刺茸茸的快感也密密麻麻地生长在骨盆里。但疼还是疼，尖刺戳进肠壁的疼，鳞片刮擦肌肤的疼，无法反击任由强暴的疼，从皮肤痛到内里，再从内里漫上皮肤，具象的疼痛边缘晕开了抽象的痒。他觉知到了快感，从疼痛里缓缓沉积、抬升、然后决堤。他仰头溢出高潮的喟叹，快乐有一瞬间取代了疼痛的主导，却不慎拨到了龙喉下的逆鳞。龙发怒了，身躯将他缠近窒息，倒刺扎进他软嫩的肠道，他被肆意地撕扯，恍惚间想起误闯进校园的小土狗被保安挥着狼牙棒驱赶，它哪知道自己误闯了禁区，更无从知晓苦难的边界，如果自己这被钳制住的喉咙也发得出声音，或许该是那样哀求着的呜呜咽咽。</p>
<p>龙释放完后飘然离去，段龙拖着身子跌跌撞撞地回了寝室。还未睡着的室友上来扶住摇摇欲坠的他，他的脑袋和身子一样几近断片，只有唇舌喃喃着只言片语：“龙……剧院有龙……”</p>
<p>“又说傻话，复习昏头了吧。早点睡啊！”室友把他安顿到床上，打了个哈欠。</p>
<p>人间串联着他的最后一缕游丝一吹就断，段龙的碎片下嵌进床板的铁骨架里。是啊，他们怎么可能见过龙？他们要是真见过，就知道鳞片不是金的银的，而是青金石色的啊。他看到了不该看到的，就要承受原本不必承受之痛。室友们的鼾声此起彼伏，段龙觉察到眼角充盈着湿润，他把自己埋进了被子——即使不埋进去，也没有人听得见他哭了。</p>
<p>那天之后，段龙变得越来越不敢独自放空，因为不知何时便会落入水中，游龙盘身。但他无法控制意外的来访，龙的折磨从一开始的数小时延长到一整晚。到了放假的时候，它把段龙放倒在浴室的地面，龙首摁着他的脖颈，滑溜溜的浴液为龙鳞涂上了鞘宛如肌肤相贴。龙的东西在他后庭里搅，下半身勾起他的小腿一圈圈地缠，尾尖挑逗着他的足心，痒挠动着他的心弦，他无意识地摸上自己肿胀的前端，配合着龙的动作抚慰自己。他很快射了出来，可是龙还远远不够，他的小兄弟耷拉着脑袋，吐出的液体从白浊粘稠渐渐掺了黄。他脱力地蹬蹬腿，触上褪去温度变得冰凉的地面。清晨的微光从高处的透气窗泻下，朦胧的困倦和疲惫里，琴头的囚牛、剑柄的睚眦、殿角的朝风、钟钮的蒲牢、炉足的狻猊、碑座的赑屃和抱题的负屃，还有狱门的狴犴和屋脊的鸱吻，人类反复刻画的传说造物的容貌，本应重如泰山，却轻飘飘地飞进来、钻进他空乏的皮囊里。</p>
<p>第二天，晕倒的他被前来洗澡的同学发现，抬回了寝室。醒来后他惊觉自己的失态，问同学当时自己有没有什么异常，同学说没有，只是太累躺在那里睡着了。他想，他所遭遇的那些事情，离开他的躯壳来看，或许只是光怪陆离的梦境。</p>
<p>段龙好像渐渐得获得了老师们的青睐，或许是自己的苦心付出得到了回报，来之不易的赞许让他一时忽略了这种随时可能袭来的强暴的痛苦。多巴胺真是神奇的骗子——人类总是有些看似自我保护实则自我欺骗的机制。</p>
<p>再后来的某一天，洗手间里，一个人的清晨，段龙看到自己身上长出了几许鳞片。他狠命挠着那块皮肤，挠到指甲缝里都是血，那鳞片也纹丝不动。汩汩的灼热从鳞片下的肌肤涌出来，岩浆一样，山崩地裂。白瓷冰冷地回荡着段龙的号泣，他宁愿自己早早收起那刻薄审视的眼光，就沿着千百年来人们来来回回踩出的大道，不求孤绝于世，只求平平安安。</p>
<p>可他已经沦为了龙的玩偶，龙的奴隶。</p>
<p>他成了戏剧学院的新星，寡言的害羞的边陲的孩子，散发着独特而招人喜欢的漂亮。有人说他终于开窍，也有人说是宝玉被擦亮了一角。他看着自己身上日复一日生长出的鳞片，觉得自己可笑可悲。他仅剩的反抗之力化为龙身下的颤抖，他后庭里被倒刺扎出的伤口被精液涂了一次又一次。</p>
<p>“为什么不能把他留下来？”毕业大戏落幕之时，一位仅有数面之缘的老师愤然起身，要求话剧院把他留在京城。</p>
<p>剧院的沉默里氤氲着浓烈的艳羡，舞台上灯光淅淅沥沥地落在段龙身上，他布满了青色鳞片的臂膀反射出灼眼的星辉。暖流涌起在他的眼眶，霎时脑中闪过“男儿有泪不轻弹”，又硬生生地憋了回去。该死，他为什么不能哭呢？</p>
<p>段龙毕业后的五年过得极为痛苦，试图走进角色的日日夜夜，总有那条龙化作那些人物闯进他的梦里纠缠他的身子。疼痛像刀锋的寒光，晃过照见当年剧院后台的小段在盘绕着他身子的不明生物下分崩离析。双眼里的倔强如明珠沉入水底，光滑的皮肤如树木经年皴生了龙鳞。</p>
<p>他抛弃了龙的名字，走进聚光灯里。</p>
<p>“段奕宏，本名段龙。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【路人段/邢段】月]]></title>
        <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/yue/</id>
        <link href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/yue/">
        </link>
        <updated>2020-03-20T20:16:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>【预警：外国路人。精神上邢段+肉体上路人段。】</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>【预警：外国路人。精神上邢段+肉体上路人段。】</p>
<!-- more -->
<p>-“白月光，心里某个地方。”</p>
<p>坎昆有许多空无一人的城市沙滩，白花花的沙子烂得像泥，小段黏糊糊地躺在陌生男人的怀里。圆月初升，暖白色的月光抚着他光裸的小腿，热烫的海潮舐着他堪堪点水的足尖。他裸身裹在一块印第安斗篷里，头发留到了半长。</p>
<p>五分钟前他独自来到旅店不远处的这片沙滩。沙滩上唯一的人唤了他一声amigo，他便去坐到他边上。他们沉默，因为语言的屏障。或许是未退的晚风，一种语言之外的情愫织起在他们中间。这位墨西哥男人张开了他的臂膀，小段顺从地游进他龙舌兰味的呼吸。</p>
<p>Besos，双唇摩擦的浊音，凉而纤细的舌尖。</p>
<p>-“像流亡，一路跌跌撞撞。”</p>
<p>小段和老邢分手了，老邢像是怎么敲都敲不烂、怎么泡都泡不化的一堵墙。他要老邢爱他，“爱我，是，爱我”，老邢说他神经质，床上给他再多也不够。可他不觉得这是爱，老邢没把自己跳动着的心给他看——和那个虬结着动脉的器官一样的名字，一样的，应该有翻江倒海的挣扎和活力。</p>
<p>老邢受不了他，提了分手。像是月光失去了墙散落在沟渠，小段碎成了一片一片，碎片还在死水里躁动。短时间内他与不同的人做爱，不同的职业，不同的故事，不同的调情与爱抚，赤诚相见十分便捷，少些粉饰或许可以离心更近一些。</p>
<p>还不够，太相似。他干脆跑到地球另一边。</p>
<p>-“白月光，照天涯的两端。”</p>
<p>陌生男人嘴里念叨着什么，这是墨西哥人的有趣，就算知道你不懂西班牙语也一样同你说。语言是一种舞蹈，舞蹈也是一种无需耳听的语言。小段塌下腰，让那个人的手指滑进他的股间。</p>
<p>老邢也总爱和他念叨些东西，称之为是念叨因为小段觉得这是无意义信息，甚至还不如身体交流的实在。</p>
<p>“老邢……”看看我。他翘起屁股引诱老邢那只没有握着念珠和经书的手。老邢遂了他的心愿，捏了捏他的臀瓣，他轻哼着把两腿之间的缝隙凑上那只手，于是老邢也会了意，揉搓他臀间的褶皱。老邢的手法很老道，痒痒地勾着他。焦灼感密积在他的甬道里，他收紧了后穴，叫老邢的手指冷不防地被吸进去。</p>
<p>对方显然是蹙了一下眉头，小段阶段性的计谋得逞，笑得有些媚色。他凑上对方的裤腰掏出半勃的性器含到嘴里吸，舌面摩挲他的柱头，两颊裹紧到严丝合缝。这是最奏效的方法，对方很快就在他的口中完全挺立了起来。</p>
<p>“你这样……算不算破戒？”他会含着老邢的东西问老邢，用自己小狗般的眼神积极地打量他。老邢或许架不住，扣下书的手腕是抖的；但面上还是冷静，佛珠仍在手上盘着。</p>
<p>老邢曾说过，这便是怀抱欢喜佛，是修行是渡劫。可老邢也微微阖上眼，挺腰磨他的咽喉。他想让老邢更诚实一些，难以自持地把他按倒，丢下那该死的、像铁链一般束缚着的串珠，告诉他自己有多想操他，自己多么深受折磨。</p>
<p>但对方只是怪异地吐出些不知所云的音符，粗野的大舌音弹着他前列腺。他开始觉得舒服， 酥烂的感受从那一点逐渐侵蚀了他身上更多的区域，盆骨、背脊、双腿与脖颈，再到大脑将多余的杂绪扫地出门。粗糙的布料以芒尖的痛抚慰他的肌肤，他一边忘情地弓起身子双手握上自己的性器，一边吮着对方的东西，一滴一滴尽数咽下。对方发出了他听得明白的、沉醉的喘息，伸入更多的手指将他的后面填得更满。他的声音似摔倒在地的幼犬，绵软地嗷着，带着些乳牙的锐利。他的两条腿痉挛抽紧，足尖撩起了海水洒落在身。</p>
<p>发泄过的眼睛盈盈湿润，失焦的眼神聚焦到陌生男人的左手——一串玫瑰念珠，坠着一枚耶稣的苦难。仰头看抱着自己的人唇上修着整齐的胡须，斧斫的坚硬唇线——不是老邢。</p>
<p>那人在笑，揉着他的头发又开始用暧昧的嗓音说些意义不明的东西。小段叹了口气转过头向海边，碎了一海面的月亮正圆圆地挂在当空。</p>
<p>演员的本能使他倾向于挖掘个体的不同，他与不同的人做爱，不同的职业，不同的故事，不同的调情与爱抚。可剥下那些皮囊他们竟如此一致——他们都仅仅以快乐为目的，他们叨叨念念细细密密包裹着自己，他们破着不同的戒却都同样的波澜不惊。</p>
<p>人间自有规则。</p>
<p>挖掘人性不过是一场内耗，剖开别人的剑没有鞘只会刺伤自己。自己的苦难只是他人掌中的念珠，成熟的星球孤独地活着，心贴着心互相撞击的事情，到此为止。</p>
<p>他应该爱自己。</p>
<p>Adiós.</p>
<p>——————————<br>
（可能并不需要注释的）西班牙语：<br>
Amigo-朋友，墨西哥男性间常用互相称呼<br>
Beso-亲吻<br>
Adiós-再见，带有长别之意</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【龙虞】决堤]]></title>
        <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/juedi/</id>
        <link href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/juedi/">
        </link>
        <updated>2020-03-10T20:14:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>【点梗：Dirty Talk；涉及：野外，x瘾】</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>【点梗：Dirty Talk；涉及：野外，x瘾】</p>
<!-- more -->
<p>法属印度支那，抵挡太平洋的堤坝第无数次建成又被冲毁，海水浸渍耕田，平原上饥饿的孩子们吃着有毒的青芒果。<br>
母亲呀，这是一块注定不能耕作的土地。</p>
<p>“放弃吧，师座！”<br>
千里以外，滇边雨林，威利斯座驾上两具扭在一起的身体。</p>
<p>起因是虞啸卿察觉到骨髓里涌起蚁群般的瘙痒，它们从骨缝里爬出来，从肌肉到皮肤扩散成了大片空虚的酥软。他紧扣手指，手套紧绷着指节，双腿夹紧到近乎疼痛。他的身体不听话，一点小教训反倒和那种瘙痒感一致，他捶打自己，掐自己的腿，却使不上劲。</p>
<p>他恨自己的身体，反复发作的性瘾。</p>
<p>驾驶座上坐着的是龙文章。某一次他要物资的时候闯进自己房间，撞上自己正大开双腿用平日威严的指挥鞭摩擦后庭，他的心坠下深渊，可下体却尚在云端，淅淅沥沥地落着雨。</p>
<p>有性瘾的男人，生来就骚。</p>
<p>在他还没有意识到自己身体的特殊性的时候坊间的恶语就扎进了他心里，然后他穷尽心力只为包裹住它，不让它迸裂。虞家的长子，要像一杆枪。</p>
<p>直到龙文章钻进了他心里，他也连同龙文章一起藏好。</p>
<p>虞啸卿说别碰我，可龙文章毋庸置疑爱他的师座，他不是出于乘人之危但还是得以独占他、一次次地喂饱他下边饥饿的小嘴。</p>
<p>龙文章不是青芒果，偷欢才是；龙文章也不是太平洋，欲望才是。对虞啸卿而言分明人和事的区别并无用处，这些连锁反应的羞耻全部指向龙文章这个引发者。可惜的是虞啸卿也爱他，所以更加压抑。</p>
<p>这次车开着半路，龙文章覆上他颤抖的手，隔着汗湿的手套。虞啸卿说，回师部，先开回师部，饱满的下唇被他咬得泛白，话语像额上的薄汗一般稀碎。于是龙文章在植被极丰茂处停了车，虞啸卿便咔咔地散碎成零件，一节一节攀上他——情郎，月余不见，日思夜想，如隔三秋。</p>
<p>虞啸卿在心里骂自己这藏不住话的身体。</p>
<p>“师座饿坏了？”跨坐在自己身上的人正急切地解开自己的扣子，炽热的鼻息喷洒在锁骨沟。龙文章笑眯眯地看着他，手指隔着军裤朝他后穴捅了捅，掌中的臀瓣忽地收紧了。</p>
<p>“油嘴滑舌！”虞啸卿嘴上还是不放过。</p>
<p>龙文章喜欢他的口是心非，禁欲者放浪，良家人淫乱，更有一份背德的快感在其中，而这样的快乐藏在密林里，对外人来说无人知晓却是这个世界的全部。于是龙文章更加鼓唇弄舌，他靠近怀中人的颈侧，主动脉突突跳动得火热：“师座是说您后面的这张嘴吗？”他在颈侧轻唆一口，指尖细细抓挠后穴，挠得虞啸卿浑身酥麻，手一滑，失了力，松了扣。</p>
<p>“别……别叫师座……”这个词叫他想起张立宪那帮娃子，他们干净炽烈的崇拜此刻更近乎一种拷问。</p>
<p>“要不要我帮您脱呀？”虞啸卿已经脸红得不敢抬头，龙文章偏涎着张脸凑到他眼前，“啸卿？”</p>
<p>“弄……弄快点……师部还等我……”黏糊糊的情欲粘在虞啸卿的嗓门，声带振动得沙哑。他合上眼逃避龙文章的注视，漆黑的燧石，一擦便要走火。</p>
<p>龙文章如他所愿扯开他的前襟，把他的外衣连同衬衫剥了下来挂在武装带上，胸前一对红樱在陌生的空气里探出头。皮肤失了布料的包裹，欲求要从别处满足，虞啸卿急切地从衣裳堆里抽出双手，贴上他的身子捧起他的脸，唇舌探进他口中索取爱抚。</p>
<p>龙文章任由他吮吸自己的舌头，双手将他的裤子褪到马靴处，可是合体的军裤根本不允许多少移动的空间，马靴又过于妥帖地抱着小腿。</p>
<p>龙文章心生一计，拨开他的唇瓣，虞啸卿依依不舍地松了嘴，下一秒便见着龙文章从两腿中间钻过去，膝弯挂上两肩，那黏糊糊的内裤紧紧兜在龙文章的后颈。龙文章脸上的表情是会了意，虞啸卿害臊地把脸别到一边，袒露出更加鲜艳欲滴的耳垂。</p>
<p>“好湿啊，您是淫想了多久呀？”龙文章故意扭扭脖子在紧贴的内裤上蹭了蹭，虞啸卿虽不看，腿根却感觉得清清楚楚，衣服下摆虚掩着的密林里，分身已经高昂着头哀泣了一路。</p>
<p>龙文章一手搓揉他的耳垂，沿着脖颈一路游走到胸前拨弄他的乳尖，另一只手握上了那根湿漉漉的分身，大拇指在龟头上画着圈。这点抚慰对于长久渴求的虞啸卿来说不过是杯水车薪，虞啸卿不想，但身体并不是这个意思，他不自觉地挺起屁股，用后穴隔着布料吻他勃起的东西。</p>
<p>“啸卿，这才几天，小骚穴就这么想我？”龙文章原是不敢说这些荤话的，但有一次他就着兴头操着湖南口骂了一句嬲你滴，虞啸卿居然就夹紧小穴射了出来。</p>
<p>是话语扭成的鞭子抽在身上，一瞬的疼以后泛起阵阵麻痒的舒服。</p>
<p>而这次龙文章偏不去照顾后面的小穴，加快了两手的动作，虽然他的下面也肿胀难耐。“啸卿，回答我呀？”他偏要等到一个他明明知道的答案。</p>
<p>“……想”言语和行为的刺激在他的身上破开丝丝裂隙，虞啸卿招架不住，还是从齿间挤出了这个字，身体和内心的壁垒溃于这处蚁穴，欲望放肆地侵蚀他的理智——迅速灼热的皮肤，密集着麻痒的前端，和更用力伸缩着的后庭。</p>
<p>啪嗒一声，来自一只落地的橡胶塞。</p>
<p>龙文章弯腰捡起它，乳白色的橡胶塞沾满了后庭的蜜液，他拿到虞啸卿眼前晃了晃：“流了好多口水哟……馋什么呢？不会就这个胶塞吧？”</p>
<p>虞啸卿非常清楚并不是，但这见不得人的瘾癖又好死不死地摊上了自己的下属，他塞上塞子叫身体闭嘴，可身体总有别的方法叫嚣。他不得不承认幻想和道具都无法替代那个人带来的欢愉。</p>
<p>“你不说我可就让它饿着了……”龙文章看着他垂眸的羞赧只想再作弄作弄，等他穿上裤子可就没有这样的机会了。</p>
<p>“快点儿……”虞啸卿扑腾着两条腿，裤子抵着膝弯，马刺踢不到他的背，只能像个被困的幼兽那样做些无用的挣扎，龙文章还是不为所动。滚滚的热潮快要将虞啸卿侵蚀殆尽。</p>
<p>“哥……要吃这个……”虞啸卿终于横下心撒娇了一句，伸手揉按龙文章抵在自己后面的巨物。</p>
<p>“操！”龙文章再也忍耐不了地扯下裤子，湿滑的后穴让他顺畅地干了进去，“什么时候变这么骚的？”他骂了还不算完，还在那丰满的臀肉上掐了一把。那些平日在人前被身份所阻隔的爱与欲求，此时都更浓郁地迸发出来。</p>
<p>“你……你犯上……”虞啸卿刚撒过娇这会儿又维护起自己的脸面，龙文章只管粗暴地摩擦他的前列腺，让他谴责的尾音都尖媚而上扬。</p>
<p>“不是啸卿要我犯的吗？”龙文章捉了他的手触摸下面衔接的地方， “刚才是谁说要吃我的鸡巴的？啸卿，好不好吃？” 虞啸卿无可狡辩，指尖触碰的地方明明白白地在咂着他的东西，再多一点，再多一点。</p>
<p>“瞧瞧，它一开一合地，说着好吃呢！”龙文章故意撤出点，低下头去瞧那个渴求他的地方。充血后的粘膜变成扎眼的鲜红色，又美又罪。然后再一干到底，逼出虞啸卿一声绵软的“嗯”。</p>
<p>“那就喂饱你！”他扣住虞啸卿的两胯快速地顶弄，虞啸卿浑身已酥软到脱力，上半身只能完全倚靠在方向盘上，精心打理好的头发也被汗水打湿散落前额，随着顶弄的节奏在欲海潮生里沉浮。</p>
<p>“啸卿好会吸啊……”<br>
“啸卿喜欢在外面被干吗……”<br>
“啸卿会想着我自己弄吗……”</p>
<p>污言秽语搔弄着虞啸卿的耳道，他的双唇只能泄出些断断续续的呻吟，听上去都像肯定的应声。是的，他喜欢他的物什，喜欢他干自己，他想他在自己的桌前、师部的窗边、审问的祠堂里把他一次次填满。可他是啸卿更是虞师之长，哪怕只是幻想都叫他觉得罪恶，他容不得自己半点的失误。</p>
<p>“别……别弄进去，等一下要回师部……”感受到体内东西的怒张，虞啸卿匆忙支起身子把他的东西退出去，两手将二人的东西紧贴住摩擦，丢下小穴寂寞地吞吐着空气。虞啸卿本不想管它草草了事，但后边的空虚叫他难以高潮，他只好分了一只手伸到后面，当那里再次被填满，他又溢出了满足的娇哼。</p>
<p>“啸卿的后面没东西操就是不行呢……”龙文章也一手帮两人撸动，一手进入了他的后庭帮他揉按。是情郎的东西进来了，他的小穴也情动得抽搐。他们的粗喘在胸腔里激起低鸣，如野兽一般野合，在人类冰冷的造物上攀上了高潮。</p>
<p>龙文章摩挲着掌中丰沛的白浊：“您射了好多……”</p>
<p>“是……是很久了……”事后的虞啸卿后仰倒在方向盘上，眼前丰茂的枝叶纵横着从穹宇里偷出一方荫蔽，温润的湿气拥抱着他但随时都可能下雨，绝望叫他窒息，泪水沿着眼角静默地滑落。</p>
<p>龙文章知道可以放肆的时间结束了，帮虞啸卿穿好衣服，将他搂入怀中。雨林的呼吸窸窸窣窣似缓缓退去的潮水，欲望蒸发，他又变回了虞师座。</p>
<p>“走吧。”虞啸卿回到副驾位置上换上那张不苟言笑的脸，套好白手套的手指确认了风纪扣已经扣上。</p>
<p>法属印度支那，母亲再次建起海边的堤坝，田地残留着盐渍，孩子们一时果腹，青芒果的毒素在体内蓄积。</p>
<p>而西西弗倚着石头在半山腰看人间。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【老段x你】【乙女车】周日]]></title>
        <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/zhouri/</id>
        <link href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/zhouri/">
        </link>
        <updated>2020-03-07T20:12:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>甜甜蜜蜜乙女车一辆</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>甜甜蜜蜜乙女车一辆</p>
<!-- more -->
<p>—<br>
周日是好日子，专门用来慵懒、荒废，和做些平日里不做的新鲜事情。<br>
前一天晚上你抱着电脑在床上加班加点弄文书。他许久没见你，触着你的肌肤都有些热烫，你盯着电脑说今晚不行，没看到他的失望，他说那就陪着你，当你忙好的时候他已经环着你的腰睡着了。暖黄的台灯下，他丝丝缕缕的毛发蓬松得像小狗，鼻唇间安稳的呼吸叫你也有了一种放松的感觉。<br>
再次醒来的时候已经是日中，他趴在你身边读书，枕头垫在身下。你迷迷糊糊翻过身，不小心一巴掌打到他的屁股上。“嘿嘿……”你将计就计地傻笑。透过纱质窗帘的阳光和煦又明亮地洒在他的身上，漂亮极了。他也爱怜地摸摸你落在他臀上的手：“宝宝辛苦啦，今天想吃什么？”<br>
“唔……想吃披萨……”你又半阖上朦胧的睡眼咂咂嘴。<br>
“好，叫个披萨。”他给书夹好书签，拿起手机订餐。<br>
“要……那个……”熬夜劳作令你一时糊涂想不起那个词。<br>
“双份芝士？”还好他总是清楚记得你的喜好。你也像一只得到爱抚的小猫一样，在枕头上蹭了蹭脑袋。<br>
“订好啦！”他轻轻捏了捏你的鼻子，“给你煮奶茶去，记得起来刷牙哟！”</p>
<p>—<br>
“好甜哦……”和往日一样浓稠馨香的奶茶，也许是换了焦糖的缘故，甜度比以前高了些。<br>
他却两手托腮笑意盈盈：“你说奶茶还是说我？”<br>
你在桌下的脚点了一下他的小腿肚：“从哪里学来的这些东西！”一个年长的男朋友，调起情来不免生硬，却十分可爱。他说罢这些话，自己也尴尬得红了脸。你用还沾着奶茶的唇在他的脸颊上落下甜蜜的一吻，看到他黑亮的眼睛里有暗流涌动，又轻咬唇瓣，脚趾尖在他小腿上磨蹭。<br>
“想不想看电影？”这种时候他却转身去摸遥控器，老男人有的时候意外地经受不起调戏。<br>
“好哇，那我要……”你故意说了一部香艳的文艺片，偏要看他能忍到什么时候。<br>
你们窝在沙发里，你靠在他的肩头。默不作声的两小时，或许并不完全出于对艺术或者食物的尊敬，只是一种难以言喻的、隐秘又热烈的情欲逐渐升腾在你们之间，你们静默地看着它，感知这种情欲逐渐包裹了你们的身体。电影放罢，你觉得嗓子眼有点黏着的干涩，想去接一杯水，却被他反手压在身下粗暴地吻起来。<br>
这层包裹着的情欲忽地炸开，满满地充斥了整个房间。<br>
随着他的舌尖闯入牙关的还有浓郁香甜的奶味，你们互相吸吮着，彼此之间只听得见急促的喘息。<br>
“等等，昨天晚上没洗澡呢……”他的东西膨起在你腿间，你忙推开他，这才看见他两眼下已经染了一片红晕，而唇角挂着刚才急着分开扯断的银丝。他用拇指肚沿着唇线抹开：“我先你先？”<br>
“你先啦！”你匆忙把他推进浴室，因为你想起了一个东西。<br>
你把那件藏在衣柜深处的蕾丝透视睡裙袜带和丝袜卷成一小块藏在宽大的睡袍里，浴室里的水声淅淅沥沥地打湿了时间，它走得好慢。<br>
浴室门打开的时候你深呼吸一口气想要假装冷静，他却只在腰间围了一块浴巾从水汽里出来，湿淋淋的头发落下水珠，从肩头滑下去，翻过起伏的胸肌，流过紧实的腹部，最后躲进胯部的浴巾里，那里的突起直挺挺地撞进你的眼帘。你猝不及防乱了阵脚，埋着头冲进浴室，以为自己能藏住失态，两腿之间已经颤抖着湿润起来。</p>
<p>—<br>
你裹好浴袍出来，他已经吹干了头发斜倚在沙发上，他像是掌握一切剧情的走向，看着你这个新人演员蹩脚的演技，可他还是在你浴袍滑落的时候露出了一丝惊喜。他的喉结细微地滚动了一下，你捕捉到了这一幕，终于又有了些底气，伸出丝袜包裹着的足尖在他的大腿上画圈。<br>
他挂上了一抹坏笑，抓住你的脚踝侧身站起揽住你的腰，摔倒的惊惶还没袭击你，你已经稳稳地落进了他的臂膀。然后他提起你的膝弯将你直接抱在腰上，你自然地将两手环上他的脖子，任他把你抱进卧室，扔进蓬松柔软的床上。<br>
你的裙子像朵花一样散开它并不具备什么遮掩功能的裙摆，几根袜带勾勒出腿间那片只有绒毛遮挡的区域。他欺身挤进你的两腿，压着你的肩膀在耳畔低语：“小姑娘，挑逗我是要付出代价的哟……”沙哑的声音摩挲着你的耳孔，像是通电一般细细密密地在全身蹿起一串麻点。<br>
你不服气，但你还是嘴硬，他便以吻堵上了你的嘴，沿着中轴线一路吻下去，两手拢起你的双乳，埋在你的胸口深吸你洒在那里的玫瑰香水。<br>
他的手指隔着衣料照顾你的乳尖，而唇继续往下，埋到你两腿间的花丛里。他微凉的鼻尖刮擦着你的花核而舌头缓缓舔开两瓣，湿润的秘径微微鼓动着欢迎他的到来。他的动作非常灵巧，舔舐中带点吸啜，小腹涌起的酸麻使你不自觉地将手指游进他的头发，而你的双腿缠紧了他的躯体，将他腰际的那块浴巾踢蹬到地上。<br>
身体上零星的刺激积累的快感渐渐聚集似一团烈火，在它烧到最亮的时候，又散作漫天星河，酥痒地流淌到全身。<br>
他仔细舔去你流出的花蜜，从你身下抬起头，一双水亮水亮的唇，你知道身体很快乐，但你现在直观地看到了。<br>
“节日快乐！”他爬上来把你压在身下，同你四目相对。<br>
他是故意还是真的不解风情？这会儿说什么节日快乐。你并没有欣然接受这个祝福，而是一条腿攀上他的腰，让你们的下体紧紧贴合着，撅起嘴说：“还要！”而他早有准备，从枕头下摸出来一只安全套。<br>
你其实有些博弈失败的小小失望，但又握住他正在拆套的手小声说：“我……我在吃短效的……”<br>
“万无一失嘛！”老男人总有些叫人恨不起来的贴心。<br>
他缓缓地擦过你的内壁，新的快感又逐渐生长出来，蔓行在你沁出一层薄汗的身体。你将身上人紧紧拥在怀里，你们以同样的节奏共鸣着。情动的喘息，摩擦的肉体，香水和体液，玫瑰绽放于旷野。<br>
你登上了新一波的高潮，绞紧着他亦泄出了满足的喟叹。</p>
<p>周日真是个好日子。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【all段】【抹布】沦落]]></title>
        <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/lunluo/</id>
        <link href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/lunluo/">
        </link>
        <updated>2020-03-02T20:10:26.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<blockquote>
<p>一个不愉快的故事</p>
</blockquote>
<p>八月对西北来说不是难熬的天气，绿皮车车窗兜进来徐徐凉风，满员的车厢也并不燥热。小段在暑假打了些短工，又幸运地买到了一张硬座票，可以在西安转车的时候小小奢侈一下。他盘算着去小吃街吃一碗油泼面，他馋了很久，坐公交要花钱，走过去也来得及。</p>
<p>小段素来不会同人打交道，偏远出身加上三度考学，使他没有勇气唤那些美得抓眼又自信以至于被考官一次相中的人们为“同学”。他害羞地操着一口圆钝的普通话给室友们分一些粗糙点心，他们笑了，说小段你只适合演一些农民工的角色。是呀，大家都喜欢翩翩佳公子，小段尴尬地低头扯了扯自己太过厚实的上唇，他好想把长成这样土气的自己埋起来。小段甚至没有谈过恋爱，有小姑娘给他送芒果，他傻呵呵地一口咬下去，被核硌了牙。后来他把果肉啃得干干净净，啃到没有味道了，还捧着那枚热乎的芒果核直到它失去自己的体温。</p>
<p>现在这样一个人，绝大多数时候他是轻松的，不需要组织语言，不需要隐藏自己，除了不好离开座位——满车厢的人，上一秒离开座位下一秒就有人坐下，回来又要掏出车票大费口舌。所以小段就一直忍着没上厕所，憋了小半天终于到了午夜，看车厢里的人也都静了下来，他想着快去快回，就一小会儿，一小会儿。</p>
<p>他冲进最近的一扇门，身子因为惯性差点儿往里一栽——黏着在厕所里的骚臭混着烟草酒精，蹲坑上被人盖了木板，几个衣衫不整蓬头垢面的男人一同看向了这个不速之客。</p>
<p>“抱……抱歉……”小段本能地躲开他人的注视，正打算换一间，手腕却被一只粗糙黝黑的手抓住，下一秒他便跌了进去，门哐地一声被人合上了。</p>
<p>里面有四个人，拽他进来的一口黄牙应该是个老烟民，一个头发又乱又长遮住了半张脸，一个喝醉了酒双颊通红，还有一个脏兮兮的T恤上破了几个洞。</p>
<p>小段虽是穷苦出身但打扮干净，巴掌小脸上一双狐狸一样黝黑灵动的眼睛，他和这个隔间里的所有人都太格格不入。</p>
<p>“那个……我换一间……”小段被吓懵了，两腿发软不知如何是好。他想起那些被拐去山里做黑工的故事，他怕父母含辛茹苦养大的自己最后变成报纸中缝里一条短短的寻人启事。</p>
<p>“别走啊，陪爷几个玩玩呗？”拉他进来的那个人把他堵在门上打量他，玩味的注视让他心里发毛。小段隐约有了不好的预感。</p>
<p>那个人拍了拍他的脸颊：“还真是个漂亮小伙儿。大学生？”</p>
<p>小段颤抖着点点头。</p>
<p>那人把他的两颊挤起来，一双嘴唇饱满鲜亮：“会亲嘴儿不？”</p>
<p>小段好像意识到他们要做什么了，他一个劲儿地摇头，眼里涌起泪光。小段连姑娘的手都没牵过啊。</p>
<p>那张带着烟臭味的嘴不由分说地吻上他的，小段还惊得半张着嘴，那人又将舌头戳了进去，像根螺钉把他钉到门上，撅起的双唇是螺母，一圈一圈地扭压他、蹂躏他。天旋地转，时间轴扭曲，每一秒钟如此漫长。</p>
<p>“嘿，烟鬼，亲老半天了，这么喜欢？”衣衫破烂的人站了起来，烟鬼终于松了嘴。小段的身子已经不由自主地化成一滩糊在墙上，黏嗒嗒地流下来。</p>
<p>“嫩得很，破烂儿，你也试试？”烟鬼把手上快烧光了的烟又含嘴里猛嘬了最后一口，丢到地面上踩灭。</p>
<p>“我嘛，”破烂儿玩味地笑着解开裤带，“嫩嘴就该吃我的这里啊。”他掏出黑色裤裆里软趴趴的东西，像从泥里挖出皱着身子的一条虫，拿这条腥物抵上小段的唇。厚实柔软的触感叫他只注目于那粉色的两瓣——它更像是女人会拥有的秘密，里面的黑漆漆只是红得太深，捅进那里便能榨出湿润的错愕。</p>
<p>小段坐在地上无法动弹也无处可逃，破烂儿捅进去，他如愿以偿，小段哭了。小段的喉咙蓦地夹着那个越来越粗硬的外来之物，那东西捅着他的喉咙像敲打着干涩的泉眼，眼泪一点一滴地被草干的动作挤出来。</p>
<p>他的喉咙失去了自主，只会愚蠢地夹着那根东西。毫无回应的他叫破烂儿愈加兴奋，把整根插进去，阴毛的气味灌满了小段的鼻腔。小段的嘴张成了惊呼的模样，这种错愕是成功刻下一块创伤记忆的表现，等待未来每次欢爱里随时唤醒，自己的东西便能永生干着他，这是一笔再划算不过的买卖，只要有根屌就能嵌进他人的生命。</p>
<p>破烂儿抱着他的头要射在他嘴里，小段终于有了些回应，他软趴趴的双臂扒着破烂儿油腻腻的牛仔裤。太无力了，跟求我一样。破烂儿低头看着小段揪紧的眼睑把眼泪都揉碎，这张小脸连皱起的痕迹都青涩得饱满——是自己干的好事，自己真是杰出的艺术家。最初的精液射到喉中把小段呛得一呕，他顺势滑出来，剩下的精液都喷到了小段的脸上，从他的眼角到嘴角。</p>
<p>粘液涂着小段，小段涂在门上。</p>
<p>破烂儿在他的唇上擦干净自己的龟头，除了烂醉的酒鬼，其余的人都拊掌大笑。</p>
<p>小段擦掉眼皮上的液体朦朦地睁眼，那些人都盯着他，他想是不是熬到了终点，表演结束，观众等他鞠躬谢幕。他伸手上去摸门锁却被烟鬼捉住：“这就想走啊？”他终于想起还有返场一说。</p>
<p>“那个鸡窝头，鸡巴很粗很大哦……”烟鬼朝窗户那边的长头发扬了扬下巴示意，列车的风也吹不散他的乱发。</p>
<p>小段不想要了，刚才那个快把他的嘴折磨坏了，嘴唇本就很厚，这会儿充了血该是更丑的模样。但烟鬼并不听他的答复，拽着他纤细的手腕按到窗边，胸口贴上冰凉的铁栅，摩挲出锈蚀的沙哑。</p>
<p>鸡窝头欺身上去，他的肉刃抵上小段的屁股。那根东西比刚才的粗大，可小段只感觉空白。小段像一只散架的偶人再没有能剪断的线，一节一节地夹在铁栅和鸡窝头中间。外面的风拍打着他的脸颊，鸡窝头凑上来咬他的耳垂，扒下他的裤子要插进去。小段嗫嚅着“不要”，有节奏开合着的嘴唇叫鸡窝头想起菜摊子上的鱼头，切得只剩半截的身子还在砧板上呼吸。</p>
<p>干进去，反正鱼会麻痹自己还在水里。</p>
<p>没有承受过男人的地方紧闭着连最前面也塞不进去，鸡窝头掰开他的两臀硬往里挤，每进一点都能捅开新的紧窄，比干了几个处女还舒服。鸡窝头的肉刃被持续吸着，吸得他的魂儿都要从马眼里出来。他狠狠揉捏掌中的臀肉：“你这要是个女人得是绝世淫娃哟。”小段的心里还在说着不，可嘴上已经没了声音，兀自吃着风。</p>
<p>鸡窝头也不管小段适应没有只管蛮力抽插起来，后庭的紧致让这根东西对前列腺的按压变得明晰。急迫的尿意充盈着柱体，一点点麻痒藏在大片撕裂的疼痛里，烟鬼不知何时站到了小段身侧，一手握住了他的性器，居然涨乎乎地半勃着。小段倒吸一口气，西北的夜怎么吸都是凉的。</p>
<p>烟鬼一边玩弄着小段的分身，一边拉着小段脱力的手套弄自己硬了的地方。生理的快感会让人暂时忘记很多事情，没有了疼痛的拘束人会变得放荡。前后快速的夹击让小段感觉仿佛坐上了摇摇摆摆的小船，月亮河，宽不过一英里。</p>
<p>“啪嗒”裤兜里掉出一张纸片，烟鬼捡起来打量：“哟，戏剧学院的大学生，咱们干了大明星的屁眼呢！”</p>
<p>母校的名字暂时叫醒了小段，他挣扎着转过头：“不，不是……放过我好不好……”</p>
<p>“做梦！”烟鬼继续了他的动作，“乡里出来的男人想当大明星，靠卖屁眼吗？”又是一阵哄笑。小段从骨髓里都凉透了，那些说他不行的人，原来背后都会想得如此恶毒。</p>
<p>“你别说，他还真行！”鸡窝头把着那双臀瓣，那边似乎已经接受了异物的存在，湿湿滑滑的，他可以进出更加自如。大进大出的抽插和前段撸动的麻痒感侵占了小段的分身，那里渐渐失去控制。</p>
<p>“来，大学生，告诉我这个字去掉左半边念什么？”烟鬼指着学生证上的“谢”字怼到小段眼前。</p>
<p>“射……”小段意识模糊，泛白的嘴唇可怜巴巴地发抖。</p>
<p>“大点儿声，听不清呐！”</p>
<p>“射……”小段扯着沙哑的嗓子却发不出更有力的声音。</p>
<p>“什么？”</p>
<p>“射……射……射……”他们可能还在问，或者没在问，小段只是机械地重复，一心专念能去往极乐，这是他的一字经。</p>
<p>鸡窝头粗喘着射进小段的后庭，有温暖的液体从球鞋的孔洞流进趾缝，是小段憋了半天的尿。烟鬼没有及时躲开，把满手的怒气蹭到小段的衣服上：“你他妈尿老子满手......”烟鬼拽着小段的头发逼他吃进自己的龟头，灌了他满嘴还从嘴角漏了一丝白浊。</p>
<p>他们满足地穿上裤子，乱糟糟的小段终于喘匀了气，抹了两把脸，拖着两条渐渐长出骨头的腿要往门口去。</p>
<p>“嘿别走啊，还有个哥们儿没爽呢！”烟鬼指间又点了一支烟，朝着一边烂醉的家伙指。</p>
<p>“哈哈哈哈哈酒鬼搞不动咯！”破烂儿上前拍了拍酒鬼的脑袋，酒鬼迟钝地晃了两下，手臂胡乱地拍打着破烂儿刚才在的地方。</p>
<p>“你就夹着我的东西过夜啊？”鸡窝头调戏地对着小段正扶住的屁股挑眉。</p>
<p>小段早已猜不到他们还想做什么，可惜的是连他快点结束的哀求还是没有实现。</p>
<p>“过来！”鸡窝头掀开了身下的木板露出脏兮兮的蹲坑，“拉出来。”</p>
<p>小段不是没有见过比那里更脏的地方，可他仿佛坠入其中一般窒息。不，他宁愿坠入那个洞眼丢下铁轨，也不要在这里历经不知道尽头的劫难了。</p>
<p>小段怔怔地发呆的时候被那三个人强行压蹲下来，后穴里的粘液凉飕飕地滑落，而酒鬼就半支起身子，目光奸着他的屁股。小段不想看但忍不住朝下瞥，粘连着自己的那根银丝和着血，越来越细，快要断了。</p>
<p>“啊！”后穴忽然闯入一根手指，小段尖叫出声。</p>
<p>“弄不干净呀……”手指来自酒鬼，他的动作因为醉酒而迟缓乏力，抠着肠壁却像是瘙痒。小段真切地感受到仅仅刺激前列腺带来的是怎样的愉悦。伤口还痛着，可他羞耻地勃起了，众目睽睽之下。</p>
<p>他们哄笑起来，纷纷将手指填进他的后面刮他的敏感点。小段射了，和那个人的脏污一起流进了蹲坑。</p>
<p>这是一个藏在两平米小隔间里的耻辱。</p>
<p>小段终于被放了出来，身体的零件渐渐联络起来。他扶着墙壁往回挪，后庭大片地灼烧着针扎刀割的疼痛，他庆幸自己还好买了坐票。</p>
<p>可他发现原先的座位已经被一个老头占了，睡着了。</p>
<p>小段又成了断线的偶人，哗啦啦地落到了地上。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【段邢衍生】【联文】【鹿兆谦x焦满堂】终章]]></title>
        <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/zhongzhang/</id>
        <link href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/zhongzhang/">
        </link>
        <updated>2020-02-24T20:08:17.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<blockquote>
<p>下山</p>
</blockquote>
<p>“我带你下山吧。”</p>
<p>当应允的回答响起，焦满堂却觉得心里忽然空了一块，他急切地回过头，鹿兆谦逆着光快黑成了一个剪影，风梳理着他的毛发，像梳理野马的鬃毛——他在笑吗？难过？或者强忍愤怒？还是无奈？焦满堂这才有点意识到自己并不了解他，就像他总是学不会骑马。不过这样也好，走了也少点牵挂。</p>
<p>黑影靠近了满堂，他终于看明白那张脸上并没有表情。鹿兆谦去牵他手，他躲开了。鹿兆谦苦笑，像对待兄弟那样搭上他肩膀：“你不认路，会走丢的。”</p>
<p>是啊，自己不认路，还想着逃。</p>
<p>他重新穿好鞋子，跟鹿兆谦去了马棚。鹿兆谦把他扶到马背上，自己在下面牵着。寨子里的兄弟们都流露出惊讶或是不解的神色，但老陆刚死，谁也不敢在头儿面前瞎说话。</p>
<p>两个人一路沉默，丛生着沙棘的山道弯曲绵延，所有的岔路仿佛都长一个样。原来自己是这样来的，走过的路，可惜不记得了。焦满堂想起五柳先生的桃花源，自己这叫什么，沙棘源吗？一点也不风流——想到这儿，焦满堂噗嗤地笑了出来。</p>
<p>“笑什么呢？”鹿兆谦回望马上的满堂，没有停下脚步。满堂从没有在这个视角下看过他，黑亮的瞳仁，厚实而突出的双唇，淳朴得不像个土匪。</p>
<p>满堂犹豫了一下：“忽逢桃花林，夹岸数百步，中无杂树，芳草鲜美，落英缤纷。”他本想的是“寻向所志，遂迷，不复得路”，他不够勇敢，总爱给自己留退路。</p>
<p>“不足为外人道也！”鹿兆谦不再看他，视线转向群山围绕下的盆地——焦家村，他的家，他以为的港湾和太平。</p>
<p>尔后又是两里路的沉默。</p>
<p>“下来吧！”鹿兆谦在一棵栓了红绸的树前停了马，环住满堂的腰把他抱下来，“再往下走不远，过了那个豁口就到你们村了，不是我们的地界，我就……不送了吧。”满堂缩着脑袋点了点，羊羔毛的蓬松柔软还残留在怀中，也许是最后一次感受这个怀抱，这样的感知消散得很慢。半晌的尴尬后，鹿兆谦打马回山，他才在马蹄声里抬头，望着那羊羔毛儿和坐骑的鬃毛一同起起伏伏。</p>
<blockquote>
<p>孽海</p>
</blockquote>
<p>焦满堂顺着记忆摸索着家的方向，满大街的煤炉味让他反射性地觉得周身温暖。他迈进院子，腾腾热气里混着胡椒、辣子和醋味。那个熟悉的身影还是像往常一样忙前忙后，他站在门前犹豫许久，直到嫂子端了一盘刚炒好的洋芋丝转过身，同他隔着雾气相对。</p>
<p>“嫂子！”</p>
<p>“啪”清脆一声，那盘子便在地上粉身碎骨，洋芋丝撒了一地。</p>
<p>“满堂！”嫂子难抑激动，将他紧紧抱住，“听说你被山匪劫走，嫂子还以为你回不来了。”满堂从来是最怕冷的，竟在外面迷失了一整个冬天。</p>
<p>“我没事，我没事……”满堂安抚着哭成泪人的嫂子。</p>
<p>“来，上屋里坐着，菜马上做好了！”嫂子抹了两把眼泪，嗓音还是揪紧的沙哑，引他坐下后又忙不迭地赶回厨房。弟弟妹妹们兴奋地围上来，七嘴八舌，他坐在桌前竟有些身为客人的手足无措。</p>
<p>“哥，听说你被山匪劫走了？”<br>
“他们没让你受苦吧？”<br>
“我们哥这么聪明，肯定把那帮没读过书的说得服服帖帖！”<br>
……</p>
<p>“哎呀，满堂就一张嘴，你们这么问他怎么答呀！”嫂子一张口，他们便都停下，静静瞧着嫂子把面和菜摆上桌。</p>
<p>“满堂，你先好好吃一顿，吃完咱们再说。”嫂子为他盛了臊子面，山上粗糙的饭食比不得嫂子精工的肉丁，他呼呼地就狼吞虎咽起来，一碗接着一碗。</p>
<p>饱餐之后，嫂子安顿下了弟弟妹妹，终于坐到桌前：“还好吗？山匪没把你怎么样吧？”</p>
<p>“啊……”满堂想起了鹿兆谦同自己的床笫之欢，情热上涌，好在室内并不明亮，“没，没有……他们就把俺关起来，饭菜也是顿顿都送的……”</p>
<p>“那就好！他们原是要劫俊玉的，还好你是个男娃，女娃子的话，不知道要被她们做什么事情……”嫂子松了口气，满堂却越来越羞了，关于鹿兆谦爱抚的记忆在自己皮肤上愈发生动，他捉住衣服边角，才叫这感觉不是那么放肆了。</p>
<p>“这帮山匪，当初劫了你爹征来的税，这会子又强抢民女！”</p>
<p>“不是……”满堂脱口而出欲为他们辩解，但又咽了下去，“啊没有，那……那俊玉呢？”</p>
<p>“又抓回去啦，跟那个麻风病人。”嫂子叹了口气，“你啊，以后少自作聪明。那个麻风病人是胖恶少的亲戚，他家势力大着呢，是咱爹爹上头的人，镇上的事儿他们无孔不入。”</p>
<p>“那先生呢？先生怎么样了？”满堂隐约预感到了不详。</p>
<p>“说是俊玉被抓回去以后就伤心死了，但谁知道怎么死的呢……那先生好像对一个土匪有恩，前些日子胖恶少娶亲，半路上被土匪烧了，许是报仇吧。<br>
“哎，俊玉这么个好姑娘，谁也不愿意她嫁给麻风。但那人估摸着也活不久，受会儿委屈，依附到这种大家子里面，总是不愁吃穿的……”</p>
<p>嫂子的絮语叫满堂听得失了魂，他自以为的正义在大势面前不过是个小把戏。在这里，只有山上的飞狐帮和山下的官商势力在反复拉锯，而他们这些小民不过是浮萍片片，依不上谁，就在风浪里偷一点安宁，偷不到的，便也就碎了。</p>
<p>他想起那个长得像俊玉的弱女子在自己怀里失去了温度，觉得自己的身子也自骨寒彻。</p>
<p>“满堂！满堂！怎么发起呆了？”嫂子把他叫回了现实，结实的土房子里，自己暂时还是安全的。</p>
<p>“啊，我有点累了，先去歇息……”</p>
<blockquote>
<p>不思凡</p>
</blockquote>
<p>回家后的日子暂且算太平，除了天子峰那边偶尔传来枪声。匪帮械斗再正常不过，从前满堂不当回事，但现在他有了惦念的人。都说一别两宽，哪里两宽，自己这心里比以前更紧了。</p>
<p>黑娃，你一定要平安啊。他卷了被子抱得紧紧，仿佛是抱着鹿兆谦一般踏实。</p>
<p>这样得过且过的，天渐渐暖了起来。嫂子问他是不是该结亲了，他忽然意识到自己也许真要长久地生活在这里，可他的心里好像再装不下别人，却也不敢向嫂子开口。</p>
<p>嫂子还悄悄问他，知不知道怎么跟女子干那事。他装作似懂非懂，嫂子便给他塞了几本春画叫他赶快学学。他怎么会不知道呢，他清楚得很。但等嫂子出去以后，他又悄悄翻开春画书，想象是鹿兆谦和自己翻云覆雨。他又射在裤子里，和十三岁时的自己一样，没勇气的少年。</p>
<p>夜深朦胧时，他回到了寨子里，喊杀震天，满目红光，他呼喊着鹿兆谦却没有任何回应。忽然他被愣子从后面擒住押入大堂——鹿兆谦被五花大绑，而坐在大堂之上的不是别人，正是老陆。</p>
<p>“你，你不是死了吗？”满堂被吓了一跳，他犹记得忠义牌匾下一声枪响，他早该被那些鸟儿吃光了。</p>
<p>“耳听为虚呀……”老陆缓缓从堂上走下来，枪上膛顶在鹿兆谦头上，“愣子，你们几个想他很久了吧，做给当家的看看——哦不，前当家的。”他对着鹿兆谦的脸邪笑，又转向满堂：“你要是不让兄弟几个舒服了，我这枪可就……”</p>
<p>“不……不要……”满堂被愣子以首的兄弟几个扯去了衣服裤子，他不敢挣扎，连不要两个字也呜咽得小声。眼角余光里鹿兆谦似在狠狠骂着什么，但都被淹没在几个匪徒的淫笑里。</p>
<p>愣子抬起他两条腿搁到肩上，那口烟渍牙黄得狰狞。在劫难逃，满堂这么想着咬牙闭上了眼睛，却正在此时老陆一声尖叫，只见鹿兆谦一个鱼跃起身咬上了老陆的手，尖利的犬牙嵌进皮肉。老陆吃痛着却甩不开，另一只手捞起地上的枪，朝他头上一枪开过去。</p>
<p>“不！”满堂尖叫着在炕上醒来，狭小的屋子似灰蒙穹宇，还好是一场梦。但外面的动静确实比以前大，枪声也比之前密集。他裹了棉袄出门，天子峰上确有团团火光，隐隐约约还有些喊杀声。</p>
<p>这是一场比往常几个月都声势浩大的械斗。</p>
<p>虽说老陆为首的旧势力迟早要除，但鹿兆谦的行为确实过于突然，帮派内部必有不服。都是因为自己，他才要过早地面对这个风险。现在的他怎么样，身处险境吗？还是在此之前就早已……</p>
<p>满堂不敢往下想。他得去找鹿兆谦。他无法在替他担惊受怕里活，更无法背负他冲冠一怒的死。除去那些或真或假甚至毫无用处的正义，他的心里只有爱他、见他、同他在一起这般简单。</p>
<p>满堂点了油灯，给家人留下了书信——上山为匪愧对祖宗，就当没有满堂这个儿吧。</p>
<blockquote>
<p>回寨</p>
</blockquote>
<p>满堂在蒙蒙亮的街上夺命般地跑，他不认路，钻进了好多错巷。山上的喊杀声渐渐散去，但他不打算回头。当他试图用自己的正义撬动这旷日已久的拉锯时，他就已经是个不求安逸的逆子了。</p>
<p>找到当初下马的地方时已经近乎脱力，树上系着的红绸在晨风里微微飘摇。他扶着树，眼前摇摇晃晃，两腿一软倒在树下。他卧在黄土的怀中，看到沙棘开出了娇美的小黄花，春天啊，是春天。</p>
<p>他再次睁眼的时候已经躺在了熟悉的雕花大床上，熏香白狐裘，獾子油，还有飞狐帮的饭菜。</p>
<p>“醒了？”穿着长衫的鹿兆谦坐到床边，温文尔雅得像个教书先生。</p>
<p>是他！满堂猛地卷起上半身扎到他胸前哭了起来：“你……你没事……太好了……昨天那么大动静……俺以为……以为你……”</p>
<p>鹿兆谦抚摸怀中人的乱发，像是抚摸掌中受伤的小鸟：“没事啦，有些不服气的老人，相持了几个月，昨天总算摆平了。”</p>
<p>“那就好……俺……俺怕你出事情……”满堂毛茸茸的脑袋从他怀里探出来，亮晶晶的下垂眼还是一尘不染。</p>
<p>鹿兆谦蹭了蹭他的鼻子，低声道：“只是怕我出事……？”</p>
<p>“俺想你……”满堂涨红了脸，但还是小声地从齿间漏出来。害臊话也说了，身子也坦诚相见过了，自己在怕什么呢？</p>
<p>“那先吃饭……”鹿兆谦正要起身去端饭菜，却被满堂搂住脖子吻上双唇，两条腿紧接着缠上了他的腰。满堂主动却笨拙，不一会儿两人的牙便磕到了一起，痛得满堂松开了嘴。</p>
<p>“这么急呀？”鹿兆谦故意耳语挑逗他。满堂又羞又愤，按着他的肩把他推到床上。鹿兆谦也不反抗，就想看看小美人几个月不见想玩出什么花样。</p>
<p>满堂颤抖着手解开长衫布扣，铜器一样光泽的皮肤上横竖缠了好几条绷带。满堂心疼地用指尖摩挲上面的血迹，已经是赤黑色，应该止住有一段时间了。</p>
<p>可他还是止不住地心疼，他伏下身亲吻这些血迹，他的英雄，他的男人，他的爱。</p>
<p>“都怪俺，都怪俺……”满堂泪水涟涟地呢喃着。</p>
<p>“说什么傻话……”鹿兆谦捧起那张埋在自己腹部的脸，替他拭去交错的泪痕，不知道小美人山下的几个月都经历了些什么，但这副模样还是一如既往的纯真。</p>
<p>温热的手掌让满堂觉得踏实，他渐渐停止了抽泣。鹿兆谦看着小美人在自己掌中，哭肿的眼下一片醉酒般的酡红，朱唇轻启微微翕动。诱人的小妖精，他心里暗骂，身子不由地起了反应。</p>
<p>满堂的胸口也触到了逐渐挺起的硬物，他嘿嘿笑着，用牙齿扯下裤边，那东西便啪地弹出来。鹿兆谦靠在狐裘上，隔着自己的性器，瞧着满堂垂下的视线朦胧地落上他的巨物。小美人两手把柱身温柔地包裹住，将前端含进湿润的口腔。他的舌头和他的嘴唇一样笨，不仅不灵活甚至还有些笨拙带来的粗鲁，可鹿兆谦看他卖力的样子，下面又在他嘴里膨胀了几分。</p>
<p>“唔……”这还是吓到满堂了，他吐了出来，眉头微蹙。鹿兆谦正想安抚一下他，他却先一步，一只手滑向后面抚弄他的囊袋，另一只手游到前面玩弄他蜷曲的耻毛，然后一口将它吞得更深，挤进喉咙里。</p>
<p>喉咙里一次次的挤压和拒绝让鹿兆谦又快活又疼惜，小美人的眼里也泪光盈盈，可他还是好卖力，鹿兆谦不禁小幅挺动起腰，发出迷醉的沉吟，但满堂却忽然停了下来，扯下自己的裤子，往后面抹了些獾子油就往上面坐，嘴里念念着：“不行，不可以这么早……”</p>
<p>鹿兆谦被他逗笑了：“我哪会这么快……嗯……”满堂他趁机一坐到底，迅速而紧实的刺激叫鹿兆谦话说一半便被生理快感逼了回去。</p>
<p>满堂脸上浮现起计谋得逞的笑容：“还说你没有……啊……”可还没有得意一会儿，便被鹿兆谦扣住两胯向上挺动起来，鹿兆谦记得清他的敏感点正如他记得住每个弟兄的名字和喜好，精准的刮擦让满堂克制不住的呻吟碎了一床，而他的前端也随着节奏把溢出的液体甩到两人的胸前腹上。</p>
<p>“满堂，满堂……”鹿兆谦唤着他的名字，风霜侵蚀的粗糙手指嵌进他白嫩软滑的双臀。</p>
<p>身体里的东西渐渐要攀上高潮，满堂夹紧了小穴不让他出去：“射在里面嘛……”于是随着一声闷哼，鹿兆谦喷射在他的甬道深处，而他纤长的身体宛如一弯新月，精液和汗水四散出新生的光泽。</p>
<p>事后满堂趴在鹿兆谦结实的胸膛上，喘息声还有些娇柔的余温。</p>
<p>“以后还是少弄在里面吧，清理不干净，你会发烧的。”鹿兆谦抚摸着美人汗涔涔的背脊，话语里满是怜爱，“况且你也没法怀孕不是？”</p>
<p>“你怎么知道？你不会多弄几次！”满堂撒娇地捶他胸口，鹿兆谦知道他又在说天真话，但这样可爱的话他还想听很多。</p>
<p>“笨蛋黑娃……”满堂小声嘟哝。</p>
<p>“不许叫哦，再叫让你下不了床！”</p>
<p>“黑娃！黑娃！黑娃！啊——”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【邢段】泉]]></title>
        <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/quan/</id>
        <link href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/quan/">
        </link>
        <updated>2020-02-18T21:06:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>段奕宏在卧室里听到防盗门打开的声音——邢佳栋回来了。他出了房间，客厅却黑漆漆的没有开灯。</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>段奕宏在卧室里听到防盗门打开的声音——邢佳栋回来了。他出了房间，客厅却黑漆漆的没有开灯。</p>
<!-- more -->
<p>酒气渐渐弥漫开来，他意识到老邢喝了很多酒。老邢很久不沾烟酒了，应该是出了什么事情。</p>
<p>他借着卧室里的一点光朝玄关摸索去，那里的人却喝住了他：“裤子脱了！”</p>
<p>老邢也很久不生气了。</p>
<p>他像个无端被家长骂了的孩子，在老邢严苛的注视里，恐慌和迷茫将他溺进去。他好想问问老邢自己哪里做错了，可嘴巴微微张着却发不出声。但他还是脱了裤子。人说暗恋会让自己低到尘埃里去，他习惯了这种低姿态，就像身处低处才能得到泉水滋养。即使他们已经在一起了。</p>
<p>老邢一言不发把他面朝下按进沙发里，摁住他的腰窝从后面强行进入了他。他整张脸陷进去，皮革冰凉生硬地滋上他热烫的面颊，浑身一颤，他好兴奋。</p>
<p>“你倒好，涂了润滑嘛！”老邢一掌落上了他的臀瓣，揪着那团揉搓，声音有点懒又有点嘲讽。他想身后应该是那双下垂眼褶成了日落时山峦的边角，一丝一丝亮晶晶的，沉入更深的黑夜。</p>
<p>没有前戏，还是很痛。他疼得倒吸气，饱满的嘴唇被咬变形，蔓延的酒精浸润了他的鼻腔。等到后边不那么痛，他又扭屁股蹭了蹭身后人的耻毛：<br>
“老邢说过的，今天晚上做......”</p>
<p>“我说过......呵，你倒记得清楚！”不知是哪里触了老邢的雷区，他的双臀被嵌进手掌里一顿猛操，老邢的两颗睾丸拍打着他的屁股而他的性器拍打着自己腹部，以同样的节奏。</p>
<p>他的穴口好像撕裂了，摩擦着边缘有些针扎一样的痛，但他前胸被压在沙发上，两点被皮质表面蹂躏，老邢又朝他舒服的地方一次次地碾过去，他还是很快乐，疼痛本身也是一种快乐，所以他没有谴责老邢的立场。<br>
但他好想为老邢分担点什么，老邢总是压抑自己，这样不好。他颤抖着手去摸老邢扣住自己下身的手腕：“怎......怎么了......”他极力回头却看不见老邢的脸，灰蒙蒙的家具凌乱地挤了满眼。</p>
<p>老邢甩开了他的手，不由分说地狠狠打他屁股，他的小穴惊诧着一下下收紧，前列腺也更受到刮擦而快乐，他收束起沙哑喘得娇媚高亢，后面绞得老邢又快活又生气。</p>
<p>“你怎么这么贱！”老邢一边骂一边还在落掌，两瓣臀下涌起的热潮快将皮肤撑破。</p>
<p>是啊他是很贱，这个男人在外面信奉佛法回来却大破淫戒，而他在这里屈膝承欢助纣为虐。</p>
<p>可是真的好舒服。他知道此时言语无益，只要多喘，喘得更婉转动听，老邢便会更用力地打他操他，他也随着节奏扭着腰把敏感点奉送上去。暴雨席卷涸田，怎么能是暴虐，而是爱呀。</p>
<p>“你他妈真贱！”老邢掰开他两臀快速冲刺着射在里面，片刻的静默，他注意到沙发上不知什么时候已经热乎乎地流了一滩，腥臊的气味，可能不只是精液。等到阴茎疲软，就着粘液滑出来，老邢依然扣着他的屁股没有动。</p>
<p>然后冰凉的液体一滴一滴落到他的腰上，顺着背脊滑落。</p>
<p>“为什么网上又旧事重提......”老邢的声音是干涩的哭腔。他知道了，又是欣欣。欣欣是根刺，他也不曾过问具体的事情。他们多年前有过很多合作，那时的他就喜欢老邢了，他旁观着那两个人，网上疯传着很多他们的传言，他以为自己只能永远等下去，永远做一个用目光记录别人幸福的看客。</p>
<p>后来他渐渐有了更多的资源和通稿，老邢也和欣欣渐渐没了联系。非凡任务之后，老邢问他要不要在一起，旷日持久的暗恋像压抑已久的一眼泉，喷发出来冲得他满头懵只能答应。那天也是这样一场激烈的性爱，站着在浴室里，老邢虎口压着他锁骨，在他耳边说：“其实我挺嫉妒你......”沾着湿淋淋的水汽他总觉得听得不真切，但意外的有点满足。</p>
<p>水往低处，爱往低处，不管是掺了霸凌或者傲慢，多不纯净的爱，也都是老邢给他的。他喜欢。</p>
<p>他转过身用刚刚被肆虐过的身体拥住老邢，其实老邢是个挺脆弱的人。</p>
<p>老邢搂住他的腰，舌尖温柔地磨蹭他的嘴唇。他邀它进来，舌头绵长地纠缠在一起。</p>
<p>分开的时候一条银丝依依不舍地牵在两唇之间。老邢注视着他，他亮汪汪的眼睛里映着月色，太阳沉入山峦，月亮出来，亮汪汪。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【段邢衍生】【何潮生x向菩明】蝴蝶]]></title>
        <id>https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/hudie/</id>
        <link href="https://ssssshawn0220.github.io/rafflesia/post/hudie/">
        </link>
        <updated>2020-01-28T20:02:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>蝴蝶飞不过沧海。</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>蝴蝶飞不过沧海。</p>
<!-- more -->
<p>—<br>
邯郸一个收藏家神秘失踪。向菩明不知道他不能碰这个，他太信任自己的聪明。</p>
<p>“聪明人应该最会官僚的那套推卸责任哪，你怎么不会？”雕花的手枪冰冷地划过他的脸颊，对于主人来讲，比起武器它更是身份。<br>
他是惯犯，何潮生。</p>
<p>清水那枪没要他的命，但他的那枪要了清水的。老鹰折了喙还会长，失了崽还会生，他不缺孩子，他东山再起做起了他的麻黄草。</p>
<p>“收藏啊，跟毒品一样，都是瘾癖。”空气里升腾起了麻叶的气味，“而你，办案，也是。”一口烟掼到向菩明的脸上，比烟草味道清爽但要苦涩。</p>
<p>向菩明的手臂被反铐在颈后——何潮生他们总是拿自锁带捆人，这副手铐是他的。</p>
<p>他被捉来的时候蒙着眼睛，整张脸可见的只有那双唇瓣撅起来微微开阖，谨慎、警觉却带着好奇滋生出的贪婪。何潮生的视线不由地落在那里，他想起第一次掰开小涛的双腿，那张小嘴也是这样呼吸着。他的喉咙里一阵干涸，摸上了俘虏的腰，深蓝的制服立马凹陷下去，把腰际的一切交代得明明白白。向菩明本能地躲开，被何潮生一把揽住，两人的小兄弟就这样亲密地贴到了一起。</p>
<p>“你藏什么呀......”何潮生从他衣服下摆摸进去，拽下腰间的手铐的时候顺手掐了一下他紧致的臀肉。他逃不开，像被按在砧板上的鱼。何潮生又用硬了的肉刃恶劣地蹭了蹭他的大腿根，他蜷起身子做些藏住小兄弟的无用功，逗得何潮生一阵戏谑的哼笑。</p>
<p>然后他手腕上有了冰凉的触感，自锁带被剪开，换了他的手铐，滞了两手的血液如山洪暴发一般冲进手臂，红肿热烫的肢体触着熟悉的手铐竟是那般的冰凉。他好似解放了，但他又没有解放。</p>
<p>捉蝴蝶要多捉几次，捉到翅膀上的鳞粉掉尽，蝴蝶便飞不远了。</p>
<p>—<br>
向菩明的膝窝从背后被人击打，膝盖直挺挺地磕到地上。</p>
<p>“这个，知道怎么做吧。”一只湿热腥臊的东西抵在他的唇间。他的嘴唇在颤抖，不只是因为害怕。警局里人人都觉得他和宫恕恕是一对，只有他自己知道，他喜欢男人。他的情欲是土地里未曾发芽的菟丝子，在这阴暗湿润的地方纠着他的自尊盘缠而上。</p>
<p>他还是自尊太强，他别开头，蹭下来的黏液挂在唇上凉嗖嗖的。</p>
<p>何潮生可不是问他，他的下颌被何潮生用虎口钳住，那根东西硬生生地塞了进来，粗暴地碾着他的舌头，轧进他的喉咙。他扯着还浸润在钝痛里的膝盖反抗，被何潮生一脚踩住。靴子底很硬，斑斓的花纹踩得他膝盖骨也疼得一块一块。</p>
<p>他被强奸了。他的脑袋里面出现了这个不合时宜的念头。知道了又如何，报警吗？他就是警察。</p>
<p>他的后脑被扣住，面颊被肆意地拗成何潮生的形状，滋噗滋噗的空气声随着抽插的频率变得愈发响亮，可他的上颚竟将一种奇妙的酥痒感递呈给大脑。生理性的泪水沾湿了蒙眼布，在黑色的布料上洇了两洼更漆黑的深潭。</p>
<p>嘣的一声，像庆功会上弹开的香槟盖子，香槟泡泡横飞，微凉的液体射到了他的脸上。</p>
<p>太屈辱了。</p>
<p>—<br>
老鹰的据点没有信号覆盖，通讯设备只有亲信的几台卫星电话。</p>
<p>向菩明的第一次出逃发生在被囚禁后的一个月，两个“孩子”奉爸爸的命令带他出来转转，说是怕他关久了死掉。</p>
<p>一个月里他的嘴几乎天天被侵犯，他能感知到，嘴唇变得肿胀，粘膜变得纤薄，像是逐渐成熟的果实，如果换作下面也会出现类似的反应，他终于明白为什么成人小说里会将这种情景称为“操熟”。</p>
<p>想到这里他觉得羞耻，一个警察被匪徒操熟，没人会说说匪徒强大，只会骂警察无能。</p>
<p>他说服自己只是在这里普通地被关了一个月，和诸多同事一样出任务被绑架，至于被关期间经历了什么其实无关紧要。重要的是逃出去，外面的同事们在等他，在等“向局”。</p>
<p>虽然一个月没动弹，向菩明的功底还在。他趁二人不注意三两拳放倒了他们，腰际摸了一圈有些失望，他们腰上没有别枪。抬眼望去四周都是亮堂堂的，一个月来他过得只知道屋里是黑夜外边是白天。现在是上午还是下午，天上是朝阳或是夕阳，他不知道，他只知道往远离房子的方向跑。</p>
<p>何潮生站在楼顶天台上俯瞰那个点缓缓移动，像是看麦田里的一只蚂蚱。向菩明一个月没洗的制服早就变成灰黑色，孤军奋战这样悲壮的词汇不适合这个场景。何潮生盯着他看了有一会儿，才不紧不慢地掏出卫星电话。他的孩子们立马骑上机车，他们在一棵大榕树下抓到了他。</p>
<p>向菩明又被铐进自己的手铐，他的双臂被吊起来，衣服被剥光，一群小孩把他上上下下搓了个干净。</p>
<p>他好久没有感受过这种轻盈了，身上还有些热带水果的跃动的香气。</p>
<p>何潮生走进来，军绿衬衫卡其裤，鞠着腰挥动帕子扇风，算不得衣冠楚楚，但和自己的一丝不挂对比起来这个词已经很够用。</p>
<p>“你很会藏，我第一次见你就这么想。”何潮生上下打量的眼神像滚水煮着他，他试图甩掉皮肤上的灼热，却发现自己的腿也自膝盖处被麻绳束缚着。</p>
<p>何潮生用手指描摹他的左耳廓，一圈一圈缩小到耳洞处，浅浅地往里戳，向菩明被激得两肩颤抖。何潮生没有左耳，对于向菩明精致的线条分明的耳朵，他忍不住去把玩。</p>
<p>这个警察年轻气盛锋芒毕露，以至于别人很难怀疑他会藏着掖着什么。这就是他的安全——耳朵藏在警帽下腰线藏在皮带里足踝藏在裤脚底，还有隐秘的性欲，藏在两腿之间。前些日子何潮生发现渐渐不需要用那么大力气操控他的嘴，于是就有了精力注意别的地方——小警察的藏青色制服裤上出现了可爱的凸起，像破茧成蝶前躁动的蛹。他轻轻用脚底压上去，向菩明便夹紧了喉咙，但喉咙被填满，声音只能走鼻腔出去，委屈巴巴的。</p>
<p>何潮生喜欢现在这样没法遮遮掩掩的他。两个人的事，讲究的是一个诚意。</p>
<p>他还希望向菩明更诚一些，他把向菩明的一条腿吊起来，这样下面那张小嘴就会直勾勾地盯着他。那边被迫张开，外面的空气钻了进去，叫向菩明很不习惯，努力让它闭上。何潮生盯着那里的开阖，掏出了一个可爱的玩意——白白的兔尾巴，偏有个红色尖尖，涂满了黏糊糊的润滑液，像只嗡嗡叫的舌头。</p>
<p>“外边搞来的，这可是稀罕物什......”红色尖尖舔着他的会阴而何潮生舔着他的耳朵，他不住地颤抖起来。他还没享受几分钟干净就要被弄脏。</p>
<p>后来他想明白了，珍宝面世就是要被偷走，太干净也就是要被弄脏。这或许可以算作是一种“肯定”，和表现优秀就要把你做成展板示众一样。</p>
<p>但现在的他还并没有放过自己，他尚不能心安理得地快乐。</p>
<p>何潮生的舌头游走到他的胸前，粗糙的舌苔下他的乳晕难受地皱起脸，乳头却挺得尖尖，他面上讨厌的心里却很渴望。</p>
<p>他与叼着他乳头的何潮生四目相对，这个匪徒有着小狗一样无辜的眼神，他仿佛不是在侵犯而是在哀求，他手里操控的在下面洞口画着圈的东西不是在逼他打开而是在说“求你让我进去”。他心里一软下来连带着下面也松了，何潮生趁机把小兔尾巴送了进去，尚紧实着的肠壁妥妥地吃了满嘴。</p>
<p>后庭传来的密实的刺激让他身上很快升腾起来，快得有些奇妙，他闭上眼睛撅起嘴急促地呼吸起来。</p>
<p>“里面加了催情剂.....”何潮生带着麻叶味道的气息又吹到他的脸上，情欲和恐惧在睫毛尖尖上颤抖，何潮生爱怜地吻住了他同一频率的双唇。</p>
<p>嘴唇比肉刃温柔，可他比那时候需要粗暴。他吸吮着何潮生闯进来的舌头，像是邀请强盗登堂入室，他自己都觉得不可思议。何潮生明白他的意思，双手捻起他的乳尖，七分快感三分疼痛叫他松开了嘴上的力气，让喘息溜出来。</p>
<p>“警局里的人知道你这么浪吗？”何潮生一只手沿着他的背脊向下，在他不自觉地扭动着的屁股上落下一掌，小兔尾巴应声抖了抖它的绒毛。</p>
<p>“我不是......”向菩明嗓音干涩，他的后庭里又热又痒，就想要些硬物往深处抠一抠。可是那只小东西像是刻意设计成差一点点就够到舒服的地方，小东西还受着可恶的地心引力总想往外滑，叫他只得夹紧它隔靴搔痒。</p>
<p>他两颊潮红，腰肢绷紧，下身肿胀着吐出蜜液，他做不到让身体闭嘴，他恨这样无能的自己，差一步就要投降。</p>
<p>何潮生迈出了这一步——他按住那只兔子尾巴，稍稍往里一送，甜腻的叫声便满溢出来。向菩明一面抖得像筛子，一面在那支东西上操起了自己。</p>
<p>“撒谎的小孩，是不是应该受点惩罚？”何潮生强迫他与自己四目相对，下垂眼角亮汪汪地盛着泪花，好像轻轻一碰就要捧不住落个满地。</p>
<p>何潮生被这一幕激得兴奋。他讨厌那些闯进他生活的表面君子，如果阳光非要闯入阴影，那就用枝条将它撕碎。向菩明快碎了，他很快乐。他空余的那只手捉住向菩明诚实的小兄弟，像赞赏乖孩子一样揉它的头。</p>
<p>“啊......不......不要......”向菩明纠起的眼角揉碎了两汪眼泪，他摇头挣扎却让投降的屈辱在脸上纵横交错。</p>
<p>何潮生遂他的愿忽然松开了扶着那只兔尾巴的手，它便被伸缩着的肠道挤了出去，软软的着陆声却敲得向菩明脑袋嗡地炸开。</p>
<p>“瞧瞧......”何潮生在他后庭那里向前揩了一把，把满手的水泽摊到向菩明眼前。</p>
<p>完了。</p>
<p>向菩明多想现在就死掉，好歹落个因公殉职的美名，可他后面的小嘴一点也不听话，贪生怕死地比着求饶的口型。</p>
<p>何潮生一手掏出自己已经硬了的物什拍打他那张不会说话的嘴，一手抚上他被吊起的大腿内侧。那片肌肉不常被锻炼，也鲜少受到风吹雨打，是鱼腩一般珍贵的肥腻。何潮生布满茧子的手用力掐了一下，掐出一片紫红。淤血在皮下伸出了酥麻的触手，抓得向菩明的唇间居然发出一声沉醉的长叹。</p>
<p>“进......进来吧。”向菩明自知没有殉职的福分了。他聪明了很久，当一回笨蛋也不是什么饶不了的罪过。</p>
<p>何潮生填满他的时候他裹紧了那根肉刃，世上没有比这更恳切的请求，他的施主也将十指嵌进他的臀瓣，慷慨地在里面抽动起来。粗糙的衬衫磨着他的前面而粗糙的麻绳擦着他的膝窝，还有粗暴的操干，把他的理智全部绞进去。向菩明阖上了眼睛，菟丝子爬满了大树。</p>
<p>何潮生在他里面泄身的时候他也在何潮生的衬衫上缴了械，液体顺着还在发烧的大腿缓缓流下去，像是工作日的清晨撕破美梦的闹钟，他还不想醒。</p>
<p>—<br>
昏天黑地的情事还在继续，他不是不喜欢何潮生，何潮生能发现他身上的每个敏感点。但他已经很难想起警局展板上衣冠齐整的自己，说起自己他想到的是被何潮生吮过的耳垂，被何潮生咬过的喉结，被何潮生吸过的锁骨，他碎成了感知何潮生的零件。他最后一点期望是逃出这里，把这堆散乱的零件丢回“向局”那个壳子。</p>
<p>所以第三个月和第五个月他都以同样的方式尝试过出逃，三个月那次他眼里见着大榕树却没有跑到，五个月的时候他连大榕树都没看到。每次被抓回来后，何潮生总有新的办法操他。他的腿上有棍棒、麻绳、烟头和枪孔，新伤添在旧伤上，像是画错了的地方又用了新的颜料掩盖。</p>
<p>他越来越跑不远了，不是缺乏锻炼的问题，一定是有什么地方错了。</p>
<p>第七个月的时候孩子们没有如约放他出去晒太阳，取而代之的是带着一张相片回来的何潮生。</p>
<p>“警局里已经没有你的名字了。”何潮生把照片往地上一丢，叉腰吸起烟。</p>
<p>向菩明看到原本放了自己相片和名字的地方被一张A4纸草草贴上，四条胶带费劲地扒着褶皱的边角。何潮生的手早就伸到了他想不到的地方，他知道他回不去了——警局烂了，“向局”没了。</p>
<p>命薄如纸。</p>
<p>之后何潮生像往常一样同他做爱。向菩明的双手铐在背后，他急切地用牙齿解开了何潮生的裤子给他口，比过去的七个月任何一次都要主动。他背上的肌肉一抽一抽地，像被撕去了翅膀还在振翅的蝴蝶。</p>
<p>蝴蝶飞不过沧海。<br>
他是沧海，何潮生。</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>